# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Thomas Goirand <thomas@goirand.fr>, 2002-2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.27.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-01 17:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-03-20 21:17+0800\n"
"Last-Translator: liwei <lw124124@gmail.com>\n"
"Language-Team: Wei Cao <caowei@gplhost.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:479
msgid " (Custom Heb Types)"
msgstr "(自定义 Heb 类型)"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:411
msgid " (Custom)"
msgstr "自定义"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:258
msgid " (Dedicated servers)"
msgstr "独立服务器"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:340
msgid " (SSL IPs)"
msgstr "SSL IPs"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:165
msgid " (VPS)"
msgstr "VPS"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:15
msgid " (shared)"
msgstr "共享"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:68
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:81
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:94
msgid " CPU seconds"
msgstr "CPU 秒"

#: shared/dtcrm/draw.php:74
msgid " days) for upgrading will be: "
msgstr "天）将升级："

#: shared/dtcrm/draw.php:75
msgid " days), with "
msgstr "天），和"

#: shared/dtcrm/draw.php:82
msgid " disk storage and "
msgstr "硬盘储存和"

#: shared/inc/sql/lists.php:497
msgid " does not look like a mailbox login..."
msgstr "这看起来不像是一个邮箱的登录名..."

#: shared/inc/sql/dedicated.php:8 shared/inc/sql/dedicated.php:11
#: shared/inc/sql/vps.php:36 shared/inc/sql/vps.php:92
#: shared/inc/sql/vps.php:98 shared/inc/sql/vps.php:101
#: shared/inc/sql/vps.php:107 shared/inc/sql/vps.php:130
#: shared/inc/sql/vps.php:140 shared/inc/sql/vps.php:160
#: shared/inc/sql/vps.php:184 shared/inc/sql/vps.php:199
#: shared/inc/sql/vps.php:216 shared/inc/sql/vps.php:226
#: shared/inc/sql/vps.php:238 shared/inc/sql/vps.php:282
#: shared/inc/sql/vps.php:347 shared/inc/sql/vps.php:355
#: shared/inc/sql/vps.php:365 shared/inc/sql/vps.php:375
msgid " file "
msgstr "文件"

#: admin/inc/dtc_config.php:1044
msgid " if you want to write to all users of this VPS server."
msgstr "如果你想写信给 VPS 服务器的所有用户。"

#: shared/drawlib/templates.php:1276
msgid " is not one of the allowed values"
msgstr ""

#: shared/dtcrm/draw.php:83
msgid " of data transfer each month."
msgstr "每月的数据传输。"

#: shared/dtcrm/draw.php:75
msgid " remaining to be paid"
msgstr "剩余支付"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:293
msgid " using the password of your physical console."
msgstr "使用您的物理终端的密码。"

#: admin/inc/dtc_config.php:1138
msgid ""
"(<a href=\"http://dtcsupport.gplhost.com/PmWiki/Name-based-shared-SSL-vhosts"
"\">Shared SSL warnings</a>) Allow use of name based shared SSL vhosts: "
msgstr ""
"(<a href=\"http://dtcsupport.gplhost.com/PmWiki/Name-based-shared-SSL-vhosts"
"\">共享 SSL 警告</a>)允许根据使用名称共享SSL虚拟主机："

#: admin/inc/dtc_config.php:1281
msgid ") :"
msgstr ") :"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:467
msgid "+1.XXXXXXXXXX format"
msgstr "+86.XXXXXXXXXX 格式"

#: client/new_account_form.php:438
msgid "- password removed for security reasons -"
msgstr "出于安全考虑移除密码"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:67
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:68
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:69
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:70
msgid "2 months ago: "
msgstr "2个月前："

#: shared/drawlib/templates.php:1305
msgid ": invalid IP list"
msgstr ""

#: shared/drawlib/templates.php:1432
msgid ": is greater or equal than the max value 2096"
msgstr ""

#: shared/drawlib/templates.php:1408
#, fuzzy
msgid ": not a correct email format"
msgstr "错误子域名格式。"

#: shared/drawlib/templates.php:1365 shared/drawlib/templates.php:1375
#, fuzzy
msgid ": not a correct login format"
msgstr "错误数据库登录"

#: shared/drawlib/templates.php:1418 shared/drawlib/templates.php:1428
#, fuzzy
msgid ": not a correct number format"
msgstr "错误子域名格式。"

#: shared/drawlib/templates.php:1398
#, fuzzy
msgid ": not a correct password format"
msgstr "错误子域名格式。"

#: shared/drawlib/templates.php:1355
#, fuzzy
msgid ": not a domain or IP addresse"
msgstr "dom0 IP地址"

#: shared/drawlib/templates.php:1023 shared/drawlib/templates.php:1336
msgid ": not a page URL"
msgstr ""

#: shared/drawlib/templates.php:1290
#, fuzzy
msgid ": not a subdomain"
msgstr "建立子域名："

#: shared/drawlib/templates.php:1315
#, fuzzy
msgid ": not a subdomain or IP addresse"
msgstr "dom0 IP地址"

#: shared/drawlib/templates.php:1388
msgid ": not a valid email format"
msgstr ""

#: shared/drawlib/templates.php:1345
#, fuzzy
msgid ": not an IP address"
msgstr "IP地址"

#: shared/drawlib/templates.php:1328
#, fuzzy
msgid ": not an IPv6 address"
msgstr "IPv6 地址："

#: shared/drawlib/templates.php:1438
msgid ": unknown field checking type"
msgstr ""

#: shared/inc/draw.php:562
msgid ""
"<font face=\"Arial, Verdana\">\n"
"<center><font size=\"+2\"><u><b>ONLINE DTC HELP</b></u></font></"
"center><br><br>\n"
"<div align=\"justify\">\n"
"<font size=\"+1\"><u>1. What is DTC</u></font><br><br>\n"
"DTC is a tool we made especialy for you. With it, you can take the control "
"of your domain administration : you can manage all your\n"
"subdomains, email boxes, ftp or ssh accounts, and manage your VPS. DTC also "
"does billing and invoices, plus many other things.<br><br>\n"
"\n"
"All this tool and all the software it uses and configure have been release "
"under the <a href=\"http://www.gnu.org/\">GPL</a>\n"
"(GNU Public Licence), which means that you can have a copy of this interface "
"source code, modify it and use it as you wish, as long as\n"
"you redistribute all thoses changes. We (at GPLHost) believe in the Free "
"Software effort, and we hope this participation will encourage\n"
"other developpements. We consider that because we use only open-source "
"software for our hosting service, it is normal to redistribute\n"
"our developpements as well.<br><br>\n"
"\n"
"If you want to know more about DTC, you can visit this URL: <a href=\"http://"
"www.gplhost.com/software-dtc.html\">DTC home page</a>.\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>2. Emails</u></font><br>\n"
"<u>2.1. What will it do ?</u><br><br>\n"
"You can add, delete or modify a mailbox with this tool.<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.2. Redirection and local delivery</u><br><br>\n"
"Each mailbox can be redirected to one or more email addresses. This means "
"that when a message is recieved, it is forwared to one\n"
"or two email adresse(s). The &quote;deliver locally&quote; checkbox tells "
"wether or not all message for this mailbox will be written on\n"
"our hard disk, so thenafter you will be able to read your messages using a "
"mail client, connecting to our server. Don't forget to\n"
"checkup your mails often if you have trafic, because the mailbox are "
"included in the quota<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.3. Delay when adding / deleting accounts</u><br><br>\n"
"When you add or delete a mail account, don't expect it to work immediatly: "
"you will have to wait until the next cron job to start, so the\n"
"mail, ssh or web server reloads it's database.<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.4. Other tools for email</u><br><br>\n"
"DTC doesn't only have email accounts. It also handles mailing lists using "
"MLMMJ and mail alias groups to be able to have one email\n"
"redirected to many other addresses.\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>3. Subdomains</u></font><br>\n"
"<u>3.1. What will it do ?</u><br><br>\n"
"This part of the interface is for configurating your somain's sites, which "
"means that you will be able to populate your web site with url\n"
"of the form:\n"
"<pre>\n"
"http://anything.u.want.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"\n"
"<u>3.2. What is the default subdomain ?</u><br><br>\n"
"Whe someone trys to contact your web site with an URL without a subdomain, "
"he is redirected to the subdomain you said it was the default.\n"
"In other words, if you tell that:\n"
"<pre>\n"
"www\n"
"</pre>\n"
"is the default subdomain, someone that trys to connect using an url starting "
"with:\n"
"<pre>\n"
"http://mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"will be redirected to:\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"\n"
"In fact, the URL is kept, and no URL redirection in a HTML page has been "
"created, but simply, a website with that URL has been configurated\n"
"to the same location of the &quote;www&quote; subdomain, so it accesses the "
"same html (or php) files, and shares the same log file.<br><br>\n"
"\n"
"<u>3.3. Subdomains generated by default</u><br><br>\n"
"Because you might expect to have these subdomains for other services than "
"web already working by default, the following subdomains will\n"
"resolve to the same IP address as your web site, even if you didn't add "
"them:\n"
"<ul><li>ftp</li>\n"
"<li>pop</li>\n"
"<li>smtp</li>\n"
"<li>mail</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<u>3.4. Delay when adding / deleting subdomain</u><br><br>\n"
"Like for mail, any action here will take up to 10 minutes to take effect."
"<br><br>\n"
"\n"
"<u>3.6. Trafic statistics for your subdomains</u><br><br>\n"
"Because all your trafic is loged, we calculate the overall last 12 month "
"statistics using <a href=\"http://www.mrunix.net/webalizer/\">\n"
"webalizer</a>. The statistics are calculated each days (this is when there "
"is less trafic), and can be reach under the \"/stats\" directory\n"
"on each subdomains. That means that if you have registerd :\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"all statistics will be generated under :\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com/stats/\n"
"</pre>\n"
"\n"
"If you wish, you can protect this address with a login and password.\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>4. FTP accounts</u></font><br>\n"
"<u>4.1. What will it do ?</u><br><br>\n"
"To have your page working and running, you have to upload them. But because "
"you may not be only one to work on your web site, you may want to\n"
"have more that one FTP account for accessing your web site. DTC will be the "
"tool for managing thoses accounts and passwords.<br><br>\n"
"\n"
"<u>4.2. Delay when adding / deleting FTP accounts</u><br><br>\n"
"Because DTC uses ProFTP or pure-ftpd with a special module for handling "
"accounts in a MySql database, all changes to your FTP accounts take\n"
"effect in realtime.<br><br>\n"
"\n"
"</div>\n"
"</font>"
msgstr ""
"<font face=\"Arial, Verdana\">\n"
"<center><font size=\"+2\"><u><b> DTC 在线帮助文档</b></u></font></"
"center><br><br>\n"
"<div align=\"justify\">\n"
"<font size=\"+1\"><u>1.什么是 DTC</u></font><br><br>\n"
"DTC 是一个我们为您特别制作的一个工具。 通过它，您可以轻松管理您的站点：您可以"
"管理您所有的 \n"
"子域名，电子邮件，ftp 账户或 ssh 账户和 VPS 的管理。DTC 也提供账单和发票等很"
"多其他的服务<br><br>\n"
"\n"
"所有的工具和软件已经发布在<a href=\"http://www.gnu.org/\">GPL</a>\n"
"（Gnu Public Licence）， 这就意味着您可以拷贝这个程序的源文件码，您可以随意修"
"改和使用，但要 \n"
"发布您修改过的版本。我们（GPLHost）致力于为开放源软件做出一点贡献，同时我们也"
"希望我们的行为能够鼓励 \n"
"更多的开发人员参与进来。我们认为，因为仅仅使用开放源软件来提供主机托管服务，"
"我们应该把我们的开发成果\n"
"共享出来。<br><br>\n"
"\n"
"如果您想了解更多的 DTC， 您可以访问这个 URL:<a href=\"http://www.gplhost.com/"
"software-dtc.html\">DTC home page</a>.\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>2. Emails</u></font><br>\n"
"<u>2.1.它能做什么？</u><br><br>\n"
"使用这个工具，您可以很方便的添加、删除、修改一个电子邮件账户。<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.2.邮件转发与本地投递</u><br><br>\n"
"每一个电子信箱都能够转发到一个或者多个电子信箱地址。这就意味着当一封邮件投递"
"到这个电子信箱的时候，它会被转发到一个\n"
"或者多个电子信箱。The &quote;deliver locally&quote; 检查信箱选项会告诉系统这"
"个信箱收到的所有邮件是否写入\n"
"本地磁盘，这样您才能通过邮件客户端登录到我们的邮件服务器阅读您的邮件，连接到"
"我们的服务器。如果您的邮件比较多的话，不要忘了\n"
"经常检查新邮件，因为电子信箱使用的存储空间是包含在总空间中配额部分的"
"<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.3. 当添加 / 删除账户的延时</u><br><br>\n"
"当您添加或者删除一个邮件账户，请不要期望它马上生效：您需要等到下一个cron job"
"开始时，因此\n"
"mail，ssh 或者 web 服务器将重新载入到它的数据库。<br><br>\n"
"\n"
"<u>2.4. 对于电子邮件的其他工具</u><br><br>\n"
"DTC 不仅仅有电子邮件账户。它也可以用MLMMJ和邮件别名组来管理邮件列表，可以使用"
"一个邮件\n"
"转发给很多其他的地址。\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>3.子域名</u></font><br>\n"
"<u>3.1.它能做什么？</u><br><br>\n"
"在这部分界面中，您可以配置您域名的网站，这样您就可以用下面的这种 URL \n"
" 的形式充实您网站的内容：\n"
"<pre>\n"
"http://anything.u.want.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"\n"
"<u>3.2.默认的子域名是什么？</u><br><br>\n"
"当有人使用不带子域名的URL访问您的网站的时候，页面就会跳转到您所设置的默认的子"
"域名。\n"
"换句话说，如果您设置：\n"
"<pre>\n"
"www\n"
"</pre>\n"
"做为默认的子域名，当有人使用下面的URL访问您的网站的时候：\n"
"<pre>\n"
"http://mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"页面就会跳转到：\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"\n"
"事实上，这个URL是被保留下来的，并没有在HTML下设置跳转。实际上很简单，这个URL"
"的站点被配置为\n"
"与 &quote;www&quote 子域名指向同样的位置；所以，它们指向了同样的html（或者 "
"php）文件，且它们共享了相同的日志文件。<br><br>\n"
"\n"
"<u>3.3.默认生成的子域名</u><br><br>\n"
"因为您也许希望拥有这些默认的并已经运用的子域名作其他用途，下列子域名将\n"
"解析为和您的网站同样的IP地址，尽管如果您没有添加它们：\n"
"<ul><li>ftp</li>\n"
"<li>pop</li>\n"
"<li>smtp</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<u>3.4.当添加/删除子域名时延时</u><br><br>\n"
"像邮件一样，所有的操作都会有最多10分钟的延迟之后才能生效。<br><br>\n"
"\n"
"<u>3.6.您的子域的流量统计</u><br><br>\n"
"您所有的流量都是有记录的，我们使用<a href=\"http://www.mrunix.net/webalizer/"
"\">\n"
"webalizer</a> 统计出了您所有的子域在过去12个月中的流量。统计会在每天进行（这"
"是一天中服务器负载最低的时刻），您可以通过每个子域名的 “/stats” 目录来查看统"
"计结果。\n"
"这就是说，如果您注册了：\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com\n"
"</pre>\n"
"所有的统计结果都会被生成在这个目录下：\n"
"<pre>\n"
"http://www.mydomain.com/stats/\n"
"</pre>\n"
"\n"
"如果您愿意，您可以使用一个登录和密码来保护这个地址\n"
"\n"
"<font size=\"+1\"><u>4.FTP 账号 </u></font><br>\n"
"<u>4.1.它能做什么？</u><br><br>\n"
"为了让您的页面能够正常运行，您首先需要上传它们。可能您并是不唯一使用您的站点"
"的人，这样您也许就会需要\n"
"多个 FTP 账号。DTC 将是一个有效的工具来管理多个账号和密码。<br><br>\n"
"\n"
"<u>4.2.添加或删除一个FTP账号时的延时</u><br><br>\n"
"因为 DTC 使用 ProFTP 或者 pure-ftpd 在一个特殊的模式下，它把所有的账号信息都"
"存在了 MYSQL 数据库中。您对 FTP 账号所做的任何更改都能够\n"
"实时生效。<br><br>\n"
"\n"
"</div>\n"
"</font>"

#: shared/inc/sql/database.php:135
msgid "A MySQL user by that name already exists. Please choose another one."
msgstr "已存在一个相同的MySQL 用户。请重新选择一个名字。"

#: shared/inc/sql/database.php:77
msgid "A database by that name exists, please choose another name."
msgstr "已存在同名的数据库，请重新选择一个名字。"

#: shared/inc/sql/database.php:34
msgid "A user with that name exists in the database, please select a new one."
msgstr "数据库中已存在这个用户名，请重新选择一个。"

#: admin/inc/renewals.php:843 admin/inc/renewals.php:845
msgid "ALL"
msgstr ""

#: admin/inc/nav.php:61
msgid "ALL FILES AND SCRIPTS"
msgstr "所有程序与文件"

#: admin/inc/nav.php:67
msgid "APACHE VHOST"
msgstr "Apache VHOST"

#: admin/inc/dtc_config.php:1208
msgid "AWStats harmful"
msgstr "AWStats 有危险"

#: admin/inc/dtc_config.php:1744
msgid "Accept cheques: "
msgstr "接受支票："

#: admin/inc/dtc_config.php:1762
msgid "Accept wire transfers to bank: "
msgstr "接受银行转帐："

#: shared/inc/forms/lists.php:435
msgid "Access list:"
msgstr "权限列表："

#: shared/inc/sql/vps.php:36 shared/inc/sql/vps.php:92
#: shared/inc/sql/vps.php:107 shared/inc/sql/vps.php:130
#: shared/inc/sql/vps.php:140 shared/inc/sql/vps.php:160
#: shared/inc/sql/vps.php:184 shared/inc/sql/vps.php:199
#: shared/inc/sql/vps.php:282 shared/inc/sql/vps.php:347
msgid "Access not granted line "
msgstr "未授权的操作"

#: admin/inc/renewals.php:286
msgid "Account Name"
msgstr "账户名"

#: admin/inc/renewals.php:297
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

#: admin/inc/dtc_config.php:1536
msgid "Act as backup DNS server for the following servers:"
msgstr "对下列服务器作为备份DNS服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1511
msgid "Act as backup mail server for the following servers:"
msgstr "对下列服务器作为备份邮件服务器："

#: admin/inc/renewals.php:588 admin/inc/renewals.php:965
#: admin/inc/draw_user_admin.php:410 admin/inc/draw_user_admin.php:498
#: admin/inc/draw_user_admin.php:527 shared/inc/forms/database.php:41
#: shared/inc/forms/database.php:82 shared/inc/forms/email.php:134
#: shared/inc/forms/my_account.php:143 shared/inc/forms/reseller.php:24
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: shared/inc/forms/email.php:159
msgid "Activate Clamav antivirus"
msgstr "激活 Clamav 杀毒软件"

#: admin/inc/dtc_config.php:775
msgid "Activate FTP Backups:"
msgstr "激活 FTP 备份："

#: shared/inc/forms/email.php:107
msgid "Activate iGlobalWall protection"
msgstr "激活 iGlobalWall 防护"

#: admin/active_prods_graph.php:46
msgid "Active Dedicated Servers"
msgstr "有效的独立服务器"

#: admin/active_prods_graph.php:70
msgid "Active Product Statistics for"
msgstr "有效产品统计"

#: admin/active_prods_graph.php:11
msgid "Active Products"
msgstr "有效产品"

#: admin/active_prods_graph.php:86
msgid "Active Products Statistics for"
msgstr "有效产品统计"

#: admin/active_prods_graph.php:44
msgid "Active Shared Accounts"
msgstr "有效的共享账户"

#: admin/active_prods_graph.php:45
msgid "Active VPS"
msgstr ""

#: admin/mailgraph.php:45
msgid "Active+incoming+maildrop"
msgstr ""

#: admin/inc/draw_user_admin.php:481 admin/inc/draw_user_admin.php:508
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:616
#, fuzzy
msgid "Add Money to Account"
msgstr "添加一个域名到我的帐户"

#: shared/inc/forms/lists.php:407
msgid "Add To: header:"
msgstr "添加到：header："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:277
msgid "Add a VPS for this admin:"
msgstr "为这个管理员添加一个VPS："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:324
msgid "Add a dedicated server for this admin:"
msgstr "为这个管理员添加一个独立服务器："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:211
msgid "Add a domain for this user:"
msgstr "为这个用户添加一个域名："

#: shared/inc/draw.php:524
msgid "Add a domain name to my account"
msgstr "添加一个域名到我的帐户"

#: shared/inc/draw.php:166
msgid "Add a domain or service"
msgstr "添加一个域名或服务"

#: shared/inc/draw.php:522
msgid "Add a domain or service:"
msgstr "添加一个域名或服务："

#: admin/inc/dtc_config.php:2396
msgid "Add a new company"
msgstr "添加新公司"

#: admin/inc/dtc_config.php:2395
msgid "Add a new company:"
msgstr "添加新公司："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:379
msgid "Add a new user"
msgstr "添加新用户"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:425
msgid "Add a virtual administrator"
msgstr "添加一个虚拟管理员"

#: admin/dtcrm/main.php:148
msgid "Add an administrator to this customer:"
msgstr "为这名客户添加一个管理员："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:72 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:104
msgid "Add another service to your account:"
msgstr "添加另一个服务到您的帐户："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:75
msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

#: shared/inc/forms/my_account.php:206
#, fuzzy
msgid "Add money"
msgstr "添加域名"

#: shared/inc/forms/lists.php:410
msgid "Added footer:"
msgstr "追加页脚："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:59
msgid "Addition of name server failed"
msgstr "添加服务器名失败"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:50
msgid "Addition of name server was succesfull"
msgstr "添加服务器名成功"

#: admin/view_waitingusers.php:174 admin/dtcrm/main.php:232
#: client/new_account_form.php:728 shared/dtcrm/draw_handle.php:67
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:105 shared/dtcrm/draw_handle.php:143
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:181 shared/dtcrm/draw_handle.php:293
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:443
msgid "Address (line1): "
msgstr "地址（第一行）："

#: admin/inc/renewals.php:374
msgid "Address (line2):"
msgstr "地址（第二行）："

#: admin/view_waitingusers.php:175 admin/dtcrm/main.php:233
#: client/new_account_form.php:731 shared/dtcrm/draw_handle.php:68
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:106 shared/dtcrm/draw_handle.php:144
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:182 shared/dtcrm/draw_handle.php:298
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:446
msgid "Address (line2): "
msgstr "地址（第二行）："

#: admin/inc/renewals.php:377
msgid "Address (line3):"
msgstr "地址（第三行）："

#: admin/view_waitingusers.php:176 admin/dtcrm/main.php:234
#: client/new_account_form.php:734 shared/dtcrm/draw_handle.php:69
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:107 shared/dtcrm/draw_handle.php:145
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:183 shared/dtcrm/draw_handle.php:303
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:449
msgid "Address (line3): "
msgstr "地址（第三行）："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:175
#, fuzzy
msgid "Address of the job on your site:"
msgstr "你的网址的工作"

#: admin/inc/dtc_config.php:1352
msgid "Address of your main MX server:"
msgstr "主MX服务器的地址："

#: admin/inc/renewals.php:371 admin/inc/dtc_config.php:2416
#: shared/inc/forms/my_account.php:221
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:706
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:180 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:564
msgid "Admin List"
msgstr "管理员列表"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:233
msgid "Admin Login: "
msgstr "管理员登录："

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:84
msgid "Admin contact:"
msgstr "管理联系人："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:386 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:651
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:653
msgid "Admin editor"
msgstr "编辑管理员信息"

#: admin/inc/dtc_config.php:1649 shared/inc/forms/my_account.php:249
msgid "Affiliation"
msgstr "联系"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:105
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: client/new_account_renewal.php:384
#, fuzzy
msgid "After renewal, you will have"
msgstr "新建后，你将有"

#: shared/dtcrm/draw.php:232
msgid "After upgrade, you will have"
msgstr "升级后，你将有"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:673
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:106
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:107
msgid "Algeria"
msgstr "阿尔及利亚"

#: admin/inc/dtc_config.php:608
msgid "All customers list address: "
msgstr "所有客户列表地址："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:543
msgid "Allow URL fOpen()"
msgstr "允许 URL fOpen()"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:183
msgid "Allow addition of FTP logins:"
msgstr "允许FTP登录的添加："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:182
msgid "Allow addition of SSH logins:"
msgstr "允许SSH登录的添加："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:186
msgid "Allow edition of DNS and MX:"
msgstr "允许的 DNS 和 MX 版本："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:185
msgid "Allow edition of mailing lists and mail groups:"
msgstr "允许的邮件列表和邮件组版本："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:187
msgid "Allow edition of subdomains:"
msgstr "允许的子域版本："

#: admin/inc/dtc_config.php:1642
msgid "Allow registration of subdomain of the main domain: "
msgstr "允许对于主域名的子域名注册："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:188
msgid "Allow the use of the package installer:"
msgstr "允许软件包安装："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:179
msgid "Allow to add domains:"
msgstr "允许添加域名："

#: shared/inc/forms/my_account.php:114
msgid "Allowed bandwidth per month"
msgstr "每月最大数据传输量"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:175
msgid "Allowed bandwidth per month (MB):"
msgstr "每月最大数据传输量（MB）："

#: admin/dtcrm/main.php:246
msgid "Allowed data transfer (GB): "
msgstr "允许的数据传输（GB）："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:541
msgid "Allows to open URLs with PHP's fopen() function."
msgstr "允许打开 URLs 的 PHP's fopen() 的函数"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:108
msgid "American Samoa"
msgstr "美国萨摩亚群岛"

#: admin/inc/renewals.php:776 shared/inc/forms/my_account.php:242
#: shared/securepay/pay_functions.php:69
msgid "Amount"
msgstr "总和"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:167
msgid ""
"An administrator will examine your request shortly, and validate the "
"addition of this domain name to your account. You curently don't have enough "
"privileges to add domain names. If you often add domain names, you can ask "
"the administrator to grant you the privilege of automatic domain name "
"addition. To request hosting for a new domain name, without administrator "
"validation or domain name registration, please write to:"
msgstr ""
"很快，管理员会核实您的信息。如果您的信息准确无误，管理员会把您新增的域名添加"
"到您的账户。您暂时没有添加域名的权限。如果您需要经常添加域名，您可以要求管理"
"员授予您自动添加域名的权限。如果需要，请发邮件到："

#: client/recover_pass.php:33
msgid "An email with your password has been sent to your address."
msgstr "密码已经发到您的邮箱里。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:109
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:110
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:111
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉岛"

#: admin/inc/dtc_config.php:1225
msgid "Another location"
msgstr "另一处位置"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:112
msgid "Antarctica"
msgstr "南极州"

#: shared/inc/forms/email.php:251
msgid "Anti-SPAM control"
msgstr "反垃圾邮件控件"

#: shared/inc/forms/lists.php:449
msgid "Anti-spam mode:"
msgstr "反垃圾邮件模式："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:113
msgid "Antigua And Barbuda"
msgstr "安提瓜岛和巴尔布达岛"

#: admin/inc/dtc_config.php:1246
msgid "Apache DirectoryIndex Config: "
msgstr "Apache DirectoryIndex Config: "

#: admin/inc/dtc_config.php:2342
msgid "Apache file names"
msgstr "Apache 文件名"

#: admin/inc/dtc_config.php:2313
msgid "Apache htpasswd path"
msgstr "Apache htpasswd 路径"

#: admin/deamons_state.php:139
msgid "Apache restart"
msgstr "Apache 重新开始"

#: admin/inc/nav.php:12
msgid "Apache vhost file for personal account generated."
msgstr "个人账户的 Apache vhost 虚拟机文件已经生成。"

#: admin/inc/nav.php:17
msgid "Apache vhost file generated."
msgstr "Apache vhost 虚拟机文件已经生成。"

#: shared/inc/forms/lists.php:412
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:251
msgid ""
"Are you sure you want to delete this VPS? This will also delete the "
"partitions!"
msgstr "你确定要删除这个VPS吗？这项操作将删除这个VPS下的所有文件！"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:205
msgid ""
"Are you sure you want to delete this domain name? This will DELETE all "
"hosted files for this domain."
msgstr "你确定要删除这个域名吗？这项操作将删除这个域名下的所有文件。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:194
#, fuzzy
msgid ""
"Are your sure you want to delete this user? This will DELETE all the user "
"hosted domain names, files, and databases."
msgstr "你确定要删除这个用户吗？这项操作将删除该用户所有的域名，文件，数据库。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:114
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:115
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:116
msgid "Aruba"
msgstr "阿卢巴岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:120
msgid "Ascension Island"
msgstr "Ascension 岛"

#: admin/inc/dtc_config.php:2193
msgid "Associated Dedicated Service"
msgstr "相关的独立服务器"

#: admin/deamons_state.php:244
msgid "At least one ftp user must exist for this check to complete."
msgstr ""

#: admin/inc/dtc_config.php:2096 admin/inc/dtc_config.php:2128
#: admin/inc/dtc_config.php:2218 admin/inc/dtc_config.php:2249
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:117
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:118
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:69
msgid "Auth code retrieval failed."
msgstr "认证码检索失败。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:534
msgid "Auto start of php sessions"
msgstr "自动启动 PHP 会话"

#: admin/inc/dtc_config.php:1383
msgid "Auto-generate default subdomains (mail, pop, imap, smtp, ftp, list):"
msgstr "自动产生默认子域名（mail， pop， imap， smtp， ftp， list）："

#: admin/inc/dtc_config.php:1388
msgid "Auto-generate subdomain list (separated by |):"
msgstr "自动生成子域名列表（用 | 来分隔）："

#: admin/inc/dtc_config.php:556 admin/inc/dtc_config.php:1034
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: admin/inc/dtc_config.php:738
msgid "Available (will receive tickets)"
msgstr ""

#: admin/cpugraph.php:54 admin/mailgraph.php:45 admin/mailgraph.php:46
#: admin/netusegraph.php:45 admin/netusegraph.php:46
#: admin/active_prods_graph.php:44 admin/active_prods_graph.php:45
#: admin/active_prods_graph.php:46
msgid "Average"
msgstr "CPU 平均载入"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:119
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: admin/inc/nav.php:91
msgid "BACKUP SCRIPTS"
msgstr "备份脚本"

#: shared/inc/sql/vps.php:355
msgid "BSD kernel type is not correct line "
msgstr "BSD内核类型不正确"

#: admin/inc/monitor.php:18
msgid "BW Quota"
msgstr "带宽配额"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:452
msgid "Backup Vhost IP address"
msgstr "备用 Vhost IP地址"

#: admin/inc/dtc_config.php:792
msgid "Backup frequency:"
msgstr "备份频率："

#: admin/inc/nav.php:29
msgid "Backup script generated."
msgstr "备份脚本生成。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:121
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈马"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:122
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:46
msgid "Balance after transaction: "
msgstr "交易后的余额："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:640
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:256 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:407
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:409
msgid "Bandwidth Monitor"
msgstr "网络带宽监控"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:709
msgid "Bandwidth per month"
msgstr "每月带宽"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:316 shared/inc/forms/root_admin.php:707
msgid "Bandwidth per month in GBytes."
msgstr "每月带宽GBytes。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:223 shared/inc/forms/root_admin.php:639
msgid "Bandwidth per month in MBytes."
msgstr "每月带宽MBytes。"

#: shared/dtcrm/draw.php:90
msgid "Bandwidth/month"
msgstr "带宽/每月"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:123
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉国"

#: admin/inc/renewals.php:240
msgid "Bank Account"
msgstr "银行账户"

#: admin/inc/renewals.php:121 admin/inc/renewals.php:123
msgid "Bank Accounts and Payments"
msgstr "银行帐户和支付"

#: admin/inc/renewals.php:304
msgid "Bank Address"
msgstr "银行地址"

#: admin/inc/renewals.php:244
msgid "Bank Amount"
msgstr "银行总额"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:410 admin/inc/draw_user_admin.php:525
msgid "Bank Validated"
msgstr "银行验证"

#: admin/inc/dtc_config.php:1771
msgid "Bank account details: "
msgstr "详细的银行账户信息："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:124
msgid "Barbados"
msgstr "巴布达"

#: admin/inc/dtc_config.php:1969
msgid "Barcode"
msgstr "分类编码"

#: admin/inc/dtc_config.php:2309
msgid ""
"Base path to DTC-generated daemon configuration files.<br>\n"
"All of the DTC daemon config files defined on this page will be saved here:"
msgstr ""
"到 DTC 相应路径生成守护程序配置文件。<br>\n"
"所有的 DTC 守护程序配置文件将被定义保存在这个页面："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:125
msgid "Belarus"
msgstr "白俄罗斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:126
msgid "Belgium"
msgstr "比利时"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:127
msgid "Belize"
msgstr "百里斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:128
msgid "Benin"
msgstr "比宁"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:129
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:130
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:122
msgid "Billing contact:"
msgstr "付款联系人："

#: admin/deamons_state.php:140
msgid "Bind reload"
msgstr "Bind 重新启用"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:131
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利维亚"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:319
msgid "Boot device: "
msgstr "启动设备："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:295
msgid "Boot on hard drive"
msgstr "启动硬件"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:205
msgid "Boot up (xm start)"
msgstr "启动（xm start）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:132
msgid "Bosnia Hercegovina"
msgstr "波斯尼亚 黑赛哥维那"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:133
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦纳"

#: shared/inc/forms/lists.php:434
msgid "Bounce life:"
msgstr "Bounce 周期："

#: shared/inc/forms/email.php:626
msgid "Bounce message content: "
msgstr "弹回邮件的内容："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:134
msgid "Bouvet Island"
msgstr "Bouvet 岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:135
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:136
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英国印度洋领土"

#: admin/inc/dtc_config.php:464
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: admin/inc/nav.php:47
msgid "Browse all generated files"
msgstr "浏览所有生成的文件"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:137
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "汶莱Darussalam"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:138
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:139
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基纳法索"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:140
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1072
msgid "Bytes"
msgstr "Bytes"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:414
msgid "CGI-BIN protection"
msgstr "CGI-BIN 安全防护"

#: admin/inc/monitor.php:99 admin/inc/graphs.php:90
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: admin/cpugraph.php:11 admin/cpugraph.php:54 admin/inc/graphs.php:31
msgid "CPU Load Average"
msgstr "CPU 平均载入"

#: admin/cpugraph.php:78 admin/cpugraph.php:94
msgid "CPU Load Average Statistics for"
msgstr "CPU 负载平均统计"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:105
msgid "CPU Time:"
msgstr "CPU 时间："

#: shared/dtcrm/draw.php:113
msgid "Calculate price"
msgstr "计算价格"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:141
msgid "Cambodia"
msgstr "柬埔寨"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:142
msgid "Cameroon"
msgstr "卡麦隆"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:143
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: shared/inc/sql/database.php:47
msgid "Cannot close user database"
msgstr "无法关闭用户数据库"

#: shared/inc/fetch.php:469
msgid "Cannot fetch user:"
msgstr "无法读取用户："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:580
msgid "Cannot find payment."
msgstr "没有找到付款记录。"

#: client/new_account_form.php:428
msgid "Cannot find product ID."
msgstr "没有找到产品 ID。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:426 admin/inc/draw_user_admin.php:427
msgid "Cannot find product in database."
msgstr "在数据库中没有找到该款产品。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:557 admin/inc/draw_user_admin.php:568
msgid "Cannot find product."
msgstr "没有发现该款产品。"

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:43
#, fuzzy
msgid "Cannot find renewal product ID for your VPS."
msgstr "没有找到产品 ID。"

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:76
#, fuzzy
msgid "Cannot find renewal product ID for your dedicated server."
msgstr "在数据库中没有找到该款产品。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:628
msgid "Cannot find server in database."
msgstr "在数据库中无法找到服务器。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:306
msgid "Cannot find ticket!"
msgstr "没有找到相应的标签!"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:216 admin/inc/draw_user_admin.php:243
msgid "Cannot find ticket."
msgstr "没有找到相应的标签。"

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:36
#, fuzzy
msgid "Cannot find your VPS product ID."
msgstr "没有找到产品 ID。"

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:69
#, fuzzy
msgid "Cannot find your dedicated server product ID."
msgstr "没有找到产品 ID。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:28
msgid "Cannot find your domain name registration information in the database."
msgstr "在数据库中没有找到您的域名注册信息。"

#: shared/inc/sql/vps.php:226 shared/inc/sql/vps.php:375
msgid "Cannot get VPS IP addresses information line "
msgstr "无法得到VPS的IP地址信息"

#: shared/inc/sql/vps.php:238
msgid "Cannot get VPS IP pool addresses information line "
msgstr "无法得到VPS IP pool  地址信息"

#: shared/inc/sql/vps.php:216 shared/inc/sql/vps.php:365
msgid "Cannot get VPS information line "
msgstr "无法得到VPS信息"

#: shared/inc/sql/database.php:193
msgid "Cannot reselect MySQL db name: please enter another and try again."
msgstr "不能重新选择MySQL数据库名：请重新填入一个再试一次。"

#: client/new_account.php:227
msgid "Cannot reselect client: registration failed."
msgstr "无法重新选择客户端：注册失败。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:51
msgid "Cannot reselect product: registration failed!"
msgstr "不能重新选择产品：注册失败！"

#: client/new_account.php:193 client/new_account.php:202
#: client/new_account.php:258 client/new_account.php:336
#: client/new_account.php:352
msgid "Cannot reselect product: registration failed."
msgstr "无法重新选择产品：注册失败。"

#: client/new_account.php:109
msgid "Cannot reselect transaction: registration failed!"
msgstr "不能重新选择交易：注册失败！"

#: client/new_account.php:125
msgid "Cannot reselect user: registration failed!"
msgstr "不能重新选择用户：注册失败！"

#: client/new_account.php:217 client/new_account.php:328
msgid "Cannot reselect user: registration failed."
msgstr "无法重新选择用户：注册失败。"

#: admin/deamons_state.php:207
msgid "Cannot resolve FTP server hostname: "
msgstr "无法解析您的 FTP 服务器主机名："

#: admin/deamons_state.php:162
msgid "Cannot resolve hostname:"
msgstr "无法解析您的主机名："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:144
msgid "Cape Verde"
msgstr "佛得角"

#: admin/inc/renewals.php:219
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: shared/inc/forms/email.php:646
msgid "Catch-all email set to deliver to"
msgstr "无限别名的邮件投递到"

#: admin/inc/dtc_config.php:757
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: admin/inc/dtc_config.php:761
msgid "Category description"
msgstr "类别描述"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:145
msgid "Cayman Islands"
msgstr "开曼群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:146
msgid "Central African Republic"
msgstr "中非共和国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:147
msgid "Chad"
msgstr "乍得"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:288
msgid "Change NetBSD kernel"
msgstr "更改NetBSD内核"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:174
#: shared/inc/forms/dedicated.php:139
msgid "Change RDNS"
msgstr "更改 RDNS"

#: shared/inc/draw.php:77 shared/inc/forms/email.php:195
msgid "Change your password:"
msgstr "更改密码："

#: admin/inc/renewals.php:219 shared/inc/forms/root_admin.php:90
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: shared/inc/forms/email.php:623
msgid "Check to send a bounce (vacation) message: "
msgstr "检查是否发送一封弹回邮件（假期）:"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:133
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:82
msgid "Checking filesystem..."
msgstr "检查文件系统..."

#: admin/inc/renewals.php:640
msgid "Cheque"
msgstr "支票"

#: admin/inc/dtc_config.php:1753
msgid "Cheques Payable To: "
msgstr "客户应该写在支票上的公司名字："

#: admin/inc/dtc_config.php:1739
msgid "Cheques and wire transfers:"
msgstr "支票和银行转账："

#: client/cheques_and_transfers.php:55
msgid "Cheques shall be sent to:"
msgstr "支票应该寄给："

#: client/cheques_and_transfers.php:54
msgid "Cheques shall be written to be paid only to:"
msgstr "支付支票时，写在支票上的您需要支付的公司名："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:148
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:149
msgid "China"
msgstr "中国"

#: shared/inc/forms/packager.php:222
msgid "Choose a package to install"
msgstr "选择要安装的软件包"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:150
msgid "Christmas Island"
msgstr "圣诞岛"

#: admin/inc/renewals.php:380 shared/inc/forms/my_account.php:224
msgid "City:"
msgstr "城市："

#: admin/view_waitingusers.php:177 admin/dtcrm/main.php:235
#: client/new_account_form.php:740 shared/dtcrm/draw_handle.php:71
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:109 shared/dtcrm/draw_handle.php:147
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:185 shared/dtcrm/draw_handle.php:308
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:455
msgid "City: "
msgstr "城市："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:429
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:242
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: admin/inc/dtc_config.php:1064
msgid "Click on the list name to add the list to the server:"
msgstr "点击添加服务器列表名称："

#: admin/inc/dtc_config.php:1050
msgid "Click on the list name to remove the list from the server:<br><br>"
msgstr "从服务器列表上点击名单上的名字删除：<br><br>"

#: admin/inc/renewals.php:585 admin/inc/renewals.php:879
#: admin/inc/renewals.php:918 admin/inc/renewals.php:961
#: admin/inc/renewals.php:1048
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: admin/inc/renewals.php:586
#, fuzzy
msgid "Client Country"
msgstr "客户国"

#: admin/inc/renewals.php:585
msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:173
msgid "Client ID:"
msgstr "客户ID："

#: client/new_account_form.php:912
msgid "Client info"
msgstr "客户信息"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:368 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:639
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:641
msgid "Client interface"
msgstr "用户界面"

#: admin/inc/renewals.php:893 admin/inc/renewals.php:940
#: admin/inc/renewals.php:987 admin/inc/renewals.php:1070
msgid "Client name not found."
msgstr "没有找到相关的客户名称。"

#: client/login.php:6 client/recover_pass.php:8 email/login.php:6
msgid "Client panel"
msgstr "用户面板"

#: client/recover_pass.php:65 shared/gfx/skin/default_layout.php:62
#: shared/gfx/skin/default_layout.php:71 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:253
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:262
msgid "Client panel:"
msgstr "用户面板："

#: client/new_account_renewal.php:326
#, fuzzy
msgid "Client: "
msgstr "客户"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:289
msgid "Close Without Reply"
msgstr "立即关闭"

#: shared/inc/forms/ticket.php:185
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: shared/inc/forms/lists.php:398
msgid "Closed list:"
msgstr "已关闭的列表："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:151
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "Cocos （Keeling） 群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:152
msgid "Colombia"
msgstr "哥伦比亚"

#: admin/inc/dtc_config.php:346
msgid ""
"Command line that, run in the Nagios server, will reload its configuration: "
msgstr "给出命令在Nagios服务器中运行，将重新载入其配置："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:49 admin/dtcrm/product_manager.php:206
#: admin/dtcrm/product_manager.php:299 admin/dtcrm/product_manager.php:381
#: admin/dtcrm/product_manager.php:445
msgid "Commission"
msgstr "提成"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:153
msgid "Comoros"
msgstr "科摩罗"

#: admin/inc/dtc_config.php:77
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: admin/inc/renewals.php:288
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: admin/inc/renewals.php:363
msgid "Company Account:"
msgstr "公司帐号："

#: admin/view_waitingusers.php:170 admin/dtcrm/main.php:228
#: client/new_account_form.php:700
msgid "Company Account: "
msgstr "公司帐号："

#: admin/inc/dtc_config.php:2513
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: admin/inc/renewals.php:357 admin/inc/dtc_config.php:2411
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: admin/view_waitingusers.php:172 admin/dtcrm/main.php:230
#: client/new_account_form.php:704 shared/dtcrm/draw_handle.php:66
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:104 shared/dtcrm/draw_handle.php:142
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:180 shared/dtcrm/draw_handle.php:278
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:434
msgid "Company Name: "
msgstr "公司名称："

#: admin/inc/renewals.php:205
msgid "Company Paid"
msgstr "已支付的公司"

#: admin/inc/renewals.php:200
msgid "Company Paying"
msgstr "正在付费的公司"

#: shared/inc/forms/my_account.php:215
msgid "Company name:"
msgstr "公司名称："

#: client/new_account_form.php:257 client/new_account_form.php:262
#, fuzzy
msgid "Company option wrong."
msgstr "公司选择错误。"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:306 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:427
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:429
msgid "Configuration Generation"
msgstr "生成后台配置文件"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:405
msgid "Configuration of domains for"
msgstr "配置的域"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:598
msgid "Configuration of the VPSes"
msgstr "VPSes的配置"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:672
msgid "Configuration of the dedicated servers"
msgstr "独立服务器相关配置"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:561
msgid "Configuration of the subdomain"
msgstr "域名相关配置"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:401
msgid "Configuration of the virtual administrator"
msgstr "虚拟管理员配置"

#: shared/inc/forms/dns.php:85
msgid "Configure your domain name:"
msgstr "配置您的域名："

#: client/new_account_form.php:679
msgid "Confirm pass: "
msgstr "确认密码："

#: shared/inc/forms/email.php:201
msgid "Confirm password: "
msgstr "确认密码："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:154
msgid "Congo"
msgstr "刚果"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:873 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:552
msgid "Console output"
msgstr "终端输出"

#: admin/inc/renewals.php:365
msgid "Contact First Name:"
msgstr "联系人姓名："

#: admin/inc/renewals.php:368
msgid "Contact Last Name:"
msgstr "联系人姓名："

#: client/new_account_renewal.php:337 client/cheques_and_transfers.php:59
msgid "Continue"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:155
msgid "Cook Islands"
msgstr "库克群岛"

#: shared/inc/forms/domain_stats.php:90 shared/inc/forms/domain_stats.php:97
msgid "Copy to subdomains:"
msgstr "复制到子域名："

#: admin/inc/dtc_config.php:1722 admin/dtcrm/product_manager.php:533
msgid "Corresponding display"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:156
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

#: shared/drawlib/templates.php:1254
msgid "Could not commit the changes because of an error in field format: "
msgstr ""

#: admin/deamons_state.php:168
msgid "Could not connect to SMTP server (timed out): "
msgstr "无法连接到 SMTP服务器（超时）："

#: shared/inc/sql/vps.php:6 shared/inc/sql/vps.php:146
#: shared/inc/sql/vps.php:170 shared/inc/sql/vps.php:190
#: shared/inc/sql/vps.php:255 shared/inc/sql/vps.php:287
#: shared/inc/sql/vps.php:391
msgid "Could not connect to VPS server."
msgstr "无法连接到VPS服务器。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:217
msgid ""
"Could not connect to domain registration server: please try again later."
msgstr "无法连接到域名注册服务器：请稍候再试。"

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:23
msgid "Could not connect to domain renewal server: please try again later."
msgstr "无法连接到域名更新服务器：请稍候再试！"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:181
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:130
msgid "Could not connect to the VPS SOAP Server."
msgstr "无法连接到VPS SOAP服务器。"

#: shared/inc/sql/vps.php:319
msgid "Could not fetch the VPS data."
msgstr "无法读取VPS 数据。"

#: client/recover_pass.php:20
msgid "Could not find login."
msgstr "无法找到文件夹。"

#: client/new_account_form.php:120
msgid "Could not find the VPS server in database"
msgstr "在数据库中没有找到VPS服务器"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:33 shared/inc/sql/vps.php:118
msgid "Could not find the corresponding IP pool"
msgstr "无法找到对应的 IP pool"

#: admin/inc/dtc_config.php:632
msgid "Could not find the folder"
msgstr "无法找到文件夹"

#: client/cheques_and_transfers.php:34
msgid "Could not find your registration in the database."
msgstr "在数据库中没有找到您的注册。"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:11 shared/inc/forms/subdomain.php:65
msgid "Could not found subdomain in table for folder deletion"
msgstr "文件夹删除时无法找到子域名"

#: shared/inc/vps.php:64
msgid "Could not get installed .iso files. Error: "
msgstr "无法得到已经安装的 .iso 文件。错误："

#: shared/inc/sql/vps.php:294
msgid "Could not get installed ISO files."
msgstr "无法得到已经安装的 ISO 文件。"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:126
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:75
msgid ""
"Could not get remote status (Method getVPSState() failed). Maybe the VPS is "
"not running?"
msgstr ""
"无法得到远程主机的运行状态（Method getVPSState() 运行失败）。可能VPS没有运"
"行？"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:130
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:79
msgid "Could not get remote status. Unkown error: "
msgstr "无法得到远程主机的运行状态。未知错误："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:128
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:77
msgid ""
"Could not get remote status: could not connect to the SOAP server (HTTP "
"error)."
msgstr "无法得到远程主机的运行状态：无法连接到SOAP服务器（HTTP 错误）。"

#: shared/inc/vps.php:74
msgid "Could not get virtual machine info. Error: "
msgstr "无法得到虚拟VPS信息。错误："

#: shared/dtcrm/registry_modulator.php:6 shared/securepay/pay_functions.php:17
msgid "Could not list modules in"
msgstr "无法找到模块列表"

#: shared/inc/forms/dns.php:82
msgid "Could not load zonefile: permission denied or file does not exist."
msgstr "无法载入zonefile：权限被拒绝或者文件不存在。"

#: admin/deamons_state.php:179
msgid "Could not send HELO command to server"
msgstr "无法对服务器写入 HELLO 命令"

#: admin/deamons_state.php:237
msgid "Could not send PASS to server"
msgstr "无法写入 PASS 到服务器"

#: admin/deamons_state.php:224
msgid "Could not send USER command to server"
msgstr "无法对服务器写入 USER 命令"

#: admin/inc/dtc_config.php:970 shared/inc/forms/root_admin.php:712
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: client/new_account_form.php:246
msgid "Country code seems incorrect."
msgstr "国家代码貌似不正确。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:477
#, fuzzy
msgid "Country match: "
msgstr "国家："

#: admin/inc/renewals.php:389 admin/inc/dtc_config.php:2419
#: shared/inc/forms/my_account.php:226
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: admin/view_waitingusers.php:180 admin/dtcrm/main.php:238
#: client/new_account_form.php:746 shared/dtcrm/draw_handle.php:73
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:111 shared/dtcrm/draw_handle.php:149
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:187 shared/dtcrm/draw_handle.php:318
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:461 shared/inc/forms/root_admin.php:335
msgid "Country: "
msgstr "国家："

#: shared/inc/forms/database.php:69 shared/inc/forms/database.php:118
#: shared/inc/forms/reseller.php:48
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: shared/inc/forms/aliases.php:23
msgid "Create Mail Group"
msgstr "创建邮件组"

#: shared/inc/forms/aliases.php:22
msgid "Create New Mail Group"
msgstr "创建新邮件组"

#: admin/inc/dtc_config.php:1044
msgid "Create a mailing list @"
msgstr "创建一个邮件列表 @"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:34
msgid "Create a new handle"
msgstr "建立一个新handle"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:406
msgid "Create a new nick-handle:"
msgstr "无法创建一个新的 nick-handle："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:158
msgid "Create a subdomain: "
msgstr "建立子域名："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:79
msgid "Creation date: "
msgstr "创建日期："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:30 shared/inc/forms/vps_graphs.php:30
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:32 shared/inc/forms/vps.php:30
#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:30
msgid "Credential not correct: can't display in file "
msgstr "创建错误：无法显示文件"

#: admin/inc/renewals.php:218
msgid "Credit cCrd"
msgstr "信用卡"

#: admin/inc/dtc_config.php:1971
#, fuzzy
msgid "Credit card in 12 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 12"

#: admin/inc/dtc_config.php:1971
#, fuzzy
msgid "Credit card in 18 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 18"

#: admin/inc/dtc_config.php:1971
#, fuzzy
msgid "Credit card in 24 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 24"

#: admin/inc/dtc_config.php:1970
#, fuzzy
msgid "Credit card in 3 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 3"

#: admin/inc/dtc_config.php:1970
msgid "Credit card in 6 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 6"

#: admin/inc/dtc_config.php:1970
msgid "Credit card in 9 installments"
msgstr "信用卡分期偿还 9"

#: admin/inc/dtc_config.php:1971
msgid "Credit card in Z plan"
msgstr "信用卡 Z 计划"

#: admin/inc/dtc_config.php:1969
#, fuzzy
msgid "Credit card in one payment"
msgstr "信用卡支付类型"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:157
msgid "Croatia"
msgstr "克罗埃西亚"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:121
msgid "Cron job configuration:"
msgstr "Cron job 配置："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:142
msgid "Cron job name:"
msgstr "cron 名称："

#: shared/inc/draw.php:282
msgid "Cron jobs"
msgstr "计划任务"

#: shared/inc/draw.php:504
msgid "Cron jobs of "
msgstr "计划的任务"

#: shared/inc/draw.php:502
msgid "Cron jobs:"
msgstr "计划任务："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:158
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: admin/inc/renewals.php:235 admin/inc/renewals.php:307
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: admin/inc/dtc_config.php:1669
msgid "Currency letters: "
msgstr "货币字目："

#: admin/inc/dtc_config.php:1665
msgid "Currency symbol: "
msgstr "货币符号："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:208
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:182
msgid "Current VPS status:"
msgstr "当前VPS状态："

#: shared/inc/forms/vps.php:71
msgid "Current contract: "
msgstr "当前的合同："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:214
msgid "Currently installed operating system: "
msgstr "目前已安装的操作系统："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:458
msgid "Custom Apache directives for"
msgstr "自定义的 Apache 指令"

#: admin/view_waitingusers.php:186
msgid "Custom Fields: "
msgstr "自定义的标题："

#: admin/inc/dtc_config.php:505
msgid "Custom RDNS entries for the IP pool"
msgstr "对IP pool 自定义RDNS 接口 "

#: shared/inc/forms/root_admin.php:506
msgid "Custom apache directives"
msgstr "自定义的 apache 指令"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:503
msgid ""
"Custom apache directives. NOTE - There is *no* syntax checking on this field."
msgstr ""

#: admin/dtcrm/product_manager.php:457
msgid "Custom fields"
msgstr "自定义的标题"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:502
msgid "Custom fields for custom product types"
msgstr "自定义字段定制的产品类型"

#: shared/inc/forms/lists.php:409
msgid "Custom headers:"
msgstr "自定义的标题："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:451 admin/dtcrm/product_manager.php:539
msgid "Custom product type"
msgstr "客户产品类型"

#: admin/inc/dtc_config.php:1691
msgid "Custom registration fields"
msgstr "自定义注册标题"

#: admin/inc/dtc_config.php:2508
#, fuzzy
msgid "Customer Country"
msgstr "客户的国家"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:245 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:402
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:404
msgid "Customer Management"
msgstr "客户管理"

#: admin/inc/renewals.php:505
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: admin/inc/dtc_config.php:2493
msgid "Customer and Service country vs. Company:"
msgstr "取决于客户和服务器所在国家 vs.公司："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:130 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:493
msgid "Customer renewals"
msgstr "客户续约"

#: client/new_account_form.php:914 shared/gfx/skin/default_layout.php:119
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:480
msgid "Customer's address"
msgstr "客户的地址"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:121
msgid "Customer's administrators"
msgstr "客户的管理员"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:134 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:497
msgid "Customer's bandwidth consumption"
msgstr "客户的带宽使用量"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:790 admin/inc/draw_user_admin.php:807
#: admin/inc/draw_user_admin.php:824 admin/inc/draw_user_admin.php:842
#, fuzzy
msgid "Customer:"
msgstr "自定义"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:124 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:475
msgid "Customers list"
msgstr "客户列表"

#: admin/inc/dtc_config.php:445 admin/inc/dtc_config.php:446
#: shared/inc/forms/root_admin.php:404
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:159
msgid "Cyprus"
msgstr "塞浦路斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:160
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:161
msgid "Czechoslovakia"
msgstr "捷克斯洛伐克"

#: admin/inc/dtc_config.php:472
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:88
msgid "DNS & MX"
msgstr "DNS 和 MX"

#: shared/inc/draw.php:177 shared/inc/draw.php:518
msgid "DNS NIC handles"
msgstr "DNS NIC handles"

#: shared/inc/draw.php:265
msgid "DNS and MX"
msgstr "DNS 和 MX"

#: shared/inc/draw.php:478
msgid "DNS config of:"
msgstr "DNS 配置："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:148
msgid "DNS: "
msgstr ""

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:151 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:520
msgid "DTC Configuration"
msgstr "DTC配置"

#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:432 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:434
msgid "DTC General Configuration"
msgstr "DTC 常规配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:1267
msgid "DTC Skin chooser"
msgstr "DTC 皮肤选择"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:318
msgid "DTC general configuration"
msgstr "DTC 主要参数配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:330
msgid ""
"DTC lets you auto-configure a Nagios monitoring server, enabling your VPS "
"customers know when their services are working. This works by generating the "
"Nagios configuration file and copying it using SCP to the remote Nagios "
"server, then using SSH to restart the remote Nagios service.<br><br>\n"
"Unfortunately, this requires some manual intervention to set up SSH keys: "
"you must manually add a user to your Nagios server, and give it sudo access "
"to restart the Nagios service. Then you must set up public key "
"authentication for that user, add the Nagios server's SSH public key to the "
"DTC user's SSH keyring, and create an empty config file which must be "
"writable by the user in the Nagios server."
msgstr ""
"DTC 让您自动配置一个Nagios的监控服务器， 让您的VPS 客户知道他们的服务的工作状"
"态。方法是生成Nagios的配置文件并且使用SCP复制到远程Nagios服务器，再使用SSH重"
"新启动远程Nagios服务。不幸的是， 这要求一些手动的安装设置: 您必须手动添加一个"
"用户到您的 Nagios 服务器， 授予sudo access来重新启动远程Nagios服务， 对这个用"
"户设置公共密钥权限，添加Nagios服务器的 SSH 公共密钥到 DTC 用户的SSH密码钥匙"
"圈，并且创建一个空白的配置文件，这个配置文件必须可以被在Nagios服务器的用户可"
"写的文件。"

#: admin/inc/dtc_config.php:2300
msgid "DTC shared directory path:"
msgstr "DTC 共享目录的路径："

#: admin/inc/dtc_config.php:1177
msgid "Daemon"
msgstr "Daemon"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:142 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:505
msgid "Daemon Status"
msgstr "守护进程的状态"

#: admin/inc/dtc_config.php:795
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: shared/inc/forms/vps_graphs.php:41
msgid "Daily VPS usage statistics:"
msgstr "每天的VPS使用量统计："

#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:41
msgid "Daily Xen server usage statistics:"
msgstr "每天的Xen 服务器使用量统计："

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:83
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:69 shared/inc/forms/admin_stats.php:71
msgid "Database files:"
msgstr "数据库文件："

#: shared/inc/forms/database.php:82
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: shared/inc/draw.php:367
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:81
msgid "Databases disk usage:"
msgstr "数据库磁盘使用率："

#: shared/inc/draw.php:538
msgid "Databases:"
msgstr "数据库："

#: admin/inc/renewals.php:483 admin/inc/draw_user_admin.php:409
#: shared/inc/forms/invoices.php:42 shared/inc/forms/my_account.php:242
#: shared/inc/forms/ticket.php:180
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/inc/renewals.php:10
msgid "Date selection"
msgstr "日期选择"

#: admin/cpugraph.php:97
msgid "Day CPU Load Graph"
msgstr "CPU 日负载图"

#: admin/cpugraph.php:31 admin/mailgraph.php:21 admin/memgraph.php:21
#: admin/netusegraph.php:21 admin/active_prods_graph.php:21
msgid "Day Graph"
msgstr ""

#: admin/mailgraph.php:89
msgid "Day Mail Queue Graph"
msgstr "每日邮件排列图表"

#: admin/memgraph.php:92 admin/netusegraph.php:90
msgid "Day Netusage Graph"
msgstr ""

#: admin/active_prods_graph.php:89
msgid "Day Sales Graph"
msgstr "日销售图"

#: admin/inc/graphs.php:57 admin/inc/graphs.php:59
msgid "Day graph"
msgstr "日统计图"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:162
#, fuzzy
msgid "Day of the month:"
msgstr "本月传输："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:168
msgid "Day of the week:"
msgstr ""

#: admin/inc/renewals.php:964
msgid "Days Past Expiration"
msgstr "已过期的日期"

#: client/recover_pass.php:24
msgid ""
"Dear customer, You recently requested that your login information be reset. "
"Here is your current password: %%%RECOVERED_PASSWORD%%%"
msgstr ""
"亲爱的用户，您最近要求您的登录密码被重置，这里是您的密码：%%"
"%RECOVERED_PASSWORD%%%"

#: admin/inc/dtc_config.php:412
msgid "Dedicated Server Hostname"
msgstr "独立服务器主机名"

#: admin/inc/dtc_config.php:390
msgid "Dedicated Server IP Address Pool Editor"
msgstr "独立服务器 IP 地址 pool 编辑器"

#: admin/inc/dtc_config.php:47
msgid "Dedicated Server IPs"
msgstr "独立服务器 IPs"

#: admin/inc/renewals.php:1038
msgid "Dedicated Server Renewals:"
msgstr "独立服务器续约"

#: admin/inc/renewals.php:757
msgid "Dedicated Servers: "
msgstr "独立服务器："

#: shared/inc/draw.php:455
msgid "Dedicated server"
msgstr "独立服务器"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:42
msgid "Dedicated server contract:"
msgstr "独立服务器合同："

#: shared/inc/forms/dedicated.php:45
msgid "Dedicated server expiration dates:"
msgstr "独立服务器过期时间："

#: admin/inc/dtc_config.php:2471 admin/inc/dtc_config.php:2476
msgid "Default company invoicing:"
msgstr "默认公司的发票："

#: admin/inc/dtc_config.php:2303
msgid "Default new account directory:"
msgstr "您的默认新账户目录："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:121
msgid "Default subdomain: "
msgstr "默认子域名："

#: admin/inc/dtc_config.php:1398
msgid "Defaut TTL for your zonefiles:"
msgstr "默认 TTL 对于您的 zonefiles："

#: admin/mailgraph.php:46
msgid "Deferred"
msgstr ""

#: admin/inc/draw_user_admin.php:659 shared/inc/forms/reseller.php:40
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: admin/inc/renewals.php:647 admin/inc/draw_user_admin.php:482
#: admin/inc/draw_user_admin.php:509 shared/inc/forms/database.php:57
#: shared/inc/forms/database.php:105 shared/inc/forms/domain_stats.php:107
#: shared/inc/forms/email.php:147
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:294
#, fuzzy
msgid "Delete Thread Silently"
msgstr "删除用户"

#: admin/inc/renewals.php:1008
msgid "Delete VPS and Owner"
msgstr "删除 VPS 和拥有者"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:197
msgid "Delete a user domain:"
msgstr "删除一个用户域名："

#: shared/inc/forms/lists.php:264
msgid ""
"Delete all messages of webarchive. NOTE: this works only if you have &quot;"
"web archive&quot; not checked."
msgstr ""
"删除webarchive的所有信息。 注意：只有在此时生效 &quot; web archive&quot; 没有"
"被检查时。"

#: admin/dtcrm/main.php:339
msgid "Delete client"
msgstr "删除客户"

#: shared/inc/forms/lists.php:406
msgid "Delete headers:"
msgstr "删除标题："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:120
msgid "Delete name server"
msgstr "删除域名服务器"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:245
msgid "Delete one of the admin VPS: "
msgstr "删除这个管理员账号下的一个VPS："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:305
msgid "Delete one of the admin dedicated server:"
msgstr "删除这个管理员账号下的一个独立服务器："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:195
msgid "Delete the user"
msgstr "删除用户"

#: shared/inc/forms/lists.php:448
msgid "Delete:"
msgstr "删除："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:74
msgid "Deletion of name server failed"
msgstr "删除域名服务器失败"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:68
msgid "Deletion of name server was succesful"
msgstr "删除域名服务器成功"

#: shared/inc/forms/lists.php:433
msgid "Delimiter:"
msgstr "分隔符："

#: shared/inc/forms/email.php:231 shared/inc/forms/email.php:618
msgid "Deliver messages locally in INBOX: "
msgstr "将邮件存储到本地INBOX："

#: shared/inc/forms/aliases.php:52
msgid "Delivery Group:"
msgstr "递送组："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:162
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#: shared/inc/forms/lists.php:424
msgid "Deny if no To: or Cc::"
msgstr "如果没有填写 收件人：或者 抄送人：则不发送："

#: admin/inc/dtc_config.php:2038 admin/inc/dtc_config.php:2060
#: shared/inc/forms/packager.php:225
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: client/new_account_form.php:657
msgid "Desired domain name"
msgstr "欲选择的域名"

#: admin/inc/dtc_config.php:797
msgid "Destination folder:"
msgstr "目标文件夹："

#: shared/inc/forms/domain_stats.php:64
msgid "Detailed web statistics (HTTP) of your subdomains:"
msgstr "您的子域名的详细网络统计（HTTP）："

#: shared/inc/forms/lists.php:417
msgid "Digest"
msgstr "摘要"

#: shared/inc/forms/lists.php:418
msgid "Digest interval:"
msgstr "摘要的选择区间："

#: shared/inc/forms/lists.php:419
msgid "Digest max mails:"
msgstr "可以生成摘要的最大的邮件收发量："

#: admin/inc/dtc_config.php:1969
msgid "DineroMail account funds"
msgstr "DineroMail 账户金额"

#: admin/inc/dtc_config.php:1962
msgid "Dineromail Account: "
msgstr "Dineromail 账户："

#: admin/inc/dtc_config.php:1952
msgid "Dineromail:"
msgstr "Dineromail:"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:55 admin/dtcrm/product_manager.php:212
#: admin/dtcrm/product_manager.php:305
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: admin/inc/monitor.php:18
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用量"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:420
msgid "Disk quota"
msgstr "磁盘配额"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:174
msgid "Disk quota (MB):"
msgstr "磁盘配额（MB）："

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:83 shared/inc/forms/admin_stats.php:104
msgid "Disk usage"
msgstr "磁盘使用量"

#: admin/inc/nav.php:133
msgid "Display and sort by:"
msgstr "根据什么显示和分类："

#: admin/inc/renewals.php:453
#, fuzzy
msgid "Display not validated transactions:"
msgstr "交易后的余额："

#: admin/inc/dtc_config.php:1702 admin/dtcrm/product_manager.php:513
msgid "Display order"
msgstr "显示次序"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:163
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布地"

#: shared/inc/forms/lists.php:249
msgid "Do not change unless you really know what you are doing."
msgstr "不要更改它，除非您知道您正在做什么。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:191
msgid "Do you want to transfer an existing domain or register a new domain?"
msgstr "您要过户一个现存的域名还是注册一个新的？"

#: shared/drawlib/anotherDtc.php:145 shared/drawlib/anotherDtc.php:198
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:390
msgid "Domain Configuration"
msgstr "域配置"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:497
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:407
msgid "Domain Name / VPS Server Hostname"
msgstr "域名/VPS 服务器主机名"

#: admin/inc/dtc_config.php:74
msgid "Domain Name Registration"
msgstr "域名注册"

#: admin/view_waitingusers.php:167
msgid "Domain Name: "
msgstr "域名："

#: shared/drawlib/anotherDtc.php:169
#, fuzzy
msgid "Domain Technologie Control"
msgstr "Domain Technologie Control"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:193
msgid "Domain Technologie Control : root admin console"
msgstr "Domain Technologie Control：根目录管理员终端"

#: shared/inc/draw.php:473
msgid "Domain Tools"
msgstr "域名工具"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:82
msgid "Domain auth code: "
msgstr "域名认证码："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:377 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:645
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:647
msgid "Domain config"
msgstr "域名配置"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:253
msgid "Domain configuration backup:"
msgstr "域名配置备份："

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:104 shared/inc/forms/root_admin.php:400
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:67
msgid "Domain name files:"
msgstr "域名文件："

#: admin/inc/dtc_config.php:1654
msgid "Domain name for affiliation return URL:"
msgstr "实际目标URL的域名："

#: shared/inc/domain_export.php:319
msgid ""
"Domain name is empty in your export file: could not import domain number "
msgstr "在你导入的文件中域名是空的：无法导入数字域"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:155
msgid "Domain name is not in correct format. Please enter another name."
msgstr "您输入的域名格式不正确，请重新输入。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:141
msgid "Domain name protected"
msgstr "域名保护"

#: admin/inc/dtc_config.php:1579
msgid "Domain name registry API configuration"
msgstr "域名注册 API 配置"

#: client/new_account_form.php:95 client/new_account_form.php:105
msgid "Domain name seems to be incorrect."
msgstr "域名貌似不正确。"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:102
msgid "Domain name traffic and disk usage:"
msgstr "域名流量和磁盘使用率："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:140
msgid "Domain name transfer protected"
msgstr "保护域名转让"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:139
msgid "Domain name unlocked"
msgstr "域名解锁"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:46
msgid "Domain owner / registrant:"
msgstr "域名所有者/注册："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:210
msgid "Domain parking:"
msgstr "域名停放："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:138
msgid "Domain protection: "
msgstr "域名保护："

#: shared/inc/forms/dns.php:61
msgid "Domain root TXT record2: "
msgstr "域名根目录 TXT 记录2："

#: shared/inc/forms/dns.php:60
msgid "Domain root TXT record: "
msgstr "域名根目录 TXT 记录："

#: admin/inc/nav.php:137
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:408
msgid "Domains for"
msgstr "域名对于"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:164
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:165
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多名尼加共和国"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "Duch"
msgstr "Duch"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:303
msgid "Dynamic IP update login: "
msgstr "动态IP升级登录名："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:309
msgid "Dynamic IP update password: "
msgstr "动态IP升级密码："

#: admin/inc/nav.php:73
msgid "E-MAIL ACCOUNTS"
msgstr "电子邮件账户"

#: admin/deamons_state.php:298
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: admin/deamons_state.php:304 admin/deamons_state.php:310
#: admin/deamons_state.php:316
msgid "ERROR!"
msgstr "错误！"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:76
msgid "Each 10 hours"
msgstr "每10小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:51
msgid "Each 10 minutes"
msgstr "每10分钟"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:78
msgid "Each 15 hours"
msgstr "每15小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:53
msgid "Each 15 minutes"
msgstr "每15分钟"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:68
msgid "Each 2 hours"
msgstr "每2小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:80
msgid "Each 20 hours"
msgstr "每20小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:55
msgid "Each 20 minutes"
msgstr "每20分钟"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:70
msgid "Each 3 hours"
msgstr "每3小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:82
msgid "Each 30 hours"
msgstr "每30小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:57
msgid "Each 30 minutes"
msgstr "每30分钟"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:72
msgid "Each 4 hours"
msgstr "每4小时"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:74
msgid "Each 5 hours"
msgstr "每5小时"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:166
msgid "East Timor"
msgstr "东帝汶岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:167
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多尔"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:480
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/inc/dtc_config.php:947
msgid "Edit IPs"
msgstr "编辑 IPs"

#: shared/inc/forms/aliases.php:24
msgid "Edit Mail Group"
msgstr "编辑邮件组"

#: admin/inc/renewals.php:343
msgid "Edit Upstream Provider"
msgstr "Upstream 供应商编辑器"

#: admin/inc/dtc_config.php:2397
msgid "Edit a company:"
msgstr "编辑一个公司："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:99
msgid "Edit a name server:"
msgstr "编辑域名服务器信息："

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:251
msgid "Edit a nick handle:"
msgstr "编辑 nick handle："

#: shared/inc/forms/lists.php:52
msgid "Edit mailing list"
msgstr "编辑邮件列表"

#: shared/inc/draw.php:467
msgid "Edit mailing lists of domain:"
msgstr "编辑域名的邮件列表："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:160
msgid "Edit one of your subdomains"
msgstr "编辑您的一个子域"

#: shared/inc/forms/email.php:230
msgid "Edit your mailbox redirections:"
msgstr "编辑您的邮箱转发："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:168
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:169
msgid "El Salvador"
msgstr "萨尔瓦多"

#: admin/inc/renewals.php:880 admin/inc/renewals.php:919
#: admin/inc/renewals.php:962 admin/inc/renewals.php:1049
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: admin/inc/dtc_config.php:731
msgid "Email Address"
msgstr "Email 地址"

#: shared/inc/forms/aliases.php:57
msgid "Email address is already in use."
msgstr "Email 地址已经被使用。"

#: admin/inc/dtc_config.php:1361
msgid "Email address of your webmaster:"
msgstr "您的网站管理员的Email地址："

#: client/new_account_form.php:126
msgid "Email address seems to be incorrect format."
msgstr "貌似Email地址格式不正确。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:424
msgid "Email max"
msgstr "最大数量的Email地址"

#: client/login.php:6 client/recover_pass.php:9 email/login.php:7
msgid "Email panel"
msgstr "Email面板"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:23 shared/gfx/skin/default_layout.php:33
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:53 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:61
msgid "Email panel: "
msgstr "Email面板！"

#: shared/inc/forms/email.php:51
msgid "Email to fetch:"
msgstr "需要读取的Email ："

#: admin/inc/nav.php:23
msgid "Email user and domain files generated."
msgstr "Email 用户和域名文件产生。"

#: admin/inc/renewals.php:398 client/recover_pass.php:59
#: shared/inc/forms/aliases.php:48 shared/inc/forms/my_account.php:229
msgid "Email:"
msgstr "Email："

#: admin/view_waitingusers.php:184 admin/dtcrm/main.php:242
#: client/new_account_form.php:710 email/login.php:14
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:77 shared/dtcrm/draw_handle.php:115
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:153 shared/dtcrm/draw_handle.php:191
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:344 shared/dtcrm/draw_handle.php:473
msgid "Email: "
msgstr "Email："

#: shared/inc/forms/email.php:569
msgid "Enable SPAM filtering: "
msgstr "开启垃圾邮件过滤功能："

#: shared/inc/forms/lists.php:240
msgid "Enable VERP support."
msgstr "启用VERP支持。"

#: shared/inc/forms/lists.php:255
msgid "Enable webarchive."
msgstr "启用webarchive。"

#: shared/inc/forms/lists.php:445
msgid "Enable webarchive:"
msgstr "使用webarchive："

#: admin/inc/dtc_config.php:1133
msgid "Enforce admin passwords encryption: "
msgstr ""

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "English"
msgstr "英语"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:209
msgid "Enter the domain name you want to register:"
msgstr "输入您要注册的域名："

#: client/new_account_renewal.php:398
msgid "Enter your password to accept the payment:"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:170
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "赤道几内亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:171
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亚"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:60 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:251
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:95
msgid "Error Getting Radius Username. Please Contact Support."
msgstr "Radius用户名发生错误。请于客户支持联系。"

#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:631
msgid "Error fetching admin"
msgstr "读取管理错误"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:159
msgid "Error line "
msgstr "错误排列"

#: shared/inc/sql/vps.php:153
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: shared/inc/forms/email.php:417
msgid "Error: Email group alias already exists with this name!"
msgstr "错误: Email 组 别名已经被使用！"

#: client/new_account_renewal.php:101
msgid "Error: VPS renewal product ID not found."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:92
msgid "Error: VPS renewal product format is wrong."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/email.php:409
msgid "Error: a mailing list already exists with this name!"
msgstr "错误: 邮件列表名已经被使用！"

#: client/new_account_renewal.php:259
msgid "Error: admin does not link to a client ID."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:269
#, fuzzy
msgid "Error: client ID not found in database."
msgstr "产品在数据库中未找到"

#: client/new_account_renewal.php:142
#, fuzzy
msgid "Error: dedicated server renewal product ID not found."
msgstr "您的独立主机已过期，过期时间为："

#: client/new_account_renewal.php:133
#, fuzzy
msgid "Error: dedicated server renewal product format is wrong."
msgstr "您的独立主机首次注册于："

#: admin/inc/dtc_config.php:502
msgid "Error: no IP pool by that ID."
msgstr "错误：这个 ID 没有对应的 IP pool。"

#: client/new_account_renewal.php:322
#, fuzzy
msgid "Error: not enough money on your account."
msgstr "我的账户余额："

#: client/new_account_renewal.php:153
msgid ""
"Error: only the renewal of multiple VPS and dedicated servers is supported."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:317
#, fuzzy
msgid "Error: wrong login or password."
msgstr "错误登录或者密码"

#: client/new_account_renewal.php:309
msgid "Error: wrong password format."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:47 client/new_account_renewal.php:61
#: client/new_account_renewal.php:70 client/new_account_renewal.php:114
msgid "Error: wrong service_host format."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:82
msgid "Error: you do not own this VPS."
msgstr ""

#: client/new_account_renewal.php:123
#, fuzzy
msgid "Error: you do not own this dedicated server."
msgstr "独立服务器相关配置"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:172
msgid "Estonia"
msgstr "爱沙尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:173
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亚"

#: admin/inc/dtc_config.php:1683 shared/inc/forms/user_cronjobs.php:91
#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:100
#, fuzzy
msgid "Every day"
msgstr "每隔一小时"

#: admin/inc/dtc_config.php:1675
msgid "Every days or months, scp all invoices"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:66
msgid "Every hour"
msgstr "每隔一小时"

#: admin/inc/dtc_config.php:1683
#, fuzzy
msgid "Every month"
msgstr "每隔一分钟"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:94
#, fuzzy
msgid "Every month on the: "
msgstr "每隔一分钟"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:521
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: admin/inc/renewals.php:210
msgid "Expenditure Type"
msgstr "支出类型"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:448 shared/inc/forms/root_admin.php:625
#: shared/inc/forms/root_admin.php:694
msgid "Expiration"
msgstr "过期"

#: admin/inc/renewals.php:881 admin/inc/renewals.php:963
#: admin/inc/renewals.php:1050
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日期"

#: admin/inc/renewals.php:920
msgid "Expiration date"
msgstr "过期日期"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:81
msgid "Expiration date: "
msgstr "失效日期："

#: admin/inc/dtc_config.php:553 shared/inc/forms/my_account.php:143
msgid "Expire"
msgstr "过期"

#: shared/inc/forms/my_account.php:114
msgid "Expiry date"
msgstr "过期日期"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:176 shared/inc/forms/vps.php:75
msgid "Expiry date:"
msgstr "过期日期："

#: admin/inc/renewals.php:780
#, fuzzy
msgid "Export"
msgstr "导入"

#: shared/inc/forms/my_account.php:105
msgid "Export all my domains configuration to a file"
msgstr "导出所有我的域的配置到一个文件"

#: shared/inc/forms/my_account.php:104
msgid "Export configuration:"
msgstr "导出配置："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:254
msgid "Export this domain to a file"
msgstr "将这个域导出到一个文件"

#: admin/inc/nav.php:97
msgid "FETCHMAIL SCRIPTS"
msgstr "FETCHMAIL 脚本"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:301 admin/inc/ip_usage_report.php:328
msgid "FREE"
msgstr "未使用"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:96
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: admin/inc/dtc_config.php:56
msgid "FTP Backup"
msgstr "FTP 备份"

#: admin/inc/dtc_config.php:770
msgid "FTP Backup Configuration"
msgstr "FTP 备份配置"

#: shared/inc/forms/ftp.php:70
msgid "FTP account configuration: "
msgstr "FTP账户配置："

#: shared/inc/draw.php:289 shared/inc/draw.php:506
msgid "FTP accounts"
msgstr "FTP账户"

#: shared/inc/draw.php:508
msgid "FTP accounts of "
msgstr "的FTP账户"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:188
msgid "FTP accounts:"
msgstr "FTP账户："

#: admin/inc/dtc_config.php:784
msgid "FTP login:"
msgstr "FTP登录："

#: admin/inc/dtc_config.php:788
msgid "FTP password:"
msgstr "FTP密码："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:264
msgid "FTP: "
msgstr "FTP："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:174
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "Falkland 群岛（Malvinas）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:175
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法罗群岛"

#: admin/inc/renewals.php:395 shared/inc/forms/my_account.php:228
msgid "Fax:"
msgstr "传真："

#: admin/view_waitingusers.php:183 admin/dtcrm/main.php:241
#: client/new_account_form.php:716 shared/dtcrm/draw_handle.php:76
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:114 shared/dtcrm/draw_handle.php:152
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:190 shared/dtcrm/draw_handle.php:339
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:470
msgid "Fax: "
msgstr "传真："

#: shared/inc/forms/email.php:288
msgid "Fetchmail"
msgstr "Fetchmail"

#: shared/inc/forms/email.php:26
msgid "Fetchmail configuration:"
msgstr "Fetchmail 配置："

#: admin/inc/nav.php:40
msgid "Fetchmail script generated."
msgstr "Fetchmail脚本生成。"

#: client/new_account_form.php:903
msgid "Fields with a <font color=\"red\">*</font> are mandatory."
msgstr "区域中 <font color=\"red\">*</font>是必须的。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:176
msgid "Fiji"
msgstr "斐济"

#: shared/inc/draw.php:373
msgid "File manager"
msgstr "文件管理"

#: shared/inc/draw.php:542
msgid "File manager:"
msgstr "文件管理器："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:210
msgid "File system check (fsck)"
msgstr "文件系统检查（fsck）"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:208
msgid "File-system check:"
msgstr "文件系统检查："

#: shared/inc/forms/lists.php:204
msgid ""
"Fill this if you want every mail to have something like:<br>--<br>To "
"unsubscribe send a mail to coollist+unsubscribe@lists.domain.net."
msgstr ""
"可以在这里填写，如果你想让所有的邮件都类似于这样：<br>--<br>如要退订请发邮件"
"给 coollist+unsubscribe@lists.domain.net。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:177
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: admin/view_waitingusers.php:169 admin/dtcrm/main.php:227
#: client/new_account_form.php:697 shared/dtcrm/draw_handle.php:64
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:102 shared/dtcrm/draw_handle.php:140
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:178 shared/dtcrm/draw_handle.php:283
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:437
msgid "First Name: "
msgstr "名："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:231
msgid "First Query Date: "
msgstr "第一次查询的日期："

#: shared/inc/forms/my_account.php:219
msgid "First name:"
msgstr "名："

#: shared/inc/forms/ticket.php:96
msgid "First query date"
msgstr "第一次查询的日期"

#: admin/inc/dtc_config.php:1973
msgid "Fixed charge fee: "
msgstr "固定收费："

#: admin/inc/dtc_config.php:1749
msgid "Flat fee for accepting cheques: "
msgstr "支票手续费："

#: admin/inc/dtc_config.php:1767
msgid "Flat fee for accepting wire transfers: "
msgstr "银行转帐手续费："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:314
msgid ""
"For unix users, a simple wget command in a cron joe like below will do. "
"Something like this:"
msgstr "对于unix 用户，在cron joe中一个简单的wget命令就可以了。例子如下： "

#: shared/inc/sql/database.php:94
msgid "Forbidden database name"
msgstr "Forbidden 数据库名"

#: admin/inc/dtc_config.php:1143
msgid "Force HTTPS use for contol panel: "
msgstr "Force HTTPS 使用contol面板："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:619 shared/inc/forms/root_admin.php:623
#: shared/inc/forms/root_admin.php:687 shared/inc/forms/root_admin.php:692
msgid "Format: YYYY-MM-DD."
msgstr "格式：YYYY年-MM月-DD日。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:178
msgid "Former Czechoslovakia"
msgstr "前捷克斯洛伐克"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:179
msgid "Former USSR"
msgstr "前苏联"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:180
msgid "France"
msgstr "法国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:181
msgid "France (European Territories)"
msgstr "法国（欧洲地区）"

#: admin/memgraph.php:49
msgid "Free swap"
msgstr "自由调换"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "French"
msgstr "法国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:182
msgid "French Guiana"
msgstr "法属圭亚那地区"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:183
msgid "French Polynesia"
msgstr "法属波利尼西亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:184
msgid "French Southern Territories"
msgstr "法属南部领地"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:110
msgid "Friday"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/ticket.php:64
msgid "Full description of the trouble:"
msgstr "故障的完整描述："

#: admin/inc/dtc_config.php:1325
msgid "Full hostname of DTC admin panel: "
msgstr "DTC管理控制面板的完整主机名："

#: admin/inc/dtc_config.php:1418
msgid "Full path to location of the public.key file for DomainKey support:"
msgstr "对于DomainKey 其 public.key 文件的位置的完整路径："

#: shared/dtcrm/draw.php:148
msgid "Funds added to your account."
msgstr "基金添加到你的账户。"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1069
msgid "GBytes"
msgstr "GBytes"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:185
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:186
msgid "Gambia"
msgstr "冈比亚"

#: admin/inc/dtc_config.php:468
#, fuzzy
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: admin/inc/renewals.php:533
#, fuzzy
msgid "Gateway Cost"
msgstr "网关成本"

#: admin/inc/renewals.php:553
#, fuzzy
msgid "Gateway Type"
msgstr "网关类型"

#: shared/securepay/pay_functions.php:70
msgid "Gateway cost"
msgstr "付费方式成本"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:148
#, fuzzy
msgid "Gateway: "
msgstr "网关："

#: admin/inc/dtc_config.php:29 admin/inc/dtc_config.php:1113
msgid "General"
msgstr "普通设置"

#: shared/inc/draw.php:670
msgid "General Information "
msgstr "常规信息"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:150
msgid "Generate a ServerAlias for the root of the domain:"
msgstr "对域名的根目录生成一个服务器别名："

#: admin/inc/dtc_config.php:1236
msgid "Generate a global /webmail alias: "
msgstr "生成一个通用 /webmail 别名："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:212
msgid "Generate a vhost entry for this subdomain:"
msgstr "生成这个子域名的vhost入口："

#: admin/inc/dtc_config.php:1316
msgid "Generate all apache vhosts on local network ip (NAT): "
msgstr "产生所有apache vhosts 在本地网络ip（NAT）："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:187
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "German"
msgstr "德国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:188
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:189
msgid "Ghana"
msgstr "加纳"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:190
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布罗陀"

#: client/new_account_form.php:825
msgid "Go to login"
msgstr "进入登录"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:194
msgid "Gracefully shutdown (xm shutdown)"
msgstr "安全关闭（xm shutdown）"

#: admin/inc/renewals.php:545
msgid "Grand Total"
msgstr "累计"

#: admin/inc/dtc_config.php:1832 admin/inc/dtc_config.php:1884
msgid "Grand total"
msgstr "累计"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:181
msgid "Grant sub-account addition rights (reseller):"
msgstr "授权添加子账户（转售）："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:191
msgid "Great Britain"
msgstr "英国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:192
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:193
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:194
msgid "Grenada"
msgstr "格瑞纳达"

#: admin/inc/dtc_config.php:1832 admin/inc/dtc_config.php:1884
msgid "Gross amount"
msgstr "总金额"

#: admin/inc/dtc_config.php:2091 admin/inc/dtc_config.php:2123
#: admin/inc/dtc_config.php:2188
msgid "Group"
msgstr "邮件组"

#: admin/inc/dtc_config.php:2077
msgid "Group Attributes checking config"
msgstr "检测组的属性配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:2109
msgid "Group Reply Attributes config"
msgstr "回复组的属性配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:2043
msgid "Group config"
msgstr "域名组配置"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:195
msgid "Guadeloupe (French)"
msgstr "瓜德罗普岛（法国）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:196
msgid "Guam (USA)"
msgstr "关岛(USA)"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:197
msgid "Guatemela"
msgstr "危地马拉"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:200
msgid "Guernsey"
msgstr "根西岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:198
msgid "Guinea Bissau"
msgstr "几内亚比绍"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:199
msgid "Guyana"
msgstr "圭亚那"

#: admin/inc/monitor.php:99
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:113
msgid "HDD I/O:"
msgstr "HDD I/O："

#: admin/inc/graphs.php:91
msgid "HDD activity"
msgstr "活动的硬盘"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:260
msgid "HTTP: "
msgstr "HTTP："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:201
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:697
msgid "Hard drive size in MBytes."
msgstr "硬盘大小MBytes。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:54 admin/dtcrm/product_manager.php:211
#: admin/dtcrm/product_manager.php:304
msgid "Hard drive space in MBytes."
msgstr "硬盘空间MBytes。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:628
msgid ""
"Hard drive space in MBytes. You will need to manually do a lvresize on the "
"dom0 of your VPS server to activate the changes."
msgstr ""
"硬盘空间MBytes。您需要在您的VPS服务器里的dom0，手动改变其大小以激活这些更改。"

#: admin/inc/renewals.php:1013
msgid "Has active dedicated servers."
msgstr "有效的独立服务器。"

#: admin/inc/renewals.php:1010
msgid "Has active domains."
msgstr "有效的域名。"

#: client/cheques_and_transfers.php:22 client/cheques_and_transfers.php:26
msgid "Hash check not in correct format: cannot validate payment."
msgstr "Hash 检查格式不正确：支付无法生效。"

#: shared/inc/forms/lists.php:404
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:202
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "Heard 和 McDonald 群岛"

#: shared/inc/forms/email.php:80
msgid ""
"Hello,\n"
"You have sent an email to me, but due to the large amount\n"
"of spam I recieve, I use antispam software that requires message\n"
"confirmation. This is very easy, and you will have to do it only once.\n"
"Just click on the following link, copy the number you see on the\n"
"screen and I will receive the message you sent me. If you do not\n"
"click, then your message will be considered spam and I will\n"
"NOT receive it.\n"
"\n"
"***URL***\n"
"\n"
"Thank you for your understanding.\n"
"\n"
"Antispam software:\n"
"Grey listing+SPF, only available with Domain Technologie Control\n"
"http://www.gplhost.com/software-dtc.html\n"
msgstr ""
"你好，\n"
"您发送电子邮件给我，但是因为大量的垃圾邮件\n"
"我需要确认使用 antispam 软件的信息\n"
"这很容易，你不得不在做一次\n"
"只需点击以下链接，复制在屏幕上看到的号码，我会接收你寄给我的消息。\n"
"如果你不按一下，那么你的信息将被视为垃圾邮件，我不会接受它。\n"
"\n"
"***URL***\n"
"\n"
"谢谢您的理解\n"
"\n"
"Antispam 软件：\n"
"Greylisting+SPF，仅适用于控制 Technologie 域名\n"
"http://www.gplhost.com/software-dtc.html\n"

#: shared/inc/draw.php:397
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: shared/inc/forms/lists.php:231
msgid "Help missing for noaccessdenymails"
msgstr "没有 noaccessdenymails 帮助信息"

#: shared/inc/forms/lists.php:225
msgid "Help missing for nosubonlydenymails"
msgstr "没有 nosubonlydenymails 帮助信息"

#: shared/inc/draw.php:561
msgid "Help:"
msgstr "帮助："

#: shared/inc/forms/lists.php:243
msgid ""
"Here is specified for how long time in seconds an address can bounce before "
"it\\'s unsubscribed. Defaults to 432000 seconds, which is 5 days."
msgstr ""
"这里指明了在它\\ 退订以前，需要多少秒这个邮件地址才能够被弹回。默认是432000"
"秒，也就是5天。"

#: shared/inc/forms/lists.php:237
msgid ""
"Here is specified in bytes how big a mail can be and still be prepared for "
"sending in memory. It\\'s greatly reducing the amount of write system calls "
"to prepare it in memory before sending it, but can also lead to denial of "
"service attacks. Default is 16k (16384 bytes)."
msgstr ""
"这里用 bytes指明了是多大的邮件并且在发送之前或发送时可以存放在内存中。该功能"
"\\可以极大的降低系统CPU的加载，但同时可能导致拒绝服务式攻击。默认16k（16384 "
"bytes）。"

#: shared/inc/forms/email.php:178
msgid "Here will go quarantinized messages"
msgstr "这里会前往 quarantinized 信息"

#: admin/dtcrm/main.php:113
msgid "Hide client without admin"
msgstr "隐藏没有管理员的客户"

#: shared/inc/forms/lists.php:267
msgid "Hide email addresses to avoid spam."
msgstr "隐藏 email 地址防止垃圾邮件。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:203
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:204
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: admin/inc/dtc_config.php:1307
msgid "Host IP addresses (separated by \"|\"): "
msgstr "主机所有IP（用\"|\"分隔）："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:158
#: shared/gfx/skin/default_layout.php:293 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:422
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:424 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:533
msgid "Hosting Product Manager"
msgstr "托管产品管理员"

#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:422
msgid "Hosting Product manager"
msgstr "托管产品管理员"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:98
msgid "Hosting only"
msgstr "仅托管"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:93
msgid "Hosting plus domain name registration or transfer"
msgstr "托管＋域名注册或转让"

#: admin/inc/dtc_config.php:955 shared/inc/forms/ticket.php:180
#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:21
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: admin/inc/dtc_config.php:780
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:333
msgid "Hostname: "
msgstr "主机名："

#: admin/cpugraph.php:96
msgid "Hour CPU Load Graph"
msgstr "CPU 每小时负载图"

#: admin/mailgraph.php:88
msgid "Hour Mail Queue Graph"
msgstr "每小时邮件排列图表"

#: admin/memgraph.php:91 admin/netusegraph.php:89
msgid "Hour Netusage Graph"
msgstr "一小时网络使用统计图表"

#: admin/active_prods_graph.php:88
msgid "Hour Sales Graph"
msgstr "每小时销售图"

#: admin/cpugraph.php:27 admin/mailgraph.php:17 admin/memgraph.php:17
#: admin/netusegraph.php:17 admin/active_prods_graph.php:17
#: admin/inc/graphs.php:51 admin/inc/graphs.php:53
msgid "Hour graph"
msgstr "一小时统计图表"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:156
msgid "Hour:"
msgstr "一小时："

#: shared/inc/forms/vps_graphs.php:35
msgid "Hourly VPS usage statistics:"
msgstr "每小时的VPS 使用量统计："

#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:35
msgid "Hourly Xen server usage statistics:"
msgstr "每小时的 Xen 服务器使用量统计："

#: shared/inc/forms/lists.php:246
msgid ""
"How many recipients pr. mail delivered to the smtp server. Defaults to 100."
msgstr "每个邮件的最大群发数量发送到smtp服务器。默认是100。"

#: admin/inc/dtc_config.php:1680
msgid "How often should scp occure: "
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:205
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: client/new_account_form.php:753
msgid "I agree to the"
msgstr "我接受"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:500
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:263
msgid "IMAP4: "
msgstr "IMAP4："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:473
msgid ""
"IMPORTANT: No syntax checking is done on your custom directives - a mistake "
"here could lead to your web server not restarting properly."
msgstr ""
"注意：没有语法可以检查你所自定义指令，有错误会导致你的网络服务器不能重启！"

#: admin/inc/dtc_config.php:41
msgid "IP Address Pools"
msgstr "IP 地址 pools"

#: admin/inc/dtc_config.php:35
msgid "IP Addresses and Network"
msgstr "IP 地址和网络"

#: admin/inc/dtc_config.php:406 admin/inc/dtc_config.php:1025
msgid "IP Pool"
msgstr "IP Pool"

#: admin/deamons_state.php:271
msgid "IP Resolved"
msgstr "IP Resolved"

#: admin/inc/dtc_config.php:1444 admin/inc/ip_usage_report.php:286
#: shared/inc/forms/my_account.php:143 shared/inc/forms/root_admin.php:444
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:109 shared/dtcrm/draw_nameservers.php:142
msgid "IP address of name server:"
msgstr "域名服务器的IP地址："

#: shared/inc/forms/dns.php:19
msgid "IP address of the primary DNS server:"
msgstr "优先DNS服务器的IP地址："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:189
msgid "IP address or CNAME: "
msgstr "IP地址或CNAME："

#: admin/inc/dtc_config.php:435
msgid "IP address pool editor: "
msgstr "IP地址pool 编辑器："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:190
msgid "IP address(es) of your VPS:"
msgstr "您的VPS的IP地址："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:196
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:144
msgid "IP address: "
msgstr "IP地址："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:194
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:142
#: shared/inc/forms/dedicated.php:113
msgid "IP addresses: "
msgstr "IP地址："

#: admin/inc/dtc_config.php:1374
msgid "IP of the master DNS to be written in the named.slavezones.conf:"
msgstr "主DNS服务器IP地址需要被写入在以下named.slavezones.conf："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:276
msgid "IP pool size:"
msgstr "IP Pool 大小："

#: admin/inc/dtc_config.php:403
msgid "IPs address"
msgstr "IPs 地址"

#: admin/inc/dtc_config.php:946
msgid "IPs addresses"
msgstr "IPs 地址"

#: admin/inc/dtc_config.php:543 admin/inc/dtc_config.php:1022
msgid "IPs addrs"
msgstr "IP地址"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:207
msgid "IPv6 address: "
msgstr "IPv6 地址："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:466 admin/inc/draw_user_admin.php:468
msgid "ISP: "
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:206
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#: shared/inc/forms/email.php:567
msgid ""
"If selected, spam will be saved in a SPAM folder and won't reach your inbox. "
"Later you may check this folder with webmail or an IMAP client."
msgstr ""
"如果选择这一项，垃圾邮件将被发送到垃圾邮件文件夹并不会发送到您的收件箱里。您"
"以后可以使用 webmail 或者 IMAP 检查此文件夹。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:105
msgid ""
"If set to no, users will only be able to create FTP accounts under the html "
"folder of each vhost."
msgstr ""

#: admin/dtcrm/product_manager.php:121
msgid "If set to no, users won't be able to add/remove/edit subdomains."
msgstr "如果设置为 no，用户不能够添加/删除/编辑子域。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:129
msgid "If set to no, users won't be able to use the package installer."
msgstr "如果设置为 no，用户不能够使用安装程序包。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:97
msgid "If set to no, users wont be able to add/remove/edit FTP accounts."
msgstr "如果设置为 no，用户不能够添加/ 删除/修改 FTP 帐户。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:113
msgid ""
"If set to no, users wont be able to add/remove/edit mailing lists and mail "
"alias groups."
msgstr "如果设置为 no，用户不能够添加/删除/编辑邮件列表和邮件别名组"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:89
msgid ""
"If set to no, users wont be able to edit the DNS and MX pointer of their "
"domains."
msgstr "如果设置为 no，用户不能够编辑他们站点的 DNS 和 MX 指针。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:76
msgid ""
"If set to yes, the the admin can add a domain, if set to check, then the "
"request will go through admin moderation, set to no, no domain addition to "
"account is possible."
msgstr ""
"如果设置为是，管理员可以添加一个域名。如果设置为检查，那么将进入仲裁阶段。如"
"果选择不，管理员将无法添加一个域名到您的账户。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:323
msgid ""
"If the Use Radius flag is set this service is used to check a radius user."
msgstr "使用 Radius 标志设置这项服务是用来检查 Radius 用户。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:137 admin/dtcrm/product_manager.php:230
#: admin/dtcrm/product_manager.php:330 admin/dtcrm/product_manager.php:387
#: admin/dtcrm/product_manager.php:469
msgid ""
"If the private flag is set, then this product won't appear in the "
"registration form."
msgstr "如果设置私人标记，那么这个产品将不会出现在注册表中。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:493
msgid ""
"If the reqdomain flag is set, then this product will prompt for a domain "
"name in the registration form."
msgstr "如果设置 redomain 标记，那么这个产品将会提示在注册表中的域名。"

#: shared/inc/forms/lists.php:252
msgid ""
"If this file exists, all headers of a post to the list is matched against "
"the rules. The first rule to match wins. NOTE: the default action is to deny "
"access (reject the mail) so take care if you write something here"
msgstr ""
"如果存在这个文件，所有发往这个邮件列表的邮件的标题信息都将被过滤。最前面的规"
"则优先生效。请注意：默认的操作是拒绝所有邮件，所以，当你在这个文件中写下规则"
"的时候一定要小心"

#: shared/inc/forms/lists.php:210
msgid ""
"If this file exists, then retrieving old posts with -get-N (for exemple "
"mylist-get-12@my-domain.tld) is disabled"
msgstr ""
"如果这个文件存在的话，使用-get-N（例子 mylist-get-12@my-domain.tld）参数恢复"
"到旧邮件列表的功能被禁用"

#: shared/inc/forms/lists.php:213
msgid ""
"If this file exists, then retrieving old posts with -get-N is only possible "
"for subscribers. The above mentioned \\'noget\\' have precedence."
msgstr ""
"如果这个文件存在的话，使用-get-N参数恢复到旧邮件列表的功能仅仅在订阅时有效。"
"前面的\\'noget\\'优先执行。"

#: shared/inc/forms/lists.php:186
msgid ""
"If this flag exists, no mail confirmation is needed to subscribe to the "
"list. This should in principle never ever be used, but there is times on "
"local lists etc. where this is useful. HANDLE WITH CARE!"
msgstr ""
"如果存在这个标志，添加到邮件列表时不需要确认。尽量不要使用这个功能，虽然有时"
"在本地列表中它很有用。请谨慎处理这个标志！"

#: shared/inc/forms/lists.php:207
msgid ""
"If this flag exists, the mail won\\'t be saved in the archive but simply "
"deleted."
msgstr "如果存在这个标志，邮件\\会被直接删除，而不会被备份到归档文件中。"

#: shared/inc/forms/lists.php:222
msgid ""
"If this flag is present, the owner(s) will get a mail with the address of "
"someone sub/unsubscribing to a mailinglist."
msgstr ""
"如果有这个标志显示，当有人订阅/退订这个邮件列表的时候，该邮件列表的所有者会收"
"到一封提示邮件。"

#: shared/inc/forms/lists.php:180
msgid ""
"If this flag is set, the email addresses in the field moderators will act as "
"moderators for the list."
msgstr "如果设置了这个标志，版主位置上显示的邮件地址将被视作该邮件列表的版主。"

#: shared/inc/forms/lists.php:198
msgid ""
"If this flag is set, the list address does not have to be in the To: or Cc: "
"header of the email to the list (interesting for aliases addressing multiple "
"lists)."
msgstr ""
"如果设置了这个标志，列出来的邮件地址将不必被填入收件人或抄送栏中：列表的邮件"
"标题（接受不同别名的地址列表）。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:177 admin/dtcrm/product_manager.php:270
msgid ""
"If you set the renewal ID, then this entry will be considered as a renewal "
"product for the matching ID."
msgstr ""
"如果你设置了续约ID, 那么这个记载将被认定成一个对于相对应的ID的续约产品。"

#: shared/inc/forms/my_account.php:250
msgid ""
"If you want to earn money, all you have to do is place a link on your site, "
"pointing to:"
msgstr ""

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:46
msgid ""
"If you want to keep your current registrar, you need to configure your name "
"server entries to point to these DNS servers:"
msgstr "如果您希望保留现有的注册，您必须在下列 DNS 登记您的 whois 信息："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:197
msgid "Immediate kill (xm destroy)"
msgstr "立即销毁（xm destroy）"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:236
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:225
msgid "Import a domain file for this user:"
msgstr "为这个用户导入一个域文件："

#: shared/inc/domain_export.php:375
msgid "Importing database username: "
msgstr "导入数据库用户名："

#: shared/inc/forms/lists.php:192
msgid ""
"In those fields is specified *ONE* headertoken to match per line. If the "
"fields are like this:<br><br>Received:<br>Message-ID:<br><br>Then all "
"occurences of these headers in incoming list mail will be deleted. From: and "
"Return-Path: are deleted no matter what."
msgstr ""
"在这些区域中标记了*一个* 需要过滤的标题信息。如果这个区域中填写的是这样的内"
"容：<br><br>Received:<br>Message-ID:<br><br>那么所有的包含这些内容的标题邮件"
"都将被删除。From: 和 Return-Path:是无论如何都会被删除的。"

#: admin/netusegraph.php:45
msgid "Incoming network traffic in bytes:"
msgstr "接收的网络流量 (bytes)"

#: shared/inc/sql/email.php:14
msgid ""
"Incorect mail login format: it should consist of only lowercase letters, "
"numbers, or the \"-\" sign.<br>\n"
msgstr "错误邮箱登录格式：它应该仅有小写字母或者数字或者\"-\"组成。<br>\n"

#: shared/inc/sql/database.php:123
msgid "Incorrect MySQL db format: please enter another login and try again."
msgstr "错误MySQL数据库格式：请重新输入再试一次。"

#: shared/inc/sql/database.php:186 shared/inc/sql/database.php:231
msgid "Incorrect MySQL db name format: please enter another and try again."
msgstr "MySQL数据库名错误格式：请重新输入再试一次。"

#: shared/inc/sql/database.php:17
msgid ""
"Incorrect MySQL login format: please don't enter root or debian-sys-maint"
msgstr "MySQL登录错误格式：请不要输入根目录t或debian-sys-maint"

#: shared/inc/sql/database.php:13 shared/inc/sql/database.php:227
msgid "Incorrect MySQL login format: please enter another login and try again."
msgstr "MySQL登录错误格式：请重新输入再试一次。"

#: shared/inc/sql/database.php:127
msgid ""
"Incorrect MySQL password format: please enter another login and try again."
msgstr "错误MySQL登录格式：请重新输入再试一次。"

#: admin/inc/submit_root_querys.php:287
msgid ""
"Incorrect admin login format: it should consist of only lowercase letters or "
"numbers or the \"-\" sign, and should be between 4 and 16 chars long.<br>\n"
msgstr ""
"错误的管理员登录格式：它应该仅有小写字母或者数字或者“-”组成，并且长度在4到16"
"个字符之间。<br>\n"

#: shared/inc/sql/database.php:157
msgid "Incorrect db login form"
msgstr "错误数据库登录"

#: shared/inc/sql/database.php:82
msgid "Incorrect db login format: please enter another login and try again."
msgstr "错误的数据库登录格式：请更改再试一次。"

#: admin/authme.php:18
msgid "Incorrect login or password."
msgstr "错误的帐号或密码。"

#: shared/inc/sql/subdomain.php:6
msgid "Incorrect sub-domain format."
msgstr "错误子域名格式。"

#: shared/inc/fetch.php:370 shared/inc/fetch.php:375
msgid "Incorrect username or password, or timeout expired."
msgstr "用户或密码错误，或者已过期。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:207
msgid "India"
msgstr "印度"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:208
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: shared/inc/forms/lists.php:439
msgid "Insert here an email address to subscribe it."
msgstr "输入邮件地址并订阅。"

#: shared/inc/forms/lists.php:441
msgid "Insert here an email address to unsubscribe it."
msgstr "输入邮件地址取消订阅。"

#: shared/inc/forms/lists.php:258
msgid ""
"Insert here the template\\'s code that you want use for your web archive. "
"Read <a href=\\'http://www.mhonarc.org/MHonArc/doc/resources/rcfile.html\\' "
"target=\\'_blank\\'>documentation</a> and see <a href=\\'http://www.mhonarc."
"org/MHonArc/doc/app-rcfileexs.html\\' target=\\'_blank\\'>examples</a>."
msgstr ""
"在这里输入您要使用的web archive文件模板\\的代码。 查看<a href=\\'http://www."
"mhonarc.org/MHonArc/doc/resources/rcfile.html\\' target=\\'_blank\\'>文档</a>"
"或查看<a href=\\'http://www.mhonarc.org/MHonArc/doc/app-rcfileexs.html\\' "
"target=\\'_blank\\'>examples</a>。"

#: shared/inc/forms/packager.php:225 shared/inc/forms/packager.php:247
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: shared/inc/draw.php:216
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:370
msgid "Installation log (last 20 lines):"
msgstr "安装日志（最后20行）："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:128
msgid "Installer"
msgstr "安装程序"

#: shared/securepay/pay_functions.php:73
msgid "Instant account"
msgstr "自动激活账户："

#: admin/inc/dtc_config.php:1757
msgid "Instructions to send cheques: "
msgstr "如何发送支票的简介："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:48
msgid ""
"Insufficient balance for the transaction, please go to \"My account\" and "
"add money."
msgstr "该交易余额不足，请转到 \"My account\"，并充值。"

#: shared/inc/draw.php:520
msgid "Internet Whois NIC Handle management:"
msgstr "互联网 Whois NIC Handle 信息管理："

#: shared/dtcrm/modules/internetbs/main.php:475
msgid "InternetBS configuration"
msgstr "InternetBS 配置"

#: shared/inc/forms/invoices.php:47
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: admin/inc/renewals.php:248
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: admin/inc/dtc_config.php:2447
msgid "Invoice Footer:"
msgstr "发票落款："

#: admin/inc/dtc_config.php:2442
msgid "Invoice free text:"
msgstr "发票注释："

#: shared/inc/draw.php:480 shared/inc/draw.php:482
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: admin/inc/dtc_config.php:80
msgid "Invoicing"
msgstr "开具发票"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:209
msgid "Iran (Islamic Republic Of)"
msgstr "伊朗（伊斯兰共和国的）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:210
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:211
msgid "Ireland"
msgstr "爱尔兰"

#: admin/inc/renewals.php:558
#, fuzzy
msgid "Is Renewal"
msgstr "续约"

#: shared/inc/forms/lists.php:174
msgid ""
"Is the list is open or closed. If it\\'s closed subscribtion and "
"unsubscription via mail is disabled."
msgstr ""
"邮件列表的状态是开启还是关闭。如果它\\关闭了，邮件订阅/退订功能将不能使用。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:212
msgid "Isle Of Man"
msgstr "马恩岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:213
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:214
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:215
msgid "Ivory Coast (Cote D'Ivoire)"
msgstr "象牙海岸（科特迪瓦）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:216
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:217
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:220
msgid "Jersey"
msgstr "泽西岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:218
msgid "Jordan"
msgstr "约旦"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:219
msgid "Jothan Frakes Islands"
msgstr "北部马里亚群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:221
msgid "Kazakhstan"
msgstr "卡扎克斯坦"

#: admin/inc/dtc_config.php:1250
msgid "Keep spam email for n days"
msgstr "保存 n 天的垃圾邮件"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:222
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:223
msgid "Kiribati"
msgstr "吉里巴斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:225
msgid "Korea, Democratic People's Republic Of"
msgstr "北朝鲜民主共和国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:226
msgid "Korea, Republic Of"
msgstr "韩国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:224
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:227
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "吉尔吉斯斯坦"

#: admin/inc/renewals.php:198
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: client/new_account.php:36 client/cheques_and_transfers.php:18
#: shared/gfx/skin/default_layout.php:14 shared/gfx/skin/default_layout.php:53
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:244
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:609
msgid "Language : "
msgstr "语言："

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:74 shared/dtcrm/draw_handle.php:112
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:150 shared/dtcrm/draw_handle.php:188
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:324 shared/dtcrm/draw_handle.php:464
msgid "Language: "
msgstr "语言："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:228
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "老挝人民共和国"

#: admin/view_waitingusers.php:168 admin/dtcrm/main.php:226
#: client/new_account_form.php:694 shared/dtcrm/draw_handle.php:65
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:103 shared/dtcrm/draw_handle.php:141
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:179 shared/dtcrm/draw_handle.php:288
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:440
msgid "Last Name: "
msgstr "姓氏："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:176
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:125
msgid "Last boot date: "
msgstr "上次启动日期："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:677
msgid "Last message age"
msgstr "最后一条信息是多久以前"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:676
msgid "Last message from"
msgstr "最后一条信息从"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:80
msgid "Last modification date: "
msgstr "最后修改日期："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:80
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:81
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:82
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:83
msgid "Last month: "
msgstr "上个月："

#: shared/inc/forms/my_account.php:220
msgid "Last name:"
msgstr "姓氏："

#: admin/inc/dtc_config.php:305
#, fuzzy
msgid "Last warning for Custom Products: "
msgstr "VPS 最后的警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:289
msgid "Last warning for Shared Hosting: "
msgstr "共享主机最后的警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:273
msgid "Last warning for VPS: "
msgstr "VPS 最后的警告："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:229
msgid "Latvia"
msgstr "拉脱维亚"

#: client/new_account_form.php:921
msgid ""
"Leave a message describing any specific requirements you might have for your "
"account:"
msgstr "如果您有什么特殊的要求，请给我们留言："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:230
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:231
msgid "Lesotho"
msgstr "莱索托"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:232
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:233
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "利比亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:234
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: shared/inc/sql/lists.php:215
msgid "List #name#@#domain# successfully created."
msgstr "成功创建了#name#@#domain#列表。"

#: shared/inc/forms/lists.php:97
msgid "List name"
msgstr "列表名"

#: shared/inc/forms/lists.php:70 shared/inc/forms/lists.php:97
msgid "List name:"
msgstr "列表名："

#: admin/inc/dtc_config.php:715
msgid "List of administrators allowed to login and receiving support messages:"
msgstr "获得支持请求的管理员列表："

#: admin/inc/dtc_config.php:1432
msgid ""
"List of servers that may fetch a secondary zone configuration from this "
"server:"
msgstr "从本服务器获取一个二级区域的服务器名单的配置："

#: shared/inc/forms/ftp.php:67
msgid "List of your FTP accounts: "
msgstr "您的FTP账户列表："

#: shared/inc/forms/ssh.php:45
msgid "List of your SSH accounts:"
msgstr "您的SSH账户列表："

#: admin/inc/dtc_config.php:2394
msgid "List of your companies:"
msgstr "您的公司的列表："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:118
msgid "List of your cron jobs:"
msgstr "您的 cron jobs 列表："

#: shared/inc/forms/database.php:72
msgid "List of your databases:"
msgstr "您的数据库列表："

#: shared/inc/forms/email.php:23
msgid "List of your fetchmail imported accounts:"
msgstr "使用 fetchmail导入的邮箱列表："

#: admin/inc/renewals.php:184
#, fuzzy
msgid "List of your hosting company's outgoing payments"
msgstr "您的公司的支付列表："

#: shared/inc/forms/aliases.php:21
msgid "List of your mail groups"
msgstr "您的邮件组的列表"

#: shared/inc/forms/email.php:527
msgid "List of your mailboxes:"
msgstr "您的邮箱列表："

#: shared/inc/forms/lists.php:27
msgid "List of your mailing lists"
msgstr "您的邮件列表的列表"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:79
msgid "List of your registred name-servers:"
msgstr "您已注册的域名服务器的列表："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:157
msgid "List of your subdomains: "
msgstr "您的子域名列表："

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:248
msgid "List of your whois nick handles:"
msgstr "您的 whois nick handles 列表："

#: shared/inc/forms/lists.php:72
msgid "List owner"
msgstr "邮件列表拥有者的列表"

#: shared/inc/forms/lists.php:99
msgid "List owner:"
msgstr "邮件列表拥有者的列表："

#: admin/inc/dtc_config.php:1392
msgid ""
"List the DNS server IPs allowed to perform zone<br>\n"
"transfers separated by &quot;|&quot; (pipe)<br>\n"
"(leave blank if you don't have backup DNS server):"
msgstr ""
"列出 DNS 服务器的 IPs 允许操作区<br>\n"
"被分隔&quot;|&quot; (pipe)<br>\n"
"（如果没有备用DNS服务器则留空）："

#: admin/inc/dtc_config.php:1356
msgid ""
"List your backup MX servers separated by &quot;|&quot; (pipe)<br>\n"
"(leave blank if you don't have backup MX server):"
msgstr ""
"列出所有的备用MX服务器(用\"|\"隔开)<br>\n"
"（如果没有则留空）："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:112
msgid "Lists"
msgstr "邮件列表"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:428
msgid "Lists max"
msgstr "邮件列表上限"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:235
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:617
msgid "Live"
msgstr ""

#: admin/inc/graphs.php:15 admin/inc/graphs.php:17
msgid "Local host"
msgstr "本地主机"

#: admin/inc/dtc_config.php:1321
msgid "Local network area ip address of the vhost using NAT: "
msgstr "vhost 正在使用的 NAT的本地网络区域ip地址："

#: admin/inc/dtc_config.php:453 admin/inc/dtc_config.php:959
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: client/new_account.php:178
msgid "Location is not a valid hostname."
msgstr "位置不是有效的主机名。"

#: admin/inc/dtc_config.php:1222
msgid "Location of user's database: "
msgstr "用户数据库的位置："

#: shared/drawlib/anotherDtc.php:197
msgid "Logged in as:"
msgstr "登录为："

#: admin/inc/renewals.php:878 admin/inc/renewals.php:917
#: admin/inc/renewals.php:959 admin/inc/renewals.php:1046
#: admin/inc/draw_user_admin.php:406 admin/inc/draw_user_admin.php:496
#: admin/inc/draw_user_admin.php:522 admin/inc/draw_user_admin.php:672
#: admin/inc/dtc_config.php:549 admin/inc/dtc_config.php:1447
#: admin/inc/dtc_config.php:1474 admin/inc/dtc_config.php:1499
#: admin/inc/dtc_config.php:1526 admin/inc/dtc_config.php:1551
#: shared/inc/forms/reseller.php:24 shared/gfx/skin/default_layout.php:23
#: shared/gfx/skin/default_layout.php:33 shared/gfx/skin/default_layout.php:62
#: shared/gfx/skin/default_layout.php:71 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:53
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:61 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:253
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:262
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: shared/inc/sql/domain_stats.php:8
msgid ""
"Login and Password can only contain standard chars and numbers and must have "
"a length of 4 or more."
msgstr "登录名和密码只能包含标准的字符和数字，必须有4个或更多的长度。"

#: client/new_account_form.php:910
msgid "Login info"
msgstr "登录信息"

#: shared/inc/forms/email.php:315
msgid "Login successfull. Please select a menu entry on the left..."
msgstr "登录成功.请在左边选择一个菜单进入..."

#: admin/inc/draw_user_admin.php:383 admin/inc/draw_user_admin.php:789
#: admin/inc/draw_user_admin.php:806 admin/inc/draw_user_admin.php:823
#: admin/inc/draw_user_admin.php:841 client/recover_pass.php:53
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:270 shared/inc/forms/aliases.php:42
#: shared/inc/forms/domain_stats.php:88 shared/inc/forms/domain_stats.php:95
#: shared/inc/forms/email.php:47 shared/inc/forms/email.php:59
#: shared/inc/forms/email.php:550 shared/inc/forms/email.php:556
#: shared/inc/forms/ssh.php:71 shared/inc/forms/user_cronjobs.php:137
msgid "Login:"
msgstr "登录："

#: admin/view_waitingusers.php:165 client/login.php:13
#: client/new_account_form.php:673 shared/inc/forms/ftp.php:93
msgid "Login: "
msgstr "登录："

#: admin/inc/nav.php:135
msgid "Logins"
msgstr "登录"

#: admin/inc/dtc_config.php:2437
msgid "Logo path relative to"
msgstr "Logo 相对路径"

#: shared/inc/draw.php:403 shared/inc/forms/email.php:293
msgid "Logout"
msgstr "取消登录"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:236
msgid "Luxembourg"
msgstr "卢森堡"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1070 shared/inc/forms/email.php:587
#: shared/inc/forms/email.php:594
msgid "MBytes"
msgstr "MBytes"

#: admin/inc/dtc_config.php:53
msgid "MX and NS Backup Servers"
msgstr "MX 与 NS 备份服务器"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:237
msgid "Macau"
msgstr "澳门"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:238
msgid "Macedonia"
msgstr "马其顿"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:239
msgid "Madagascar"
msgstr "马达加斯加"

#: shared/inc/draw.php:319
msgid "Mail Groups"
msgstr "邮件组"

#: shared/inc/draw.php:461
msgid "Mail Groups:"
msgstr "邮件组："

#: admin/inc/graphs.php:35
msgid "Mail Queue Graph"
msgstr "邮件排列图表"

#: admin/mailgraph.php:11 admin/inc/graphs.php:38
msgid "Mail Queue Statistics"
msgstr "邮件排列统计"

#: admin/mailgraph.php:70 admin/mailgraph.php:86
msgid "Mail Queue Statistics for"
msgstr "邮件排列统计"

#: admin/deamons_state.php:138
#, fuzzy
msgid "Mail gen conf"
msgstr "邮件"

#: admin/deamons_state.php:137
#, fuzzy
msgid "Mail gen users"
msgstr "邮箱服务器文件写入"

#: shared/inc/draw.php:463
msgid "Mail groups of "
msgstr "邮件组的"

#: admin/deamons_state.php:136
msgid "Mail restart"
msgstr "邮件重启"

#: shared/inc/forms/email.php:55
msgid "Mail server to import from:"
msgstr "导入到本邮件服务器，从（其他邮件服务器）："

#: shared/inc/forms/lists.php:234
msgid "Mail server used to send the messages."
msgstr "曾经发送邮件的服务器。"

#: shared/inc/forms/email.php:134
msgid "Mail user domain"
msgstr "邮件用户域名"

#: shared/inc/forms/email.php:134
#, fuzzy
msgid "Mail user from"
msgstr "导入到本邮件服务器，从（其他邮件服务器）"

#: shared/inc/forms/email.php:134
msgid "Mail user to (mailling list)"
msgstr "邮件用户到（邮件列表）"

#: shared/inc/forms/email.php:530
msgid "Mailbox configuration:"
msgstr "邮箱配置："

#: shared/inc/forms/email.php:298
msgid "Mailbox configuration: "
msgstr "邮箱配置："

#: shared/inc/sql/email.php:23
msgid "Mailbox does not exist in database.<br>\n"
msgstr "邮箱不存在于数据库中。<br>\n"

#: shared/inc/forms/email.php:602
msgid "Mailbox max files quota: "
msgstr "邮箱最大文件配额："

#: shared/inc/forms/email.php:582 shared/inc/forms/email.php:596
msgid "Mailbox quota: "
msgstr "邮箱空间配额："

#: shared/inc/draw.php:312
msgid "Mailboxes"
msgstr "邮箱"

#: shared/inc/draw.php:459
msgid "Mailboxes of "
msgstr "的邮箱"

#: shared/inc/draw.php:457 shared/inc/forms/domain_info.php:187
msgid "Mailboxes:"
msgstr "邮箱："

#: admin/inc/dtc_config.php:603
msgid "Mailing list for sending email to all customers"
msgstr "发送email给所有客户的邮箱列表"

#: shared/inc/draw.php:326
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件列表"

#: shared/inc/draw.php:465
msgid "Mailing lists:"
msgstr "邮件列表："

#: admin/inc/dtc_config.php:1303
msgid "Main ip address of the server: "
msgstr "本服务器的主要IP地址："

#: admin/inc/dtc_config.php:1298
msgid "Main software configuration of DTC"
msgstr "DTC的主要软件配置"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:240
msgid "Malawi"
msgstr "马拉维"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:241
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:242
msgid "Maldives"
msgstr "马尔代夫"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:243
msgid "Mali"
msgstr "马里"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:244
msgid "Malta"
msgstr "马耳他"

#: shared/inc/draw.php:532
msgid "Manage my name servers:"
msgstr "管理我的域名服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1726 client/new_account_form.php:347
msgid "Mandatory field"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:245
msgid "Marshall Islands"
msgstr "马绍尔群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:246
msgid "Martinique (French)"
msgstr "马提尼克岛(法国)"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:247
msgid "Mauritania"
msgstr "毛里塔尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:248
msgid "Mauritius"
msgstr "毛里求斯"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:432
msgid "Max FTP"
msgstr "FTP 最大数量"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:531
msgid "Max POST file size"
msgstr "Max POST 文件"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:440
msgid "Max SSH"
msgstr "SSH 最大数量"

#: shared/inc/forms/lists.php:432
msgid "Max VERP recipients:"
msgstr "最大VERP收件人数量："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:65
msgid "Max databases"
msgstr "最大数据库"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:180
msgid "Max domain:"
msgstr "最大域名："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:82
msgid "Max domains"
msgstr "最大域名"

#: shared/inc/forms/lists.php:428
msgid "Max mail memory size:"
msgstr "邮件系统可使用的最大内存空间："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:60
msgid "Max mailboxes"
msgstr "最大邮箱"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:150
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:99
msgid "Max memory: "
msgstr "最大内存："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:526
msgid "Max upload file size"
msgstr "最大上传文件"

#: shared/dtcrm/draw.php:91 shared/dtcrm/draw.php:134
#, fuzzy
msgid "Max. Domains"
msgstr "Max. Domains"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:392
msgid "MaxMind says"
msgstr "MaxMind 答复"

#: admin/cpugraph.php:54 admin/mailgraph.php:45 admin/mailgraph.php:46
#: admin/memgraph.php:46 admin/memgraph.php:48 admin/netusegraph.php:45
#: admin/netusegraph.php:46 admin/active_prods_graph.php:44
#: admin/active_prods_graph.php:45 admin/active_prods_graph.php:46
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:529
msgid "Maximum POST data size"
msgstr "最大的 POST 数据"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:514
msgid "Maximum memory used by PHP session"
msgstr "最大内存使用PHP会话"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:83
msgid ""
"Maximum number of domains a customer can add to his shared account. Setting "
"a value of zero will mean no limit."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/lists.php:109
msgid "Maximum number of lists reached"
msgstr "可到达的最大列表数"

#: shared/drawlib/templates.php:1570
msgid "Maximum number reached"
msgstr "可到达的最大列表数"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:519
msgid "Maximum time a PHP script can execute"
msgstr "PHP脚本可以执行的最长时间"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:524
msgid "Maximum uploaded file size"
msgstr "最大上传文件"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:152
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:101
msgid "Maxmem: cannot fetch (maybe boot in progress?)"
msgstr "最大：无法读取（可能正在启动？）"

#: admin/inc/dtc_config.php:1926
msgid "Maxmind API:"
msgstr "最大的 API："

#: admin/inc/dtc_config.php:1944
#, fuzzy
msgid "Maxmind fraud threshold: "
msgstr "Maxmind 的欺诈瞒骗"

#: admin/inc/dtc_config.php:1940
msgid "Maxmind license key: "
msgstr "Maxmind 证书密码："

#: admin/inc/dtc_config.php:1936
msgid "Maxmind login: "
msgstr "Maxmind 登录："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:249
msgid "Mayotte"
msgstr "马约特岛"

#: admin/inc/graphs.php:33
msgid "Memory and Swap Usage "
msgstr "内存和Swap用量 "

#: admin/memgraph.php:73 admin/memgraph.php:89
msgid "Memory and Swap Usage Statistics for"
msgstr "内存和 Swap 使用量统计 "

#: admin/dtcrm/product_manager.php:217 admin/dtcrm/product_manager.php:310
#: shared/inc/forms/root_admin.php:702
msgid "Memory size in MBytes."
msgstr "内存大小MBytes。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:633
msgid ""
"Memory size in MBytes. You will need to manually change the RAM size in the /"
"etc/xen/xenXX startup configuration file and reboot the VPS to activate the "
"changes."
msgstr ""
"内存大小MBytes。您需要在/etc/xen/xenXX 开始配置文件中手动改变 RAM 大小 并且重"
"启VPS 来激活这些改变。"

#: admin/memgraph.php:11
msgid "Memory usage stats"
msgstr "内存使用量统计"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:147
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:96
msgid "Memory: "
msgstr "内存："

#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:515
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: shared/inc/domain_export.php:283
msgid ""
"Method getUnserializedData() failed, could not import your domain "
"configuration: "
msgstr "getUnserializedData()程序失败，无法导入你的域配置："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:125
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:74
msgid "Method getVPSState failed"
msgstr "无法取得VPSState"

#: shared/inc/domain_export.php:278
msgid ""
"Method unserialize() failed, could not import your domain configuration: "
msgstr "unserialize()程序失败，无法导入你的域配置："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:250
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:251
msgid "Micronesia, Federated States Of"
msgstr "密克罗尼西亚联邦政府"

#: admin/memgraph.php:47 admin/memgraph.php:49
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: admin/memgraph.php:47
msgid "Minimum free memory"
msgstr "最小可用内存"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:150
msgid "Minutes:"
msgstr "记录："

#: shared/inc/forms/lists.php:400
msgid "Moderated:"
msgstr "仲裁："

#: shared/inc/forms/lists.php:401
msgid "Moderators:"
msgstr "版主："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:252
msgid "Moldova, Republic Of"
msgstr "摩尔多瓦共和国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:253
msgid "Monaco"
msgstr "摩纳哥"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:102
msgid "Monday"
msgstr ""

#: admin/inc/renewals.php:115 admin/inc/renewals.php:117
msgid "Money Spent"
msgstr "资金花费"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:34
msgid "Money in your account: "
msgstr "您帐户的余额："

#: admin/dtcrm/main.php:244 shared/inc/forms/my_account.php:203
msgid "Money remaining: "
msgstr "账户余额："

#: admin/inc/dtc_config.php:1850
msgid "MoneyBookers (currently in development):"
msgstr "MoneyBookers（目前正在开发中）："

#: admin/inc/dtc_config.php:1865
msgid "MoneyBookers business account email: "
msgstr "MoneyBookers 商业账户的电子邮件："

#: admin/inc/dtc_config.php:1873
msgid "MoneyBookers fee rate: "
msgstr "MoneyBookers 费率："

#: admin/inc/dtc_config.php:1877
msgid "MoneyBookers flat fee: "
msgstr "MoneyBookers 固定费用："

#: admin/inc/dtc_config.php:1869
msgid "MoneyBookers secret word: "
msgstr "WebMoney 保密密码："

#: admin/inc/dtc_config.php:1891
msgid "MoneyBookers test account email (sandbox): "
msgstr "MoneyBookers 测试账户的电子邮件(测试服务器)："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:254
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: shared/inc/draw.php:198
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: admin/cpugraph.php:99
msgid "Month CPU Load Graph"
msgstr "CPU 月负载图"

#: admin/cpugraph.php:39 admin/mailgraph.php:29 admin/memgraph.php:29
#: admin/netusegraph.php:29 admin/active_prods_graph.php:29
msgid "Month Graph"
msgstr "一个月统计图表"

#: admin/mailgraph.php:91
msgid "Month Mail Queue Graph"
msgstr "每月邮件排列图表"

#: admin/memgraph.php:94 admin/netusegraph.php:92
msgid "Month Netusage Graph"
msgstr "一个月网络使用统计图标"

#: admin/active_prods_graph.php:91
msgid "Month Sales Graph"
msgstr "月销售图"

#: admin/inc/graphs.php:69 admin/inc/graphs.php:71
msgid "Month graph"
msgstr "月统计图"

#: admin/inc/dtc_config.php:795
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: shared/inc/forms/vps_graphs.php:54
msgid "Monthly VPS usage statistics:"
msgstr "每月的VPS使用量统计："

#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:54
msgid "Monthly Xen server usage statistics:"
msgstr "每月的 Xen 服务器使用量统计："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:255
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特色拉特岛"

#: admin/inc/renewals.php:1016
msgid "More than one VPS"
msgstr "多于一个VPS"

#: admin/inc/renewals.php:1019
msgid "More than one login"
msgstr "多于一个登录"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:256
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:257
msgid "Mozambique"
msgstr "莫桑比克"

#: shared/inc/draw.php:171
msgid "Multiple renew"
msgstr ""

#: admin/inc/renewals.php:445
#, fuzzy
msgid "Multiple renewals"
msgstr "客户续约"

#: shared/inc/draw.php:536
msgid "My Account information:"
msgstr "我的账户信息："

#: shared/inc/draw.php:204
msgid "My VPS usage"
msgstr "我的 VPS 使用量"

#: shared/inc/draw.php:210
msgid "My VPS vs. others"
msgstr "我的VPS对比其他"

#: shared/inc/draw.php:188
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#: shared/inc/draw.php:487
msgid "My account global statistics"
msgstr "我的账户完整统计信息"

#: shared/inc/forms/email.php:283
msgid "My e-mail"
msgstr "我的e-mail"

#: shared/inc/sql/database.php:246
msgid ""
"MySql database ownership not valid: I will not let you change owner of this "
"database because it doesn't seems to be owned by you."
msgstr ""
"MySQL数据库属主关系错误：我不能让你更改这个数据库的属主，它看起来并不属于你。"

#: shared/inc/sql/database.php:201
msgid ""
"MySql database ownership not valid: I will not let you delete this database "
"because it doesn't seem to be owned by you."
msgstr ""
"MySQL数据库属主关系错误：我不能让你删掉这个数据库，它看起来并不属于你。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:258
msgid "Myanmar"
msgstr "缅甸"

#: admin/inc/renewals.php:599 admin/inc/renewals.php:600
#: admin/inc/renewals.php:601
msgid "N/A"
msgstr "不存在"

#: admin/inc/nav.php:79
msgid "NAMED ZONES FILES"
msgstr "NAMED ZONES 文件"

#: admin/inc/dtc_config.php:2000
msgid "NAS config"
msgstr "NAS 配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:546
msgid "NAT Port"
msgstr "NAT 端口"

#: client/new_account.php:114
msgid "NOT VALIDATED"
msgstr "无效的"

#: shared/inc/forms/dns.php:86
msgid ""
"NOTICE: Setting an incorrect value\n"
"in the following fields can lead to\n"
"your web or email services not functioning properly.<br>\n"
"Putting something other than \"default\" in the DNS\n"
"fields means that you want your website and/or email to be\n"
"hosted elsewhere.<br>\n"
"The MX parameter determines the address of the mail server\n"
"that receives all your mail when somebody sends\n"
"you a message. The value \"default\" means that\n"
"you want to use the current server."
msgstr ""
"当心！千万不要将下列选项设置为错误的值，否则，您的站点服务可能会停止（例如:邮"
"件服务或网站）。<br>\n"
"如果您在DNS中输入\"default\"以外的值\n"
"这将意味着您希望使用其它服务器来托管您的网站。<br>\n"
"MX参数指明了您的邮件服务器的地址\n"
"当有人给您发送邮件时\n"
"它将储存所有接收到的邮件。如果您保留输入框中的\"default\"将意味着\n"
"您希望使用当前的服务器。"

#: admin/inc/dtc_config.php:44
msgid "Nagios Config"
msgstr "Nagios 配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:327
msgid "Nagios Monitoring"
msgstr "Nagios 监控"

#: admin/inc/dtc_config.php:334
msgid "Nagios host name: "
msgstr "Nagios主机名："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:405 admin/inc/dtc_config.php:2014
#: admin/inc/dtc_config.php:2057 admin/dtcrm/product_manager.php:184
#: admin/dtcrm/product_manager.php:277 admin/dtcrm/product_manager.php:359
#: admin/dtcrm/product_manager.php:423 admin/inc/ip_usage_report.php:286
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:431
msgid "Name for this handle: "
msgstr " handle的名字："

#: shared/inc/forms/email.php:572
msgid "Name of the SPAM folder (the above option has to be activated)."
msgstr "收取垃圾邮件的文件夹的名字（上述的选项已在可被激活）。"

#: shared/inc/forms/lists.php:70
msgid "Name of the list."
msgstr "邮件列表的名称。"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:107
msgid "Name server hostname: "
msgstr "域名服务器的主机名："

#: shared/inc/draw.php:182
msgid "Name servers"
msgstr "域名服务器"

#: shared/inc/draw.php:476 shared/inc/draw.php:530
msgid "Name servers:"
msgstr "域名服务器："

#: shared/inc/forms/email.php:560
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:143
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:92
msgid "Name: "
msgstr "名字："

#: admin/inc/dtc_config.php:50
msgid "Named Zonefiles"
msgstr "命名的 Zonefiles"

#: admin/inc/nav.php:5
msgid "Named conf files generated."
msgstr "被命名为 conf 的文件生成"

#: admin/inc/dtc_config.php:2363
msgid "Named file names"
msgstr "Named 文件名字"

#: admin/inc/dtc_config.php:2368
msgid "Named main file:"
msgstr "Named 主要文件："

#: admin/inc/dtc_config.php:2376
msgid "Named main zonefiles folder:"
msgstr "Named 主要 zonefiles 文件夹："

#: admin/inc/dtc_config.php:2372
msgid "Named slave file:"
msgstr "命名的slave file："

#: shared/inc/forms/dns.php:99
msgid "Named zonefile:"
msgstr "命名的zonefile："

#: admin/inc/dtc_config.php:1346
msgid "Named zonefiles"
msgstr "命名的zonefiles"

#: admin/inc/nav.php:136
msgid "Names"
msgstr "名称"

#: admin/inc/dtc_config.php:1018
msgid ""
"Names of your VPS should always be in the form 01, 02, 03 ... (including the "
"leading zero)."
msgstr "您的 VPS 的名称应该一直是01，02，03 ... （以零开头）。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:259
msgid "Namibia"
msgstr "纳米比亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:260
msgid "Nauru"
msgstr "瑙鲁"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:261
msgid "Nepal"
msgstr "尼泊尔"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:262
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:263
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷兰安替列斯群岛"

#: admin/inc/dtc_config.php:460
msgid "Netmask"
msgstr "Netmask"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:148
msgid "Netmask: "
msgstr "网络掩码："

#: admin/inc/dtc_config.php:456 admin/inc/monitor.php:99
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: admin/inc/graphs.php:29
msgid "Network Traffic Statistics"
msgstr "网络流量统计"

#: admin/netusegraph.php:71 admin/netusegraph.php:87
msgid "Network Usage Statistics for"
msgstr "网络流量统计"

#: admin/netusegraph.php:11
msgid "Network transfer"
msgstr "网络传输"

#: admin/inc/graphs.php:92
msgid "Network usage"
msgstr "网络使用"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:102
msgid "Network:"
msgstr "网络："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:264
msgid "Neutral Zone"
msgstr "中性区"

#: admin/inc/renewals.php:557
msgid "New Account"
msgstr "新账户"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:265
msgid "New Caledonia (French)"
msgstr "新喀里多尼亚（法国）"

#: shared/inc/forms/ftp.php:68
msgid "New FTP account: "
msgstr "新的FTP账户："

#: shared/inc/forms/ssh.php:46
msgid "New SSH account:"
msgstr "新的SSH账户："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:336
msgid "New SSH key: "
msgstr "新的 SSH 密钥："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:334
msgid "New SSH password: "
msgstr "新的 SSH 密码："

#: admin/inc/renewals.php:341
msgid "New Upstream Provider"
msgstr "新的 Upstream 供应商"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:266
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: shared/dtcrm/draw.php:167
msgid "New account price"
msgstr "新的账户价格"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:119
msgid "New cron job"
msgstr "新的 cron job"

#: admin/dtcrm/main.php:23 admin/dtcrm/main.php:43
msgid "New customer"
msgstr "新客户"

#: shared/inc/forms/email.php:24
msgid "New fetchmail address"
msgstr "新的 fetchmail 地址"

#: shared/inc/forms/email.php:528
msgid "New mailbox"
msgstr "新邮箱"

#: shared/inc/forms/lists.php:86
msgid "New mailing list:"
msgstr "新邮件列表："

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:249 shared/dtcrm/draw_handle.php:250
msgid "New nick handle"
msgstr "新的 nick handle"

#: shared/inc/draw.php:85
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: client/new_account.php:301
msgid "New service registered successfully."
msgstr "新服务注册成功。"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:159
msgid "New subdomain"
msgstr "新的子域名"

#: admin/inc/renewals.php:342
msgid "New upsream Provider"
msgstr "新的 Upstream 供应商"

#: admin/inc/nav.php:179 admin/inc/nav.php:184 admin/inc/nav.php:188
msgid "New virtual admin"
msgstr "新的虚拟管理员"

#: admin/deamons_state.php:142
msgid "Next cronjob"
msgstr "下一个cronjob"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:619
msgid "Nic admin : "
msgstr "Nic 管理："

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:631
msgid "Nic billing : "
msgstr "NIC 账单："

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:627
msgid "Nic owner : "
msgstr "Nic 业主："

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:623
msgid "Nic tech : "
msgstr "NIC 技术："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:267
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:272
msgid "Nick Handle Name: "
msgstr "Nick Handle 名："

#: admin/inc/dtc_config.php:725
msgid "Nickname"
msgstr "Nick 名"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:268
msgid "Niger"
msgstr "尼日尔"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:269
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:270
msgid "Niue"
msgstr "纽埃"

#: admin/view_waitingusers.php:171 admin/inc/renewals.php:456
#: admin/inc/renewals.php:461 admin/inc/renewals.php:562
#: admin/inc/draw_user_admin.php:269 admin/inc/draw_user_admin.php:452
#: admin/inc/draw_user_admin.php:589 admin/inc/dtc_config.php:558
#: admin/inc/dtc_config.php:740 admin/inc/dtc_config.php:778
#: admin/inc/dtc_config.php:804 admin/inc/dtc_config.php:976
#: admin/inc/dtc_config.php:1035 admin/inc/dtc_config.php:1121
#: admin/inc/dtc_config.php:1126 admin/inc/dtc_config.php:1131
#: admin/inc/dtc_config.php:1136 admin/inc/dtc_config.php:1141
#: admin/inc/dtc_config.php:1146 admin/inc/dtc_config.php:1151
#: admin/inc/dtc_config.php:1156 admin/inc/dtc_config.php:1190
#: admin/inc/dtc_config.php:1195 admin/inc/dtc_config.php:1200
#: admin/inc/dtc_config.php:1205 admin/inc/dtc_config.php:1210
#: admin/inc/dtc_config.php:1215 admin/inc/dtc_config.php:1220
#: admin/inc/dtc_config.php:1239 admin/inc/dtc_config.php:1314
#: admin/inc/dtc_config.php:1319 admin/inc/dtc_config.php:1386
#: admin/inc/dtc_config.php:1587 admin/inc/dtc_config.php:1645
#: admin/inc/dtc_config.php:1729 admin/inc/dtc_config.php:1747
#: admin/inc/dtc_config.php:1765 admin/inc/dtc_config.php:1789
#: admin/inc/dtc_config.php:1810 admin/inc/dtc_config.php:1815
#: admin/inc/dtc_config.php:1837 admin/inc/dtc_config.php:1842
#: admin/inc/dtc_config.php:1858 admin/inc/dtc_config.php:1863
#: admin/inc/dtc_config.php:1889 admin/inc/dtc_config.php:1905
#: admin/inc/dtc_config.php:1934 admin/inc/dtc_config.php:1960
#: admin/dtcrm/main.php:229 admin/dtcrm/product_manager.php:91
#: admin/dtcrm/product_manager.php:99 admin/dtcrm/product_manager.php:107
#: admin/dtcrm/product_manager.php:115 admin/dtcrm/product_manager.php:123
#: admin/dtcrm/product_manager.php:131 admin/dtcrm/product_manager.php:139
#: admin/dtcrm/product_manager.php:232 admin/dtcrm/product_manager.php:325
#: admin/dtcrm/product_manager.php:332 admin/dtcrm/product_manager.php:389
#: admin/dtcrm/product_manager.php:471 admin/dtcrm/product_manager.php:495
#: client/new_account_form.php:702 shared/inc/forms/domain_info.php:207
#: shared/inc/forms/email.php:219 shared/inc/forms/email.php:227
#: shared/inc/forms/email.php:255 shared/inc/forms/root_admin.php:53
#: shared/inc/forms/root_admin.php:63 shared/inc/forms/root_admin.php:73
#: shared/inc/forms/root_admin.php:83 shared/inc/forms/root_admin.php:91
#: shared/inc/forms/root_admin.php:104 shared/inc/forms/root_admin.php:115
#: shared/inc/forms/root_admin.php:126 shared/inc/forms/root_admin.php:137
#: shared/inc/forms/root_admin.php:290 shared/inc/forms/root_admin.php:410
#: shared/inc/forms/root_admin.php:416 shared/inc/forms/root_admin.php:538
#: shared/inc/forms/root_admin.php:545 shared/inc/forms/root_admin.php:554
#: shared/inc/forms/subdomain.php:140 shared/inc/forms/subdomain.php:150
#: shared/inc/forms/subdomain.php:211 shared/inc/forms/subdomain.php:230
#: shared/inc/forms/subdomain.php:246 shared/inc/forms/subdomain.php:253
#: shared/inc/forms/ticket.php:151 shared/securepay/modules/cheque/main.php:56
#: shared/securepay/modules/wiretransfer/main.php:56
#: shared/securepay/modules/dineromail/main.php:71
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:493
msgid "No Domains Waiting."
msgstr "没有待添加的域名。"

#: shared/inc/forms/my_account.php:181
msgid "No SSL token available: contact your administrator to request it."
msgstr "没有可用的 SSL 密匙： 联系您的管理员获得。"

#: admin/inc/renewals.php:956
msgid "No VPS expired"
msgstr "没有已过期的VPS"

#: admin/inc/graphs.php:84
msgid "No VPS server configured"
msgstr "没有 VPS 服务器配置"

#: shared/inc/forms/lists.php:413
msgid "No archives:"
msgstr "不存档："

#: shared/inc/forms/email.php:636
msgid "No catch-all"
msgstr "禁止使用无限别名功能"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:165
#, fuzzy
msgid "No client by that id in the database."
msgstr "在数据库中没有找到您的注册。"

#: admin/inc/renewals.php:592 admin/inc/renewals.php:593
msgid "No client id"
msgstr "没有客户ID"

#: shared/inc/forms/invoices.php:118
msgid "No completed orders found."
msgstr "没有找到完整的订单。"

#: admin/inc/renewals.php:914
msgid "No expired SSL IPs."
msgstr "没有已过期的 SSL IPs。"

#: admin/inc/renewals.php:1043
msgid "No expired dedicated servers."
msgstr "没有已过期的独立服务器。"

#: admin/inc/renewals.php:875
msgid "No expired shared accounts."
msgstr "没有已过期的共享账户。"

#: shared/inc/forms/lists.php:414
msgid "No get-N function:"
msgstr "不使用get-N功能："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:157
#, fuzzy
msgid "No login by that name in the database."
msgstr "在数据库中没有找到您的注册。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:402
msgid "No new user requests waiting."
msgstr "没有等待的新用户。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:218
msgid "No parking"
msgstr "禁止域名停放"

#: admin/inc/renewals.php:582
msgid "No past payments for this period"
msgstr "这个期间内没有以前的付款"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:440
msgid "No payment ID."
msgstr "没有付款的 ID。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:519
msgid "No pending renewals."
msgstr "没有等待的续约。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:669
msgid "No pending support tickets."
msgstr "没有未解决的支持标签。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:160
msgid "No product"
msgstr "没有产品"

#: shared/inc/forms/my_account.php:160 shared/inc/forms/my_account.php:187
msgid "No ssl product defined."
msgstr "没有 ssl产品显示。"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:28
msgid "No subdomain for this domain: impossible to edit cron jobs!"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/lists.php:402
msgid "No subscribtion confirmation:"
msgstr "没有需要确认的订阅："

#: shared/inc/sql/database.php:89
msgid ""
"No user by that name exists in the database, or you don't own this db user. "
"Please select a new one."
msgstr "该用户在数据库中不存在，或者这个用户不归您所有，请重新输入一个。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:355
msgid "No-renew"
msgstr "不能续期"

#: admin/inc/dtc_config.php:2158
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "否"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:271
msgid "Norfolk Island"
msgstr "诺福克岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:272
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北部马里亚群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:273
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:152 admin/dtcrm/product_manager.php:245
msgid "Not a renewal product"
msgstr "不是续约产品"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:40 shared/inc/forms/invoices.php:105
#: shared/inc/forms/invoices.php:106 shared/inc/forms/invoices.php:107
#: shared/inc/forms/ticket.php:129
msgid "Not found!"
msgstr "没有找到！"

#: client/new_account_form.php:40
msgid "Not registering"
msgstr "没有注册"

#: admin/inc/dtc_config.php:380 admin/inc/dtc_config.php:993
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: admin/inc/dtc_config.php:685
msgid ""
"Note that you should always click on the above button to resubscribe all of "
"your users before sending an email to the list"
msgstr ""
"请注意在发送一个邮件到列表的时候，您要每次都点击上面的标志来重新订阅您所有的"
"用户。"

#: admin/inc/renewals.php:401
msgid "Note:"
msgstr "注释："

#: admin/view_waitingusers.php:185 admin/dtcrm/main.php:243
msgid "Notes: "
msgstr "注释："

#: shared/inc/forms/lists.php:421
msgid "Notifications"
msgstr "注意事项"

#: shared/inc/forms/lists.php:422
msgid "Notify new subscribtions:"
msgstr "有新的订阅时提示："

#: admin/inc/dtc_config.php:1459
msgid "Notify the following servers when a domain is added or removed :"
msgstr "当添加或删除一个域名时通知下列服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1484
msgid "Notify the following servers when an email is added or removed :"
msgstr "当添加或删除一封邮件时通知下列服务器："

#: shared/inc/forms/lists.php:425
msgid "Notify when post and no access:"
msgstr "发送和未发送提示："

#: shared/inc/forms/lists.php:423
msgid "Notify when post and not subscribed:"
msgstr "发送和未订阅时提示："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:155
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:104
msgid "Number of CPU: "
msgstr "CPU个数："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:157
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:106
msgid "Number of CPU: cannot fetch (maybe boot in progress?)"
msgstr "CPU个数：无法得知(可能正在启动？)"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:282
#, fuzzy
msgid "Number of IPs remaining in the pool:"
msgstr "pool 中剩余的 IPs 数量："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:277
msgid "Number of SSL IP(s):"
msgstr "SSL IP 数量："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:279
msgid "Number of VPS IP(s):"
msgstr "VPS IP 数量："

#: shared/inc/forms/email.php:33
msgid "Number of active fetchmail imported email boxes:"
msgstr "使用 fetchmail 导入的邮箱数量："

#: shared/inc/forms/ftp.php:77
msgid "Number of active ftp accounts:"
msgstr "有效的 ftp账户数量："

#: shared/inc/forms/aliases.php:31 shared/inc/forms/email.php:537
msgid "Number of active mailboxes:"
msgstr "有效的邮箱数量："

#: shared/inc/forms/lists.php:24
msgid "Number of active mailing lists"
msgstr "有效的邮件列表数量"

#: shared/inc/forms/ssh.php:55
msgid "Number of active ssh accounts:"
msgstr "有效的 ssh账户数量："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:167
msgid "Number of active subdomains:"
msgstr "有效的子域名数量："

#: shared/inc/domain_export.php:371
msgid "Number of database users in this import: "
msgstr "数据库用户的数量："

#: shared/inc/domain_export.php:399
msgid "Number of databases owned by user"
msgstr "用户拥有的数据库的数量："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:178
msgid "Number of databases:"
msgstr "数据库的数量："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:280
msgid "Number of dedicated IP(s):"
msgstr "专用 IP 的数量："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:278
msgid "Number of dom0 IP(s):"
msgstr "dom0 IP 的数量："

#: shared/dtcrm/submit_to_sql.php:43
#, fuzzy
msgid "Number of years is not a number between 1 and 9."
msgstr "年数不在 1 和 9 之间"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:614
msgid "OVH Server : "
msgstr "OVH 服务器："

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:592
msgid "OVH configuration"
msgstr "OVH 配置"

#: admin/deamons_state.php:98 admin/inc/nav.php:141 admin/dtcrm/main.php:120
#: email/login.php:20 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:99
#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:151 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:172
#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:183 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:195
#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:286 shared/dtcrm/draw_register_forms.php:17
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:335
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:337
#: shared/inc/forms/domain_info.php:208 shared/inc/forms/domain_info.php:251
#: shared/inc/forms/domain_stats.php:91 shared/inc/forms/email.php:108
#: shared/inc/forms/email.php:160 shared/inc/forms/email.php:204
#: shared/inc/forms/email.php:222 shared/inc/forms/email.php:240
#: shared/inc/forms/email.php:259
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: shared/inc/forms/ticket.php:174
msgid "Old tickets:"
msgstr "已往的标签："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:274
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: admin/inc/dtc_config.php:1734 admin/dtcrm/product_manager.php:545
msgid ""
"On the above tables, the possible values are what is is going to be the "
"internal value in the popup or radio buttons,\n"
"which is what is going to be recorded in the database. Values are separated "
"by \"|\". The corresponding display is what will actually\n"
"be displayed to your users instead of the popup value."
msgstr ""

#: admin/inc/dtc_config.php:477
#, fuzzy
msgid "One zonefiele per pool with name"
msgstr "One zonefiele per pool with name"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
msgid "One zonefile per IP"
msgstr "每个 IP 一个 zonefile"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
#, fuzzy
msgid "One zonefile per IP with net/cidr"
msgstr "每个 IP 一个 zonefile"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
msgid "One zonefile per pool"
msgstr "每个IP pool 一个zonefile"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
#, fuzzy
msgid "One zonefile per pool with net-cidr"
msgstr "每个 IP 一个 zonefile"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
#, fuzzy
msgid "One zonefile per pool with net/cidr"
msgstr "每个 IP 一个 zonefile"

#: shared/inc/draw.php:666
msgid "Online DTC help"
msgstr "DTC在线帮助文档"

#: admin/inc/renewals.php:641
msgid "Online: none"
msgstr "在线：无"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:418
msgid "Only one year renewals with OVH."
msgstr "只有一个OVH续约一年。"

#: shared/inc/forms/ticket.php:187
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:241
msgid "Operating system:"
msgstr "操作系统："

#: admin/inc/dtc_config.php:2099 admin/inc/dtc_config.php:2131
#: admin/inc/dtc_config.php:2221 admin/inc/dtc_config.php:2252
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: shared/inc/forms/dns.php:28
msgid "Other DNS servers:"
msgstr "其他DNS服务器："

#: shared/inc/forms/dns.php:44 shared/inc/forms/dns.php:53
msgid "Other MX (backup) servers:"
msgstr "其它MX(备用)服务器："

#: admin/netusegraph.php:46
msgid "Outgoing network traffic in bytes:"
msgstr "上传的以字节为单位的网络流量："

#: shared/inc/forms/my_account.php:242
msgid "Outstanding payments:"
msgstr "未支付的款项："

#: shared/inc/forms/lists.php:446
msgid "Own template:"
msgstr "个人模板："

#: shared/inc/forms/lists.php:399
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: admin/inc/dtc_config.php:1046
msgid "Owners of the VPS of"
msgstr "VPS的所有者"

#: client/new_account.php:158
msgid "PAYMENT CANCELLED"
msgstr "付款被取消"

#: client/new_account.php:164
msgid "PAYMENT FAILED"
msgstr "付款失败"

#: admin/inc/dtc_config.php:2351
msgid ""
"PHP libraries open_basedir<br>\n"
"(separated by \":\", reset on each dtc install):"
msgstr ""
"PHP 程序库 open_basedir<br>\n"
"(用\":\"分隔，每次DTC 安装时须重新设置)："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:516
msgid "PHP memory limit"
msgstr "PHP 内存限制"

#: admin/inc/dtc_config.php:2356
msgid ""
"PHP open_basedir additional libraries path<br>\n"
"(survives reinstallation):"
msgstr ""
"PHP open_basedir 附加程序库路径<br>\n"
"(残存重安装)："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:408
msgid "PHP safe_mode"
msgstr "PHP safe_mode"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:262
msgid "POP3: "
msgstr "POP3："

#: shared/inc/draw.php:516
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: shared/inc/draw.php:303
msgid "Package installer"
msgstr "软件包安装"

#: shared/inc/draw.php:514
msgid "Package installer:"
msgstr "软件包安装："

#: shared/inc/forms/packager.php:225
msgid "Package name"
msgstr "软件包名字"

#: shared/inc/forms/packager.php:225
msgid "Package version"
msgstr "软件包版本"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:275
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:276
msgid "Palau"
msgstr "帕劳群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:277
msgid "Palestine"
msgstr "巴勒斯坦"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:278
msgid "Panama"
msgstr "巴拿马"

#: admin/inc/dtc_config.php:1285
msgid "Panel logo link: "
msgstr "面板的 logo 链接："

#: admin/inc/dtc_config.php:1281
msgid "Panel logo path (relative to "
msgstr "面板的 Logo 路径（相对于"

#: admin/inc/dtc_config.php:1277
msgid "Panel subtitle: "
msgstr "面板副标题："

#: admin/inc/dtc_config.php:1273
msgid "Panel title: "
msgstr "面板标题："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:279
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亚新几内亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:280
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: admin/inc/dtc_config.php:735 admin/inc/dtc_config.php:1450
#: admin/inc/dtc_config.php:1477 admin/inc/dtc_config.php:1502
#: admin/inc/dtc_config.php:1529 admin/inc/dtc_config.php:1554
#: admin/inc/dtc_config.php:2028 admin/inc/dtc_config.php:2185
#: shared/inc/draw.php:387 shared/inc/draw.php:555
#: shared/inc/forms/reseller.php:24
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:605
msgid "Password : "
msgstr "密码："

#: client/new_account_form.php:76
msgid ""
"Password format incorrect. Password must contain only letters and numbers "
"and contain 4 to 16 characters."
msgstr "密码格式不正确。请使用数字或字母，并且是4到16个字符数之间。"

#: admin/inc/submit_root_querys.php:291
msgid ""
"Password may only contain letters and numbers (a-zA-Z0-9) and should be "
"between 6 and 16 chars long.<br>\n"
msgstr ""
"密码应该仅由字母和数字组成(a-zA-Z0-9)，并且长度在6到16个字符之间。<br>\n"

#: shared/inc/sql/database.php:26
msgid ""
"Password must consist of only letters and numbers (a-zA-Z0-9) and should be "
"between 6 and 16 characters long."
msgstr "密码应该仅有字母和数字组成(a-zA-Z0-9)，并且长度应该在6到16个字符之间。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:384 client/login.php:16
#: shared/inc/draw.php:553 shared/inc/forms/database.php:41
#: shared/inc/forms/dedicated.php:104 shared/inc/forms/domain_stats.php:88
#: shared/inc/forms/domain_stats.php:96 shared/inc/forms/email.php:62
#: shared/inc/forms/email.php:564 shared/inc/forms/root_admin.php:153
#: shared/inc/forms/ssh.php:76
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: admin/view_waitingusers.php:166 client/new_account_form.php:676
#: email/login.php:17 shared/inc/forms/email.php:198
#: shared/inc/forms/ftp.php:97 shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:486
#: shared/dtcrm/modules/internetbs/main.php:489
msgid "Password: "
msgstr "密码："

#: client/new_account_form.php:81 shared/inc/draw.php:62
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: shared/dtcrm/draw.php:168
msgid "Past account refundal"
msgstr "旧账户金额"

#: shared/dtcrm/draw.php:46
msgid "Past account refunds"
msgstr "旧账户退款金额"

#: shared/inc/draw.php:161
msgid "Past payments"
msgstr "已支付的款项"

#: admin/inc/dtc_config.php:2306
msgid "Path of the cgi-wrapper disk template (chroot for SBOX):"
msgstr "cgi-wrapper disk template 路径 (chroot 对于 SBOX)："

#: admin/inc/dtc_config.php:342
msgid "Path to the Nagios configuration file to be created: "
msgstr "生成 Nagios 配置文件的路径："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:385 shared/inc/forms/root_admin.php:172
#: shared/inc/forms/ssh.php:81
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: shared/inc/forms/ftp.php:102
msgid "Path: "
msgstr "路径："

#: admin/inc/dtc_config.php:65 admin/inc/dtc_config.php:2295
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: shared/securepay/modules/dineromail/main.php:61
msgid "Pay by DineroMail"
msgstr "通过 DineroMail 支付"

#: shared/securepay/modules/cheque/main.php:46
msgid "Pay by cheque"
msgstr "Pay by cheque"

#: shared/securepay/modules/wiretransfer/main.php:46
msgid "Pay by wire transfer"
msgstr "通过电汇支付"

#: admin/inc/dtc_config.php:1817
msgid "PayPal business account email: "
msgstr "贝宝商务账号(邮件地址形式)："

#: admin/inc/dtc_config.php:1821
msgid "PayPal fee rate: "
msgstr "贝宝费率："

#: admin/inc/dtc_config.php:1825
msgid "PayPal flat fee: "
msgstr "贝宝固定费用："

#: admin/inc/dtc_config.php:1844
msgid "PayPal test account email (sandbox): "
msgstr "贝宝测试账户email(测试服务器)："

#: admin/view_waitingusers.php:210
msgid "Payment Cost: "
msgstr "支付费用："

#: admin/inc/renewals.php:253 admin/inc/renewals.php:587
#: admin/inc/draw_user_admin.php:524
msgid "Payment Date"
msgstr "支付日期"

#: admin/inc/renewals.php:778
#, fuzzy
msgid "Payment Gateway Cost"
msgstr "支付网关成本"

#: admin/inc/dtc_config.php:68
#, fuzzy
msgid "Payment Gateways"
msgstr "支付网关"

#: admin/inc/renewals.php:467
msgid "Payment History"
msgstr "支付记录"

#: admin/inc/renewals.php:215 admin/inc/renewals.php:587
#: shared/securepay/pay_functions.php:68
msgid "Payment Method"
msgstr "付费方式"

#: admin/view_waitingusers.php:208 admin/view_waitingusers.php:215
msgid "Payment Site: "
msgstr "支付网站："

#: admin/view_waitingusers.php:211
msgid "Payment Total: "
msgstr "支付总计："

#: admin/view_waitingusers.php:206
msgid "Payment Type: "
msgstr "支付方式："

#: admin/view_waitingusers.php:207
msgid "Payment Validated: "
msgstr "支付验证："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:349
msgid "Payment complete. Proceed to checkout"
msgstr "付款完毕，正在校验"

#: shared/inc/forms/invoices.php:45
msgid "Payment gateway cost"
msgstr "付费方式成本"

#: client/new_account.php:165
msgid ""
"Payment gateway reports that your payment failed. Contact us, we also accept "
"checks and wire transfers."
msgstr "支付网关的报告，您的支付失败。联系我们，我们同时也接受支票和电汇。"

#: admin/inc/renewals.php:623 admin/inc/renewals.php:624
msgid "Payment not found"
msgstr "没有找到相关付费"

#: admin/view_waitingusers.php:215
msgid "Payment not found!"
msgstr "没有找到相关付费！"

#: admin/inc/renewals.php:316
msgid "Payment type edition"
msgstr "付费类型编辑"

#: admin/inc/dtc_config.php:1966
msgid "Payments Accepted: "
msgstr "接受支付："

#: admin/inc/renewals.php:452
msgid "Payments for the Period: "
msgstr "支付期限："

#: admin/inc/renewals.php:219
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

#: admin/deamons_state.php:97 admin/inc/renewals.php:562
#: admin/inc/draw_user_admin.php:450 admin/inc/draw_user_admin.php:592
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: admin/inc/renewals.php:567
msgid "Pending Reason"
msgstr "待定"

#: admin/inc/dtc_config.php:1977
msgid "Percentage fee: "
msgstr "百分比费用 ："

#: admin/inc/renewals.php:587 admin/inc/renewals.php:775
#: admin/dtcrm/product_manager.php:33 admin/dtcrm/product_manager.php:190
#: admin/dtcrm/product_manager.php:283 admin/dtcrm/product_manager.php:365
#: admin/dtcrm/product_manager.php:429 shared/dtcrm/draw.php:91
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:32 admin/dtcrm/product_manager.php:189
#: admin/dtcrm/product_manager.php:282 admin/dtcrm/product_manager.php:364
#: admin/dtcrm/product_manager.php:428
msgid ""
"Period for the product in the format YYYY-MM-DD. For example, if you want a "
"product that will last 1 year, 2 months, and 3 days, enter 0001-02-03. "
msgstr ""
"产品周期的格式 YYYY 年-MM 月-DD 日。 例如，如果您需要一个产品可以使用1年2个月"
"3天，写入0001-02-03。 "

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:281
msgid "Peru"
msgstr "秘鲁"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:282
msgid "Philippines"
msgstr "菲律宾"

#: admin/view_waitingusers.php:182 admin/dtcrm/main.php:240
#: client/new_account_form.php:713 shared/dtcrm/draw_handle.php:75
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:113 shared/dtcrm/draw_handle.php:151
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:189 shared/dtcrm/draw_handle.php:334
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:467
msgid "Phone Number: "
msgstr "电话号码："

#: shared/inc/forms/my_account.php:227
msgid "Phone number:"
msgstr "电话号码："

#: admin/inc/renewals.php:392
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: shared/drawlib/anotherDtc.php:145 shared/drawlib/anotherDtc.php:199
#, fuzzy
msgid "PhpMyAdmin"
msgstr "管理员"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:329
msgid "Physical console last display and ssh access:"
msgstr "物理终端的最后一次显示和SSH登录情况："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:258
msgid "Ping: "
msgstr "Ping："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:283
msgid "Pitcairn"
msgstr "皮特克恩岛"

#: client/new_account_renewal.php:372
msgid "Please click on the button below to renew your account:"
msgstr "请点击下列的按钮转帐到您的账户："

#: shared/inc/forms/database.php:132
msgid "Please create a MySQL user in order to be able to create a database."
msgstr "如果要创建一个数据库，请先创建一个MySQL用户。"

#: admin/inc/dtc_config.php:823
msgid "Please enter an IP address for your dom0."
msgstr "请对于您的 dom0 输入一个 IP 地址 。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:149
msgid "Please enter the domain name you wish to add:"
msgstr "请输入您想添加的域名："

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:61
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:79
msgid "Please enter the domain name you wish to transfer:"
msgstr "请输入您希望转让的域名："

#: admin/authme.php:13
msgid ""
"Please login with your admin username and password to access the DTC admin "
"interface."
msgstr "请登录您的管理员用户名和密码才能访问 DTC 的管理员界面。"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:141 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:504
msgid ""
"Please note that you need to create at least one mailbox and one FTP account "
"in order for the daemon status to work correctly."
msgstr ""
"请注意您需要创建最少一个邮箱和最少一个 FTP 账户以保证 daemon 状态正常工作。"

#: client/new_account.php:306 client/new_account.php:401
msgid "Please now click on the following button to go for payment:"
msgstr "请点击下列的图标进入转账："

#: shared/inc/forms/dedicated.php:51
msgid "Please renew it with one of the following options"
msgstr "请使用下列任意一个选项进行续约"

#: shared/inc/forms/vps.php:81
msgid "Please renew with one of the following options: "
msgstr "请使用下面任意一个选项进行续约："

#: admin/inc/dtc_config.php:2067 admin/inc/dtc_config.php:2146
#: admin/inc/dtc_config.php:2462 shared/drawlib/dtc_functions.php:228
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:264
msgid ""
"Please select registrant and the 3 contact handles (Admin, Tech, Billing) "
"you want to use for registering the domain name."
msgstr "请选择3个您希望用来注册这个域名的联系人。"

#: client/new_account_form.php:530
msgid "Please select."
msgstr "请选择。"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:188
msgid "Please wait until file system check is finished first."
msgstr "正在检查文件系统，请耐心等待。"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:190
msgid "Please wait until operating system reinstallation has completed."
msgstr "正在重新安装操作系统，请耐心等待。"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:284
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "Polish"
msgstr "波兰"

#: admin/inc/dtc_config.php:2024
msgid "Port number"
msgstr "端口编号"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:285
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙"

#: admin/inc/dtc_config.php:1718 admin/dtcrm/product_manager.php:529
msgid "Possible values"
msgstr "可能的值"

#: admin/inc/dtc_config.php:1218
msgid "Prepend admin name to db names: "
msgstr "预设管理员名到数据库名："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:191
msgid "Preview URL:"
msgstr "预览URL:"

#: admin/inc/dtc_config.php:1611 admin/dtcrm/product_manager.php:38
#: admin/dtcrm/product_manager.php:195 admin/dtcrm/product_manager.php:288
#: admin/dtcrm/product_manager.php:370 admin/dtcrm/product_manager.php:434
#: shared/dtcrm/draw.php:91 shared/inc/forms/invoices.php:44
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:40
#, fuzzy
msgid "Price for the domain not found."
msgstr "未找到域的价值"

#: client/new_account_renewal.php:328
#, fuzzy
msgid "Price: "
msgstr "价格"

#: admin/inc/dtc_config.php:1365
msgid "Primary DNS server address:"
msgstr "首选DNS服务器地址："

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:47
msgid "Primary DNS:"
msgstr "首选DNS："

#: shared/inc/forms/dns.php:42
msgid "Primary MX address:"
msgstr "首选MX地址："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:286
msgid "Prince Nizam Zambri Isle"
msgstr "NizamZambri 王子岛"

#: admin/inc/dtc_config.php:2138
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:136 admin/dtcrm/product_manager.php:229
#: admin/dtcrm/product_manager.php:329 admin/dtcrm/product_manager.php:386
#: admin/dtcrm/product_manager.php:468
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: client/new_account_renewal.php:399
msgid "Proceed to account renewal"
msgstr "进行账户升级"

#: shared/dtcrm/draw.php:240
msgid "Proceed to account upgrade"
msgstr "进行账户升级"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:359
msgid "Proceed to name registration"
msgstr "进行域名注册"

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:96
msgid "Proceed to name renewal"
msgstr "进行域名重建"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:95
msgid "Proceed to transfer"
msgstr "进行转让"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:165
msgid "Proceed with name transfer"
msgstr "进行域名转让"

#: admin/inc/renewals.php:525 admin/inc/renewals.php:585
#: admin/inc/draw_user_admin.php:408 admin/inc/draw_user_admin.php:523
#: client/new_account_form.php:655 shared/dtcrm/draw.php:90
#: shared/inc/forms/invoices.php:43 shared/inc/forms/root_admin.php:717
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:643
msgid "Product ID"
msgstr "产品ID"

#: client/new_account_form.php:50
msgid "Product ID not valid."
msgstr "产品ID无效。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:177
msgid "Product ID:"
msgstr "产品ID："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:15 admin/dtcrm/product_manager.php:165
#: admin/dtcrm/product_manager.php:258 admin/dtcrm/product_manager.php:340
#: admin/dtcrm/product_manager.php:411 admin/dtcrm/product_manager.php:479
msgid "Product list editor"
msgstr "产品列表编辑器"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:27
msgid "Product name"
msgstr "产品名字"

#: client/new_account.php:302 client/new_account.php:397
msgid "Product name:"
msgstr "产品名字："

#: client/new_account.php:305 client/new_account.php:400
msgid "Product net price before VAT and payment gateway:"
msgstr "产品净价格不含增值税和付款手续费："

#: admin/inc/renewals.php:613
msgid "Product not found"
msgstr "产品未找到"

#: client/new_account_form.php:58
msgid "Product not found in database"
msgstr "产品在数据库中未找到"

#: shared/inc/forms/invoices.php:60 shared/inc/forms/invoices.php:69
#: shared/inc/forms/invoices.php:85 shared/inc/forms/invoices.php:93
#, fuzzy
msgid "Product not found."
msgstr "产品未找到"

#: client/new_account.php:303 client/new_account.php:398
msgid "Product price:"
msgstr "产品价格："

#: client/new_account_renewal.php:184
msgid "Product to renew:"
msgstr "产品需续订："

#: client/new_account_form.php:908
msgid "Product:"
msgstr "产品："

#: admin/view_waitingusers.php:162 shared/inc/forms/root_admin.php:286
#: shared/inc/forms/root_admin.php:331
msgid "Product: "
msgstr "产品："

#: admin/inc/dtc_config.php:1910
msgid "Production server"
msgstr "成品服务器"

#: admin/inc/renewals.php:779
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: shared/inc/forms/domain_stats.php:77
msgid "Protect your logs and stats folder with a password"
msgstr "使用密码保护您的日志和统计文件夹"

#: shared/inc/forms/email.php:302
msgid "Protect your mailbox with efficient tools:"
msgstr "使用效率工具保护您的邮箱："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:286
#, fuzzy
msgid "Provision"
msgstr "规定"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:287
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:288
msgid "Qatar"
msgstr "卡塔尔"

#: admin/inc/dtc_config.php:2319
msgid "Qmail path"
msgstr "Qmail 路径"

#: admin/inc/dtc_config.php:1710 admin/dtcrm/product_manager.php:521
msgid "Question to the user"
msgstr "提出问题给用户"

#: admin/inc/monitor.php:18
msgid "Quota"
msgstr "配额空间"

#: admin/dtcrm/main.php:245
msgid "Quota (MB): "
msgstr "配额空间(MB)："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:419
msgid "Quota disk in MBytes"
msgstr "硬盘配额MBytes"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:218
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: admin/inc/dtc_config.php:416
msgid "RDNS Hostname"
msgstr "RDNS 主机名"

#: admin/inc/dtc_config.php:1031
msgid "RDNS hostname"
msgstr "RDNS 主机名"

#: admin/inc/nav.php:85
msgid "REINIT NAMED ZONES"
msgstr "初始化NAMED ZONES"

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:34
msgid "RENEW CHECK SUCCESSFUL"
msgstr "校验成功"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:103
msgid "Radius User:"
msgstr ""

#: admin/inc/dtc_config.php:2168
msgid "Radius Users"
msgstr "Radius 用户"

#: admin/inc/dtc_config.php:728
msgid "Real Name"
msgstr "真实姓名"

#: client/login.php:8 client/recover_pass.php:11 client/recover_pass.php:65
#: email/login.php:9
msgid "Recover password"
msgstr "找回密码"

#: shared/inc/forms/lists.php:261
msgid ""
"Recreate all messages of webarchive. Use this only if you have changed the "
"webarchive\\'s template. NOTE: this works only if you have &quot;web "
"archive&quot; checked."
msgstr ""
"重新创建所有webarchive信息。请仅仅在您修改了webarchive\\的模板时才使用这个功"
"能。注意：仅仅当您&quot;web archive&quot; 检查过的时候，该参数才有效。"

#: shared/inc/forms/lists.php:447
msgid "Recreate:"
msgstr "重新创建："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:509
msgid "Redirect URL"
msgstr "重新定向 URL"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:511
msgid "Redirect to:"
msgstr "跳转到："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:248
msgid "Redirection"
msgstr "转发"

#: shared/inc/forms/email.php:234 shared/inc/forms/email.php:608
msgid "Redirection 1: "
msgstr "邮件转发1："

#: shared/inc/forms/email.php:237 shared/inc/forms/email.php:614
msgid "Redirection 2: "
msgstr "邮件转发2："

#: shared/dtcrm/draw.php:74
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: admin/inc/renewals.php:529
msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金额"

#: admin/view_waitingusers.php:209
msgid "Refund Amount: "
msgstr "退款金额："

#: shared/inc/forms/my_account.php:204
msgid "Refund my account:"
msgstr "退款到我的账户："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:80
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:205
msgid "Register a domain name"
msgstr "注册一个域名"

#: client/login.php:7 client/new_account.php:160 client/new_account.php:415
#: client/cheques_and_transfers.php:62 client/recover_pass.php:10
#: email/login.php:8
msgid "Register a new account"
msgstr "注册新帐户"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:193
msgid "Register a new domain"
msgstr "注册一个新的域名"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:124
msgid "Register a new name server:"
msgstr "新注册一个域名服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1615
msgid "Registrar"
msgstr "注册"

#: admin/inc/dtc_config.php:1594
msgid "Registrar selection and final customer pricing"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/domain_info.php:78
msgid "Registrar: "
msgstr "注册："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:620 shared/inc/forms/root_admin.php:689
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: admin/inc/dtc_config.php:2425
msgid "Registration Number:"
msgstr "注册号码："

#: admin/inc/dtc_config.php:1168
msgid "Registration default TLD: "
msgstr "注册默认的 TLD："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:392
msgid "Registration failed"
msgstr "注册失败"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:42
msgid "Registration of your name server failed"
msgstr "注册域名服务器失败"

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:22
msgid "Registration of your name server was succesful"
msgstr "注册域名服务器成功"

#: client/new_account.php:396
msgid "Registration successful."
msgstr "注册成功。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:20
msgid "Registration:"
msgstr "注册："

#: admin/inc/dtc_config.php:1079
msgid "Registry selection"
msgstr "注册选择"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:271
msgid "Reinstall operating system"
msgstr "重新安装操作系统"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:213
msgid "Reinstall operating system:"
msgstr "重新安装操作系统："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:135
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:84
msgid "Reinstalling operating system..."
msgstr "重新安装操作系统..."

#: shared/inc/forms/lists.php:228
msgid "Reject mails that don\\'t have the list address in the To: or Cc:."
msgstr "拒收没有\\收件或抄送人列表的邮件。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:232
msgid "Related Server Hostname: "
msgstr "相关的服务器主机名："

#: shared/inc/forms/my_account.php:201
msgid "Remaining money on my account:"
msgstr "我的账户余额："

#: shared/dtcrm/draw.php:166
msgid "Remaining on your account"
msgstr "您帐户的余额"

#: client/new_account_renewal.php:327
#, fuzzy
msgid "Remaining on your account before payment: "
msgstr "您帐户的余额："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:326
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:116
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:51
msgid "Remaining on your account: "
msgstr "您帐户的余额："

#: admin/inc/dtc_config.php:313
msgid "Reminders and registration messages subject header:"
msgstr "提示和注册信息主题标题："

#: admin/dtcrm/main.php:137
msgid "Remove an administrator for this customer:"
msgstr "为这名顾客取消一个管理员："

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:94
#, fuzzy
msgid "Renew"
msgstr "续约"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:57 shared/inc/forms/domain_info.php:93
msgid "Renew domain"
msgstr "续约域"

#: shared/inc/draw.php:528
msgid "Renew multiple services at once"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/my_account.php:131
msgid "Renew my account"
msgstr "续约我的账户"

#: admin/inc/renewals.php:557
msgid "Renewal"
msgstr "续约"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:279 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:417
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:419
msgid "Renewal Management"
msgstr "续约管理"

#: admin/inc/renewals.php:109 admin/inc/renewals.php:111
msgid "Renewal Report"
msgstr "续约报告"

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:115
msgid "Renewal failed"
msgstr "续约失败"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:37
msgid "Renewal for how many years: "
msgstr "续期多少年："

#: client/new_account_renewal.php:183
msgid "Renewal for login:"
msgstr "续约登录："

#: shared/inc/forms/multiple_renew.php:20
#, fuzzy
msgid "Renewal product"
msgstr "不是续约产品"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:178 admin/dtcrm/product_manager.php:271
#: admin/dtcrm/product_manager.php:352
msgid "Renewal-ID"
msgstr "续约-ID"

#: admin/inc/dtc_config.php:71
msgid "Renewals"
msgstr "续约"

#: shared/inc/draw.php:526
#, fuzzy
msgid "Renewals:"
msgstr "续约"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:255 shared/inc/forms/ticket.php:131
msgid "Replied to By:"
msgstr "回复于："

#: shared/inc/forms/ticket.php:100 shared/inc/forms/ticket.php:178
msgid "Replying to an already closed ticket will reopen it."
msgstr "回复一个已经关闭的支持标签将重新开启它。"

#: shared/inc/forms/ticket.php:150
msgid "Request to close the issue:"
msgstr "申请关闭这个问题："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:265
msgid "Request to close the ticket: "
msgstr "申请关闭这个标签："

#: client/new_account_form.php:186
msgid "Required field address (line 1) missing."
msgstr "必填地址栏(第一行)缺失。"

#: client/new_account_form.php:222
msgid "Required field city missing."
msgstr "必填的城市一项缺失。"

#: client/new_account_form.php:144
msgid "Required field first name missing."
msgstr "必填的名字一项缺失。"

#: client/new_account_form.php:132
msgid "Required field last name missing."
msgstr "必填的名字一项缺失。"

#: client/new_account_form.php:156
msgid "Required field phone missing."
msgstr "必填电话栏缺失。"

#: client/new_account_form.php:210
msgid "Required field zipcode missing."
msgstr "必填的邮政编码一项缺失。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:492
msgid "Requires Domain Name"
msgstr "需要的域名"

#: shared/inc/forms/packager.php:225
msgid "Requires a database"
msgstr "需要一个数据库"

#: shared/inc/draw.php:551
msgid "Reseller child accounts"
msgstr "经销商的子账户"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:184
msgid "Restrict FTP to the html folder:"
msgstr "html 文件夹限制 FTP"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:104
msgid "Restricted FTP"
msgstr "限制 FTP"

#: admin/inc/dtc_config.php:683
msgid "Resubscribe all users"
msgstr "重新订阅全部用户"

#: shared/inc/draw.php:86
msgid "Retype new password:"
msgstr "重新输入新密码："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:289
msgid "Reunion"
msgstr "留尼汪岛"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:148
msgid "RevDNS: "
msgstr "RevDNS："

#: shared/inc/forms/lists.php:396
msgid "Rights"
msgstr "权限"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:464
#, fuzzy
msgid "Risk score: "
msgstr "硬盘储存和"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:290
msgid "Romania"
msgstr "罗马尼亚"

#: admin/deamons_state.php:296 admin/deamons_state.php:302
#: admin/deamons_state.php:308 admin/deamons_state.php:314
msgid "Running Normally"
msgstr "运行正常"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:291
msgid "Russian Federation"
msgstr "俄罗思联邦"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:292
msgid "Rwanda"
msgstr "卢旺达"

#: shared/inc/forms/lists.php:427
msgid "SMTP configuration"
msgstr "配置SMTP"

#: shared/inc/forms/lists.php:430
msgid "SMTP relay server:"
msgstr "SMTP转送服务器："

#: admin/deamons_state.php:162
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP服务器"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:261
msgid "SMTP: "
msgstr "SMTP："

#: admin/inc/dtc_config.php:2035
msgid "SNMP community"
msgstr "SNMP 社区"

#: admin/inc/dtc_config.php:1414
msgid "SOA default ttl value: "
msgstr "SOA默认ttl数量："

#: admin/inc/dtc_config.php:1410
msgid "SOA expire value: "
msgstr "SOA过期数量："

#: admin/inc/dtc_config.php:1402
msgid "SOA refresh value: "
msgstr "SOA刷新数量："

#: admin/inc/dtc_config.php:1406
msgid "SOA retry value: "
msgstr "SOA重试数量: "

#: admin/inc/dtc_config.php:963
msgid "SOAP login"
msgstr "SOAP登录"

#: admin/inc/dtc_config.php:967
msgid "SOAP password"
msgstr "SOAP密码"

#: shared/inc/forms/email.php:574
msgid "SPAM mailbox destination: "
msgstr "垃圾邮件发送到："

#: shared/inc/forms/email.php:257
msgid "SPAM mailbox name"
msgstr "垃圾邮件的邮箱名"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:225
msgid "SRV protocol: "
msgstr "SRV协议："

#: shared/inc/forms/ssh.php:48
msgid "SSH account configuration:"
msgstr "SSH账户配置："

#: shared/inc/draw.php:296
msgid "SSH accounts"
msgstr "SSH账户"

#: shared/inc/draw.php:512
msgid "SSH accounts of "
msgstr "的SSH账户"

#: shared/inc/draw.php:510
msgid "SSH accounts:"
msgstr "SSH帐户："

#: admin/deamons_state.php:141
msgid "SSH gen pass"
msgstr "SSH 自动生成密码"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:259
msgid "SSH: "
msgstr "SSH："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:552
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: admin/inc/dtc_config.php:38
msgid "SSL IP Addresses"
msgstr "SSL IP 地址"

#: admin/inc/renewals.php:909
msgid "SSL IP Renewals:"
msgstr "SSL IP 续约："

#: admin/inc/renewals.php:753
#, fuzzy
msgid "SSL IPs Renewals:"
msgstr "SSL IPs 续约："

#: admin/inc/dtc_config.php:1329
msgid "SSL Port: "
msgstr "SSL 端口："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:619
msgid "SSL Token purchase"
msgstr "SSL 密匙购买"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:622
msgid "SSL Token renewal"
msgstr "SSL 密匙续约"

#: admin/inc/dtc_config.php:531
msgid "SSL dedicated IP addresses: "
msgstr "SSL 独立IP地址："

#: shared/inc/forms/my_account.php:135
msgid "SSL tokens"
msgstr "SSL 密匙"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:290
#, fuzzy
msgid "SSL vhost listens on this IP: "
msgstr "SSL vhost 监听此 IP："

#: admin/inc/renewals.php:300
msgid "SWIFT Code"
msgstr "SWIFT 代码"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:293
msgid "Saint Helena"
msgstr "圣赫勒拿岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:294
msgid "Saint Kitts And Nevis"
msgstr "圣基茨和尼维斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:295
msgid "Saint Lucia"
msgstr "圣卢西亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:296
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "圣皮埃尔和密克隆群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:297
msgid "Saint Vincent and The Grenadines"
msgstr "圣文森特和格林纳丁斯"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:249
msgid "Same DocumentRoot"
msgstr "同样文档目录"

#: admin/inc/dtc_config.php:1225
msgid "Same as for DTC"
msgstr "与对DTC相同"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:298
msgid "Samoa"
msgstr "萨摩亚群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:299
msgid "San Marino"
msgstr "圣马利诺"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:300
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "圣多美和普林西比"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:112
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:301
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙特阿拉伯"

#: admin/view_waitingusers.php:222 admin/inc/dtc_config.php:515
#: shared/inc/forms/database.php:53 shared/inc/forms/database.php:101
#: shared/inc/forms/domain_stats.php:101 shared/inc/forms/email.php:126
#: shared/inc/forms/email.php:144 shared/inc/forms/email.php:155
#: shared/inc/forms/reseller.php:37
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:254
msgid "Sbox cgi-bin protection: "
msgstr "Sbox cgi-bin 保护："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:756 admin/dtcrm/main.php:115
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:748
#, fuzzy
msgid "Search engine"
msgstr "搜寻字串："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:774
#, fuzzy
msgid "Search result"
msgstr "搜寻字串："

#: admin/dtcrm/main.php:116
msgid "Search string:"
msgstr "搜寻字串："

#: admin/inc/dtc_config.php:1369
msgid ""
"Secondary DNS servers address<br>\n"
"(separated by &quot;|&quot; (pipe) if more than one):"
msgstr ""
"次选DNS服务器地址<br>\n"
"((pipe)如果不止一个，请用 &quot;|&quot; 分隔)："

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:48
msgid "Secondary DNS:"
msgstr "次选DNS服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1660
msgid "Secure payment configuration"
msgstr "安全付款配置"

#: admin/dtcrm/main.php:176
msgid "Select a customer."
msgstr "选择一名客户。"

#: admin/inc/renewals.php:840
msgid "Select country to report on: "
msgstr "选择国家报告："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:135
msgid ""
"Select one of your domain names to use as an additional name server with the "
"domain registry:"
msgstr "选择您的一个域名为备用域名服务器注册："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:275
msgid "Select the registration period for this domain name:"
msgstr "请选择这个域名的注册期限："

#: admin/inc/dtc_config.php:1288
msgid "Select the type of skin:"
msgstr "请选择皮肤类型："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:279
msgid "Send Reply"
msgstr "提交答复"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:284
msgid "Send Reply and Close Ticket"
msgstr "提交答复并关闭标签"

#: admin/inc/dtc_config.php:1123
msgid "Send passwords in registration emails: "
msgstr "发送密码到注册的邮箱："

#: shared/inc/forms/ticket.php:69
msgid "Send trouble ticket"
msgstr "发送故障标签"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:302
msgid "Senegal"
msgstr "塞内加尔"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:303
msgid "Serbia"
msgstr "塞尔维亚"

#: admin/inc/renewals.php:1047
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:268 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:412
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:414
msgid "Server Monitor"
msgstr "服务器监控器"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:597
msgid "Server address : "
msgstr "服务器地址 :"

#: shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:478
#: shared/dtcrm/modules/internetbs/main.php:481
msgid "Server address: "
msgstr "服务器地址 :"

#: admin/deamons_state.php:244
msgid "Server did not send 230 after PASS: "
msgstr "PASS之后，服务器没有发送230："

#: admin/deamons_state.php:231
msgid "Server did not send 331 or 220 after USER command: "
msgstr "USER 命令后，服务器没有发送331或者220："

#: admin/deamons_state.php:185
msgid "Server did not send OK after HELO: "
msgstr "HELO以后，服务器没有发送 OK："

#: admin/deamons_state.php:174
msgid "Server did not send OK after connect, wrong host or port?: "
msgstr "连接后，服务器没有发送OK，也许应用了错误服务器或者服务器不工作："

#: shared/inc/forms/ticket.php:97
msgid "Server hostname related"
msgstr "相关的服务器主机名"

#: admin/inc/dtc_config.php:895
msgid "Server hostname: "
msgstr "服务器主机名："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:684
msgid "Server name"
msgstr "主机名字"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:28
msgid "Server not found!"
msgstr "服务器未找到！"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:89
msgid "Server said:"
msgstr "服务器返回信息："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:393 shared/dtcrm/draw_nameservers.php:23
#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:43 shared/dtcrm/draw_nameservers.php:51
#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:60 shared/dtcrm/draw_nameservers.php:69
#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:75
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:77
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:199
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:116
msgid "Server said: "
msgstr "服务器返回信息："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:137 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:500
msgid "Server statistic graphs"
msgstr "服务器统计图"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:633 admin/inc/draw_user_admin.php:649
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:250
msgid "ServerAlias"
msgstr "服务器别名"

#: admin/inc/renewals.php:585 admin/inc/dtc_config.php:2503
msgid "Service Country"
msgstr "服务国家"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:212
msgid "Service monitoring:"
msgstr "服务监控："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:536
#, fuzzy
msgid "Session autostart"
msgstr "会议自动启动"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:143
msgid "Set protection"
msgstr "设置保护"

#: shared/inc/forms/email.php:595
msgid ""
"Setting BOTH the number of files and overall mailbox size to zero will "
"disable quota."
msgstr ""

#: admin/dtcrm/product_manager.php:43 admin/dtcrm/product_manager.php:200
#: admin/dtcrm/product_manager.php:293 admin/dtcrm/product_manager.php:375
#: admin/dtcrm/product_manager.php:439
msgid "Setup fee"
msgstr "安装费用"

#: client/new_account.php:304 client/new_account.php:399
msgid "Setup fees:"
msgstr "安装费用："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:288
msgid "Setup physical VPS (LVM): "
msgstr "创建VPS(LVM)硬盘："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:304
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌尔群岛"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:610
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: admin/inc/renewals.php:870
msgid "Shared Hosting Renewals:"
msgstr "共享主机续约："

#: admin/inc/renewals.php:751
#, fuzzy
msgid "Shared Hosting:"
msgstr "共享主机："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:613
msgid "Shared Upgrade"
msgstr "共享升级"

#: admin/view_waitingusers.php:217
msgid "Shopper IP: "
msgstr "购物者 IP："

#: admin/inc/renewals.php:355
msgid "Short Name:"
msgstr "简名:"

#: admin/inc/dtc_config.php:2017
msgid "Short name"
msgstr "简名"

#: admin/inc/dtc_config.php:449 admin/inc/dtc_config.php:450
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/inc/dtc_config.php:1193
msgid "Show advanced mailing list options: "
msgstr "显示高级邮箱列表选项："

#: admin/dtcrm/main.php:114
msgid "Show all"
msgstr "展示全部"

#: admin/dtcrm/main.php:110
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: admin/inc/renewals.php:1032
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

#: admin/inc/dtc_config.php:309
#, fuzzy
msgid "Shutdown warning for Custom Products: "
msgstr "VPS 关闭警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:293
msgid "Shutdown warning for Shared Hosting: "
msgstr "共享主机的关闭警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:277
msgid "Shutdown warning for VPS: "
msgstr "VPS 关闭警告："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:305
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:306
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:307
msgid "Slovakia (Republic)"
msgstr "斯洛伐克（共和国）"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:308
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:309
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所罗门群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:310
msgid "Somalia"
msgstr "索马里"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:224 shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:29
msgid "Sorry, the domain name "
msgstr "对不起，域名"

#: admin/inc/renewals.php:293
msgid "Sort Code"
msgstr "排序代码"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:311
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:312
msgid "South Georgia and The Sandwich Islands"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:313
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:79
msgid "Special setup notes:"
msgstr "特殊参数设置注释："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:314
msgid "Sri Lanka"
msgstr "斯里兰卡"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:186
msgid "Start and stop of your VPS:"
msgstr "启动或关闭您的VPS："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:140 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:503
msgid "Starting configuration file generation"
msgstr "生成启动配置文件"

#: admin/inc/nav.php:35
msgid "Stat script generated."
msgstr "统计脚本生成。"

#: admin/inc/renewals.php:386 shared/inc/forms/my_account.php:225
msgid "State:"
msgstr "省份："

#: admin/view_waitingusers.php:179 admin/dtcrm/main.php:237
#: client/new_account_form.php:743 shared/dtcrm/draw_handle.php:72
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:110 shared/dtcrm/draw_handle.php:148
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:186 shared/dtcrm/draw_handle.php:313
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:452
msgid "State: "
msgstr "省份："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:162
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:111
msgid "State: cannot fetch (maybe boot in progress?)"
msgstr "省份：无法得知(可能正在启动？)"

#: shared/inc/draw.php:155 shared/inc/draw.php:258
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: shared/inc/draw.php:491
msgid "Statistics of domain:"
msgstr "域名统计："

#: shared/inc/draw.php:485 shared/inc/draw.php:489 shared/inc/draw.php:534
msgid "Statistics:"
msgstr "统计："

#: shared/inc/forms/ticket.php:180
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:206
msgid "Step 1: Verify availability"
msgstr "步骤1：检验有效性"

#: shared/dtcrm/draw.php:80
msgid "Step 1: choose your upgrade"
msgstr "步骤 1：选择您的升级"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:245
msgid "Step 2: Enter whois information"
msgstr "步骤2：输入whois信息"

#: shared/dtcrm/draw.php:137
msgid "Step 2: proceed to upgrade"
msgstr "步骤 2：进行升级"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:86
msgid "Step 2: select contacts for domain transfer"
msgstr "步骤2：选择转让域名的联系方式"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:297
msgid "Step 3: Proceed to registration"
msgstr "步骤3：进入注册"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:50
msgid "Step1: check if domain is transferable"
msgstr "步骤1：检查域名是否可以迁移"

#: shared/dtcrm/draw.php:90 shared/dtcrm/draw.php:132
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: shared/inc/forms/my_account.php:114
msgid "Storage space"
msgstr "存储空间"

#: shared/inc/draw.php:381
msgid "Sub-accounts (reseller)"
msgstr "子账户(转售)"

#: shared/inc/draw.php:549
msgid "Sub-accounts (reseller):"
msgstr "子账户(转售)："

#: shared/inc/draw.php:275
msgid "Sub-domains"
msgstr "子域名"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:472
msgid "Subdomain"
msgstr "子域"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:436
msgid "Subdomain max"
msgstr "子域名数量上限"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:183
msgid "Subdomain name: "
msgstr "子域名："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:146
msgid "Subdomain:"
msgstr "子域："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:120
msgid "Subdomains"
msgstr "子域"

#: shared/inc/draw.php:500
msgid "Subdomains of "
msgstr "的子域名"

#: shared/inc/draw.php:498 shared/inc/forms/domain_info.php:189
msgid "Subdomains:"
msgstr "子域名："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:675 shared/inc/forms/ticket.php:52
#: shared/inc/forms/ticket.php:180
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: shared/inc/sql/ticket.php:43
msgid "Subject line empty: cannot send ticket."
msgstr "空白栏目：无法发送标签。"

#: shared/inc/forms/lists.php:405
msgid "Subject prefix:"
msgstr "主题的前缀："

#: shared/inc/forms/ticket.php:85
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:219
msgid "Subject: "
msgstr "主题："

#: shared/inc/forms/ticket.php:154 shared/inc/forms/ticket.php:169
msgid "Submit new support issue"
msgstr "提交一个新支持问题"

#: shared/inc/forms/lists.php:153
msgid "Subscribe a new user"
msgstr "订阅新的用户"

#: shared/inc/forms/lists.php:438
msgid "Subscribe/Unsubscribe an email address"
msgstr "添加/删除一个email 地址"

#: shared/inc/forms/lists.php:439
msgid "Subscribe:"
msgstr "订阅："

#: shared/inc/sql/lists.php:89
msgid "Subscriber exists already in the list"
msgstr "订阅者名单中已存在"

#: shared/inc/forms/lists.php:123
msgid "Subscriber list (click the address to unsubscribe):"
msgstr "订阅列表（点击地址退订）："

#: shared/inc/forms/lists.php:397
msgid "Subscribers only post:"
msgstr "仅发送给订阅者："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:427
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:240
msgid "Successfully added your domain name to the hosting database"
msgstr "已成功将您的域名添加到托管数据库中"

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:126
msgid "Successfully renewed your domain name"
msgstr "成功续订您的域名"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:315
msgid "Sudan"
msgstr "苏丹"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:114
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: shared/inc/forms/subdomain.php:194
msgid "Supplementary IP list for round robin: "
msgstr "补充循环制 IP 列表"

#: admin/inc/dtc_config.php:32
msgid "Support and auth"
msgstr "支持标签和登录认证"

#: admin/inc/dtc_config.php:477
msgid "Support ticket"
msgstr "支持标签"

#: admin/inc/dtc_config.php:689
msgid "Support ticket configuration"
msgstr "支持标签配置"

#: admin/inc/dtc_config.php:697
msgid "Support ticket email address: "
msgstr "支持标签email地址："

#: admin/inc/dtc_config.php:701
msgid "Support ticket forward email address:"
msgstr "支持标签转发电子邮件l地址："

#: shared/inc/draw.php:559
msgid "Support ticket system"
msgstr "支持标签系统"

#: shared/inc/draw.php:392
msgid "Support tickets"
msgstr "支持标签"

#: shared/inc/draw.php:557
msgid "Support tickets:"
msgstr "支持标签："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:316
msgid "Suriname"
msgstr "苏利南"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:317
msgid "Svalbard and Jan Mayen Islands"
msgstr "斯瓦尔巴特群岛和扬马延岛"

#: admin/inc/monitor.php:99
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:110
msgid "Swap I/O:"
msgstr "Swap I/O："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:318
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士兰"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:319
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:320
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:321
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "叙利亚阿拉伯共和国"

#: admin/inc/dtc_config.php:1606
msgid "TLD"
msgstr "TLD"

#: client/new_account.php:119
msgid "TRANSACTION FINISHED AND APPROVED"
msgstr "交易已成功完成"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:76
msgid "TRANSFER CHECK FAILED"
msgstr "校验失败"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:72
msgid "TRANSFER CHECK FAILED: registry server did not respond correctly."
msgstr "转帐支票失败：注册服务器没有成功答复。"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:83
msgid "TRANSFER CHECK SUCCESSFUL"
msgstr "校验成功"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:200
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:234
msgid "TXT field of the subdomain: "
msgstr "子域名的TXT栏目："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:322
msgid "Tadjikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:323
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: admin/inc/dtc_config.php:562
msgid ""
"Take care not to add the control panel SSL IP itself if you don't want to "
"have conflicts (and prevent apache from restarting)!"
msgstr ""
"如果不想出现冲突，请注意不要添加控制面板SSL IP本身(从重新开始时避免apache）！"

#: shared/drawlib/anotherDtc.php:174 shared/drawlib/anotherDtc.php:210
msgid "Take control of your domain name"
msgstr "轻松管理您的域名"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:324
msgid "Tanzania, United Republic Of"
msgstr "坦桑尼亚东非共和国"

#: shared/inc/forms/packager.php:86
msgid "Target directory is wrong."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/packager.php:49
#, fuzzy
msgid "Target subdomain is wrong."
msgstr "网站托管子域名注册"

#: admin/inc/renewals.php:227
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: shared/securepay/pay_functions.php:62
msgid "Taxes (VAT or GST)"
msgstr "增值税"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:160
msgid "Technical contact:"
msgstr "技术联系："

#: client/new_account_form.php:753
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款"

#: admin/inc/dtc_config.php:1171
msgid "Terms and Conditions URL: "
msgstr "条款 URL："

#: client/new_account_form.php:268
msgid "Terms and Conditions not accepted."
msgstr "条款未被接受。"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:617
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: admin/inc/dtc_config.php:1910
msgid "Test server"
msgstr "测试服务器"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:325
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: client/cheques_and_transfers.php:59
msgid ""
"Thanks for your order. Your order has been placed on hold until your payment "
"is verified."
msgstr "感谢您的订购。在我们检查完您的付款后您的产品才生效。"

#: shared/inc/sql/database.php:164
msgid ""
"That user still owns some databases. Please remove them or change the owner "
"first."
msgstr "该用户仍然拥有部分数据库，请先删除这些数据库或者改变它们的属主。"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:60
msgid ""
"The Dedicated Server is not owned by you or don't have an already assigned "
"Radius User."
msgstr ""

#: shared/inc/sql/vps.php:298
msgid "The ISO file is not in the server."
msgstr "ISO 文件不在服务器中。"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:54
#, fuzzy
msgid "The Radius Password is not correct."
msgstr "密码错误。"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:51
msgid "The Radius Username is not correct."
msgstr "Radius 用户名是不正确的。"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:113
msgid "The current whois for this domain is as follows:"
msgstr "自定义产品类型(设置使用自定义 heb 类型)"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:450 admin/dtcrm/product_manager.php:538
msgid "The custom product types (set in custom heb types)."
msgstr ""

#: shared/inc/sql/dedicated.php:48
msgid "The dedicated server parameter is not correct."
msgstr "专用服务器的参数是错误的。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:238
msgid "The domain name"
msgstr "域名"

#: shared/inc/forms/lists.php:177
msgid ""
"The email addresses in this fields (1 per line) will get mails to listname-"
"owner@listdomain.tld"
msgstr ""
"在这个区域中的邮件地址（每行一个）将收到发送给listname-owner@listdomain.tld的"
"邮件"

#: client/recover_pass.php:39
msgid ""
"The following logins have been found to be related to this email address. "
"Click on any of them to send your password to the email address:"
msgstr "这个邮箱地址发现以下登录名。点击任何一个并输入对应的密码："

#: admin/inc/dtc_config.php:506
msgid "The following will be appened at the end of the reverse zone file."
msgstr "下列信息将自动排列到 reverse DNS 文件的最后。"

#: shared/inc/sql/vps.php:136
msgid "The password you have submited is not a valid password"
msgstr "您提交的密码不正确"

#: shared/inc/forms/lists.php:189
msgid ""
"The prefix for the Subject: line of mails to the list. This will alter the "
"Subject: line, and add a prefix if it\\'s not present elsewhere."
msgstr ""
"主题的前缀：邮件列表的邮件排列。这将更改邮件的主题： 排列，和添加一个\\别处不"
"存在前缀。"

#: client/new_account.php:170 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:44
msgid "The product ID is not a valid integer number."
msgstr "产品 ID 不是一个有效的整数。"

#: client/new_account.php:174
msgid "The requested login is not a valid login."
msgstr "要求的登录不是一个有效的登录。"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:127
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:57
msgid "The transaction failed, please try again!"
msgstr "执行失败，请再试一次！"

#: shared/dtcrm/draw.php:146
msgid "The transaction failed, please try again."
msgstr "本次交易失败，请再试一次。"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:324
msgid ""
"The virtual administrator for which you are trying to manage a support "
"ticket has no client file. Create a client file in the Customer Management "
"screen for this administrator."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/email.php:38 shared/inc/forms/email.php:544
msgid "There is already a mailbox by that name"
msgstr "这个邮箱名已存在"

#: shared/inc/forms/ftp.php:82
msgid "There is already an ftp login by that name"
msgstr "这个 ftp 登录名已存在"

#: shared/inc/forms/ssh.php:60
msgid "There is already an ssh login by that name"
msgstr "这个 ssh 登录名已存在"

#: shared/inc/forms/invoices.php:21
msgid ""
"There is no company defined: impossible to show invoices. Contact your "
"administrator."
msgstr "没有对应的公司：无法出具发票。联系您的管理员。"

#: shared/inc/forms/invoices.php:29
msgid ""
"There is no default invoincing company set: impossible to show invoices. "
"Contact your administrator."
msgstr "没有默认的出具发票的公司设置：无法出具发票。联系您的管理员。"

#: shared/dtcrm/draw.php:115
msgid ""
"There is no product with greater capacity available, please contact Customer "
"Support."
msgstr ""

#: admin/dtcrm/product_manager.php:353
msgid ""
"There must be ONLY ONE SSL product at any time, with only ONE renewal "
"product."
msgstr "任何时候只允许一个SSL产品，和一个续约产品。"

#: shared/inc/forms/lists.php:201
msgid ""
"These headers are added to every mail coming through. This is the place you "
"want to add Reply-To: header in case you want such."
msgstr ""
"这些标题将被添加到每封经过的邮件中。如果你想要这样的话，比如添加一个Reply-"
"To: header　这将是个不错的位置。"

#: admin/inc/dtc_config.php:257
msgid ""
"These numbers represent the days before and after expiration.\n"
"Warnings before and after expiration can be listed separated by |,\n"
"while single warnings accept one value. The message templates\n"
"are stored in /etc/dtc, and if not present in: "
msgstr ""
"这些数字代表了将过期（或已经过期）的天数。\n"
"即将（或已经）过期的时间警告可以显示出来并使用 | 分隔，\n"
"其它的则是单独的值。警告信息的模板文件\n"
"将存放在  /etc/dtc，如果这里没有显示："

#: shared/inc/sql/dedicated.php:21
msgid "This IP doesn't belong to you - cannot change RDNS entry."
msgstr "这个IP不属于您，无法更改它的 RDNS 接入。"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:37 shared/inc/sql/vps.php:122
msgid ""
"This IP pool can't be changed automatically, because our upstream network "
"provider doesn't support it. Please open a support ticket to request this "
"RDNS request."
msgstr ""
"这个 IP pool 无法自动更改，因为我们的上级网络供应商不支持。请打开支持标签请求"
"这个RDNS 要求。"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:473
msgid "This MUST be a valid address"
msgstr "必需填写有效地址"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:161
msgid "This domain name already hosted here, please enter another name."
msgstr "这个域名已在这里被托管，请重新输入一个。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:211
msgid "This domain will be an alias of the following domain (domain parking):"
msgstr "这个域名是下列域名的别名(域名停放)："

#: shared/inc/forms/lists.php:219
msgid ""
"This file specifies how many mails can accumulate before digest sending is "
"triggered. Defaults to 50 mails, meaning that if 50 mails arrive to the list "
"before digestinterval have passed, the digest is delivered."
msgstr ""
"这个文件标明了在摘要发送启动前有多少封邮件可以被积累。默认是50封，这意味着，"
"在摘要发送启动周期之前，如果有50封邮件到达邮件列表，摘要就被发送。"

#: shared/inc/sql/dedicated.php:8 shared/inc/sql/vps.php:98
msgid "This is not a correct IP line "
msgstr "这不是一个正确的 IP 排列 "

#: shared/inc/sql/dedicated.php:11 shared/inc/sql/vps.php:101
msgid "This is not a correct hostname or IP line "
msgstr "这不是一个正确的主机名或者IP排列"

#: shared/inc/sql/database.php:65
msgid "This is not a valid database name! Please choose another one."
msgstr "数据库名无效！请重新选择一个。"

#: shared/inc/draw.php:58
msgid "This is not a valid password."
msgstr "您提交的密码不正确。"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:48 admin/dtcrm/product_manager.php:205
#: admin/dtcrm/product_manager.php:298 admin/dtcrm/product_manager.php:380
#: admin/dtcrm/product_manager.php:444
msgid ""
"This is the amount of money that you will give back to the affiliate account "
"responsible for the sale."
msgstr "这笔钱您将返还给 affiliate 账户（因为他们帮助完成交易）。"

#: shared/inc/forms/lists.php:183
msgid "This is the list of moderators."
msgstr "版主列表："

#: shared/inc/forms/lists.php:72 shared/inc/forms/lists.php:99
msgid "This is the main owner of the list."
msgstr "这是该邮件列表的主要拥有者。"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:93
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:94
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:95
#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:96
msgid "This month: "
msgstr "这个月："

#: admin/inc/dtc_config.php:1163
msgid "This server location: "
msgstr "本服务器的位置："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:239
msgid ""
"This subdomain is a nameserver (NS)<br>entry for the following subdomain: "
msgstr "这个子域名是一个域名服务器(NS)<br>进入下列子域名："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:220
msgid "This subdomain is a service (SRV)<br>entry for the following port: "
msgstr "这个子域名是一个服务(SRV)<br>进入下列端口："

#: shared/inc/forms/email.php:559
msgid "This text is just a memo for yourself, and will not really be used."
msgstr "这个文本只是您自己的备忘录，不作为实际使用。"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:273
msgid ""
"This text is used only in the DTC control panel, and will not appear in the "
"whois database."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/lists.php:216
msgid ""
"This value specifies how many seconds will pass before the next digest is "
"sent. Defaults to 604800 seconds, which is 7 days."
msgstr "这个值标明了多少秒是摘要的发送周期。默认604800秒，也就是7天。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:407
msgid ""
"This will add a new subdomain switch yes/no in the client interface of this "
"domain. Unticking this checkbox is NOT ENOUGH to disable the safe mode. "
"Please go in the subdomains section of this domain name to finish the setup."
msgstr ""
"这个操作将在这个域名的客户界面添加一个子域名选择键 是/否 。不选择这个栏目并不"
"代表关闭安全模式。请到这个域名的子域名部分来完成它的设置。"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:413
msgid ""
"This will add a new subdomain switch yes/no in the client interface of this "
"domain. Unticking this checkbox is NOT ENOUGH to disable the sbox CGI-BIN "
"protection. Please go in the subdomains section of this domain name to "
"finish the setup."
msgstr ""
"这个操作将在这个域名的客户界面添加一个子域名选择键 是/否 。不选择这个栏目并不"
"代表关闭sbox CGI-BIN保护。请到这个域名的子域名部分来完成它的设置。 "

#: shared/inc/forms/email.php:310
msgid ""
"Those mail are in quarantine, and were not delivered to your pop account:"
msgstr "这些邮件正在隔离检疫，我们不发送到您的 pop 账户："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:108
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: admin/inc/dtc_config.php:747
msgid "Ticket categories:"
msgstr "标签分类："

#: admin/inc/dtc_config.php:692
msgid "Ticket global parameters"
msgstr "支持标签的共同参数"

#: shared/inc/forms/ticket.php:82 shared/inc/forms/ticket.php:110
msgid "Ticket not found."
msgstr "标签未找到。"

#: shared/inc/forms/ticket.php:180
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:340
msgid ""
"To access to your console, first enter a ssh password or key above, and then "
"ssh to:"
msgstr ""
"要连接到您的控制台，您需要在上面输入一个SSH 密码或者密钥，然后使用SSH连接到："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:297
msgid ""
"To add a VPS, you need to add IPs to the VPS IPs section in the general "
"config as well as create at least one VPS product."
msgstr ""
"如果您要添加一个VPS，您需要首先在一般配置中设置一些免费 IPs VPS 和安装一些"
"VPS 产品。"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:199
msgid ""
"To do a file system check or an operating system reinstallation, you need to "
"shutdown or destroy your server first."
msgstr ""
"如果要做文件系统检查或者重新安装操作系统，您需要先关闭或者销毁您的服务器。"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:293
msgid ""
"To upload .iso files so they appear below and you can boot on them, you can "
"upload them using ftp, "
msgstr "上载 .iso 文件 它们将显示在下列您可以启动它们，您可以使用ftp上载，"

#: shared/dtcrm/draw.php:84
msgid "To what capacity would you like to upgrade to?"
msgstr "您愿意升级到多大的容量？"

#: shared/inc/forms/lists.php:408
msgid "To: or Cc: not mandatory:"
msgstr "不强制填写收件人或者抄送对象："

#: shared/dtcrm/draw.php:48
msgid "Today is the: "
msgstr "今天是："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:326
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:327
msgid "Tokelau"
msgstr "托克拉奥"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:328
msgid "Tonga"
msgstr "汤加"

#: admin/inc/renewals.php:587 shared/securepay/pay_functions.php:72
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: admin/inc/renewals.php:223
msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

#: shared/inc/forms/invoices.php:46
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: admin/inc/renewals.php:655
msgid "Total Recurring Income per Month:"
msgstr "每月循环收益总数："

#: admin/inc/renewals.php:231
msgid "Total Tax"
msgstr "总税"

#: admin/memgraph.php:46
msgid "Total available memory"
msgstr "总的可用内存"

#: shared/inc/forms/database.php:122
msgid "Total database number:"
msgstr "数据库的总数："

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:62 shared/inc/forms/admin_stats.php:73
#: shared/inc/forms/my_account.php:90
msgid "Total disk usage:"
msgstr "总磁盘使用率："

#: admin/inc/renewals.php:750
#, fuzzy
msgid "Total installed products"
msgstr "不是续约产品"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:281
msgid "Total number of used IPs:"
msgstr ""

#: shared/dtcrm/draw.php:169
msgid "Total price"
msgstr "总价"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:327
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:117
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:52 shared/inc/forms/domain_info.php:44
msgid "Total price: "
msgstr "总价："

#: admin/memgraph.php:48
msgid "Total swap"
msgstr "总交换"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:107
msgid "Total traffic"
msgstr "总流量"

#: admin/inc/monitor.php:115
msgid "Total transfer this month: "
msgstr "这个月总传输："

#: shared/inc/forms/domain_stats.php:56
msgid "Total transfered bytes this month"
msgstr "这个月总传输bytes"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:33 shared/inc/forms/domain_info.php:185
msgid "Total transfered bytes this month:"
msgstr "这个月总传输bytes："

#: admin/inc/renewals.php:760
msgid "Total: "
msgstr "总计："

#: admin/dtcrm/product_manager.php:70 admin/dtcrm/product_manager.php:224
#: admin/dtcrm/product_manager.php:317
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: admin/inc/monitor.php:18 shared/dtcrm/draw.php:133
msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:194
msgid "Transfer an existing domain from another registrar"
msgstr "从域名所有者那里过户一个现存的域名"

#: shared/inc/forms/my_account.php:77
msgid "Transfer and disk usage:"
msgstr "传输与磁盘使用率："

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:198
msgid "Transfer failed"
msgstr "传输失败"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:49
msgid "Transfer from another registrar to this server:"
msgstr "从别的注册商迁移到这台服务器："

#: admin/inc/monitor.php:18
msgid "Transfer per Month"
msgstr "每月传输"

#: shared/inc/forms/my_account.php:84
msgid "Transfer this month:"
msgstr "本月传输："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:329
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "千里达岛和托贝哥岛"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:239
msgid "Try again:"
msgstr "再试一次："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:104
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:330
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:331
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:332
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土库曼"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:333
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "土库和该柯斯群岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:334
msgid "Tuvalu"
msgstr "图瓦卢"

#: admin/inc/renewals.php:549 admin/inc/draw_user_admin.php:526
#: admin/inc/draw_user_admin.php:674 admin/inc/dtc_config.php:2020
#: admin/inc/ip_usage_report.php:286 shared/inc/forms/ticket.php:180
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:225 admin/inc/draw_user_admin.php:698
msgid "Type not found."
msgstr "没有找到相关的类型。"

#: admin/inc/renewals.php:326
msgid "Type of Payment"
msgstr "支付类型"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:36
msgid "Type of extension: "
msgstr "扩展类型"

#: shared/inc/forms/ticket.php:59 shared/inc/forms/ticket.php:94
msgid "Type of problem:"
msgstr "问题的种类："

#: admin/inc/dtc_config.php:1241
msgid "Type of webmail for the /webmail alias: "
msgstr "/webmail 别名的种类："

#: admin/inc/dtc_config.php:475
msgid "Type of zone generation"
msgstr "zone 生成的类型"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:230
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: shared/inc/forms/ticket.php:91
msgid "Type: type not found."
msgstr "类型：没有找到相应类型。"

#: admin/inc/dtc_config.php:1471 admin/inc/dtc_config.php:1496
#: admin/inc/dtc_config.php:1523 admin/inc/dtc_config.php:1548
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:335
msgid "Uganda"
msgstr "乌干达"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:336
msgid "Ukraine"
msgstr "乌克兰"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:337
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯联合酋长国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:338
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:339
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:340
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "美国本土外小岛屿"

#: admin/inc/renewals.php:218
msgid "Unknown"
msgstr "未被识别"

#: shared/inc/forms/packager.php:225
msgid "Unpack size"
msgstr "解压缩后的大小"

#: shared/inc/forms/lists.php:441
msgid "Unsubscribe:"
msgstr "退订："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:175
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:124
msgid "Up time: "
msgstr "服务器已运行时间："

#: shared/inc/forms/dedicated.php:107
msgid "Update Radius User"
msgstr "更新 Radius 用户"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:85
msgid "Update of whois contact informations failed"
msgstr "whois 的联系方式更新失败"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:88
msgid "Update of whois contact informations succesful"
msgstr "whois 的联系方式更新成功"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:110
msgid "Update whois"
msgstr "更新 whois"

#: shared/inc/forms/my_account.php:123
msgid "Upgrade my account"
msgstr "升级我的账户"

#: shared/dtcrm/draw.php:44
msgid "Upgrade my account:"
msgstr "升级我的账户："

#: admin/inc/renewals.php:127 admin/inc/renewals.php:129
#, fuzzy
msgid "Upstream Provider Editor"
msgstr "Upstream 供应商编辑器"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:341
msgid "Uruguay"
msgstr "乌拉圭"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:192
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: admin/inc/dtc_config.php:1148
msgid "Use @domain.com ftp logins: "
msgstr "使用@domain.com ftp登录："

#: admin/inc/dtc_config.php:1153
msgid "Use @domain.com ssh logins: "
msgstr "使用@domain.com ssh登录："

#: admin/inc/dtc_config.php:975
msgid "Use LVM backend"
msgstr "使用LVM后端"

#: admin/inc/dtc_config.php:1931
msgid "Use Maxmind API: "
msgstr "使用最大的API："

#: admin/inc/dtc_config.php:1855
msgid "Use MoneyBookers: "
msgstr "使用 MoneyBookers: "

#: admin/dtcrm/product_manager.php:322
msgid "Use Radius"
msgstr "使用 Radius"

#: admin/inc/dtc_config.php:1128
msgid "Use SSL: "
msgstr "使用SSL："

#: admin/inc/dtc_config.php:1786
msgid "Use WebMoney: "
msgstr "使用 WebMoney: "

#: shared/inc/forms/root_admin.php:550
msgid "Use a shared SSL certificate for this subdomain."
msgstr "使用这个子域的共享 SSL 证书。"

#: admin/inc/dtc_config.php:801
msgid "Use active FTP connection to backup server:"
msgstr "使用活动的 FTP 连接到备份服务器："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:140
msgid "Use as wildcard for the domain:"
msgstr "在域名中做为wildcard使用："

#: admin/inc/dtc_config.php:1208
msgid "Use awstats: "
msgstr "使用awstats: "

#: admin/inc/dtc_config.php:1188
msgid "Use cyrus: "
msgstr "使用cyrus："

#: admin/inc/dtc_config.php:1957
msgid "Use dineromail: "
msgstr "使用 dineromail："

#: admin/inc/dtc_config.php:1902
msgid "Use eNETS: "
msgstr "使用 eNETS："

#: shared/dtcrm/modules/internetbs/main.php:478
msgid ""
"Use https://api.internet.bs/ for the live server, https://testapi.internet."
"bs/ for the test one."
msgstr ""

#: shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:475
msgid ""
"Use https://my.webnic.cc/jsp/ for the live server, https://ote.webnic.cc/"
"jsp/ for the test one."
msgstr ""

#: shared/inc/draw.php:407
msgid "Use image menu"
msgstr "使用图形菜单"

#: shared/inc/forms/email.php:67
msgid "Use it:"
msgstr "使用它："

#: admin/inc/dtc_config.php:1118
msgid "Use javascript: "
msgstr "使用javascript："

#: admin/inc/dtc_config.php:1311
msgid "Use multiple IPs: "
msgstr "使用复合IPs："

#: admin/inc/dtc_config.php:1839
msgid "Use paypal recuring: "
msgstr "使用贝宝自动转账："

#: admin/inc/dtc_config.php:1807
msgid "Use paypal: "
msgstr "使用贝宝："

#: shared/inc/forms/subdomain.php:231
msgid "Use register_globals=1: "
msgstr "使用 register_globals=1："

#: admin/inc/dtc_config.php:1584
msgid "Use registrar API:"
msgstr "使用 registrar API："

#: shared/inc/draw.php:405
msgid "Use text menu"
msgstr "使用文本菜单"

#: client/login.php:19
msgid "Use text menu: "
msgstr "使用文本菜单："

#: admin/inc/dtc_config.php:1834 admin/inc/dtc_config.php:1886
msgid "Use the sandbox test server: "
msgstr "使用测试服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1213
msgid "Use visitors: "
msgstr "使用访客："

#: admin/inc/dtc_config.php:1198
msgid "Use webalizer: "
msgstr "使用 webalizer："

#: shared/inc/forms/my_account.php:143
msgid "Used by"
msgstr "被使用"

#: shared/inc/forms/email.php:588
msgid "Used quota: "
msgstr "已使用的配额空间："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:734 admin/inc/monitor.php:18
#: shared/inc/forms/database.php:41 shared/inc/forms/database.php:82
msgid "User"
msgstr "用户"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:225 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:397
#: shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:399
msgid "User Administration"
msgstr "用户管理"

#: admin/inc/dtc_config.php:2200
msgid "User Attributes checking config"
msgstr "检查配置用户属性"

#: admin/inc/dtc_config.php:1227
msgid "User MySQL host: "
msgstr "用户的MySQL 托管："

#: admin/inc/dtc_config.php:1230
msgid "User MySQL root login: "
msgstr "用户MySql 根目录登录："

#: admin/inc/dtc_config.php:1233
msgid "User MySQL root password: "
msgstr "用户MySql 的根目录密码："

#: admin/inc/dtc_config.php:2231
msgid "User Reply Attributes config"
msgstr "用户回复的属性配置"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:392 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:569
msgid "User administration"
msgstr "用户管理"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:397
msgid "User and domain waiting for addition:"
msgstr "待添加的用户和域名："

#: client/new_account_renewal.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"User login format incorrect. Please use letters and numbers only and from 4 "
"to 16 chars."
msgstr "用户登录名格式不正确。请使用数字或字母，并且是4到16个字符数之间。"

#: client/new_account_form.php:66
msgid ""
"User login format incorrect. Username must contain only letters and numbers "
"and contain 4 to 16 characters."
msgstr "用户登录名格式不正确。请使用数字或字母，并且是4到16个字符数之间。"

#: admin/inc/dtc_config.php:338
msgid "User name on the Nagios machine: "
msgstr "在 Nagios 服务器上的用户名："

#: admin/inc/dtc_config.php:1158
msgid "User session expire time (min): "
msgstr "用户超时操作（分钟）："

#: admin/inc/dtc_config.php:2182 admin/inc/dtc_config.php:2214
#: admin/inc/dtc_config.php:2245
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:601
msgid "Username : "
msgstr "用户名："

#: client/new_account_form.php:277 client/new_account_form.php:285
msgid "Username already taken. Try again."
msgstr "用户名已被占用。请重新填写。"

#: client/new_account_form.php:71
msgid ""
"Username invalid: please choose a name other than root or debian-sys-maint"
msgstr ""
"用户名不可用：请选用其它登录名，不要使用根目录或者 debian-sys-maint 的用户名"

#: shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:482
#: shared/dtcrm/modules/internetbs/main.php:485
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:342
msgid "Uzbekistan"
msgstr "乌兹别克斯坦"

#: shared/inc/forms/my_account.php:216
msgid "VAT / GST number:"
msgstr "增值税号码："

#: admin/inc/renewals.php:587 admin/inc/renewals.php:777
msgid "VAT Collected"
msgstr "增值税征收"

#: admin/inc/dtc_config.php:2429
msgid "VAT Number:"
msgstr "增值税号码："

#: admin/view_waitingusers.php:173 admin/dtcrm/main.php:231
msgid "VAT Number: "
msgstr "增值税号码："

#: admin/inc/renewals.php:537
msgid "VAT Rate"
msgstr "增值税税率"

#: admin/inc/dtc_config.php:2433
msgid "VAT Rate:"
msgstr "增值税税率："

#: admin/inc/renewals.php:541
msgid "VAT Total"
msgstr "增值税总额"

#: admin/inc/renewals.php:625
msgid "VAT not found"
msgstr "增值税没有找到"

#: client/new_account_form.php:707
msgid "VAT/GST Number: "
msgstr "增值税号码："

#: shared/inc/forms/lists.php:431
msgid "VERP:"
msgstr "VERP："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:139
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:88
msgid "VM id: "
msgstr "VM id："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:321
msgid "VNC console activation: "
msgstr "VNC 终端激活: "

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:320
msgid "VNC console password: "
msgstr "VNC 终端密码: "

#: admin/inc/renewals.php:960
msgid "VPS"
msgstr "VPS"

#: admin/inc/dtc_config.php:1004
msgid "VPS IPs for "
msgstr "VPS IPs 对于 "

#: shared/inc/forms/root_admin.php:615
msgid "VPS Name"
msgstr "VPS名称"

#: admin/view_waitingusers.php:164 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:64
msgid "VPS OS: "
msgstr "VPS操作系统："

#: admin/inc/renewals.php:951
msgid "VPS Renewals:"
msgstr "VPS 续约："

#: shared/inc/forms/root_admin.php:612
msgid "VPS Server"
msgstr "VPS服务器"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:284
msgid "VPS Server hostname: "
msgstr "VPS服务器主机名："

#: admin/inc/dtc_config.php:933
msgid "VPS Server list:"
msgstr "VPS服务器列表："

#: admin/inc/dtc_config.php:59
msgid "VPS Servers"
msgstr "VPS 服务器"

#: admin/inc/dtc_config.php:930
msgid "VPS Servers and IP addresses"
msgstr "VPS 服务器和 IP 地址"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:160
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:109
msgid "VPS State: "
msgstr "VPS省份："

#: client/new_account_form.php:112
msgid "VPS location not selected."
msgstr "没有选择 VPS 所在的位置。"

#: admin/view_waitingusers.php:163 client/new_account_form.php:660
#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:63
msgid "VPS location: "
msgstr "VPS位置："

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:257
msgid "VPS monitoring alerts email address: "
msgstr "VPS 监控警告 email 地址："

#: client/new_account.php:185
msgid "VPS operating system not recognized"
msgstr "VPS运行系统不被识别"

#: admin/inc/dtc_config.php:254
msgid "VPS renewal email reminder configuration"
msgstr "VPS 续约的邮件提醒设置"

#: admin/inc/graphs.php:22
msgid "VPS server"
msgstr "VPS 服务器"

#: admin/inc/graphs.php:20
msgid "VPS servers"
msgstr "VPS 服务器"

#: admin/inc/dtc_config.php:1019
msgid "VPS xen number"
msgstr "VPS xen的数量 "

#: admin/inc/renewals.php:755 admin/inc/draw_user_admin.php:646
msgid "VPS: "
msgstr "VPS："

#: admin/inc/draw_user_admin.php:602
msgid "VPS: Cannot find VPS in database."
msgstr "VPS：在数据库中没有找到VPS的相关配置。"

#: shared/inc/forms/email.php:217
#, fuzzy
msgid "Vacation message"
msgstr "假期消息"

#: admin/inc/draw_user_admin.php:659
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: admin/inc/dtc_config.php:1812 admin/inc/dtc_config.php:1860
msgid "Validate new account if paid: "
msgstr "付款后账户实时生效："

#: admin/inc/dtc_config.php:1829 admin/inc/dtc_config.php:1881
msgid "Validate payment if amount is greater or equal to: "
msgstr "支付生效，如果总数是大于或者等于："

#: admin/inc/renewals.php:563
msgid "Validated"
msgstr "验证"

#: admin/inc/dtc_config.php:2103 admin/inc/dtc_config.php:2135
#: admin/inc/dtc_config.php:2225 admin/inc/dtc_config.php:2256
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:343
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿图"

#: admin/inc/dtc_config.php:1706 admin/dtcrm/product_manager.php:517
msgid "Variable name"
msgstr "变量名"

#: admin/view_waitingusers.php:212
msgid "Vat Rate: "
msgstr "增值税税率："

#: admin/view_waitingusers.php:213
msgid "Vat Total: "
msgstr "增值税总额："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:344
msgid "Vatican City State"
msgstr "梵蒂冈"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:345
msgid "Venezuela"
msgstr "委内瑞拉"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:403
msgid "Vhost"
msgstr "Vhost"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:346
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: admin/inc/renewals.php:275
msgid "View/Add Bank Accounts"
msgstr "查看/添加银行账户"

#: admin/inc/renewals.php:335
#, fuzzy
msgid "View/Add Upstream Providers"
msgstr "查看/添加 Upstream 供应商"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:347
msgid "Virgin Islands (British)"
msgstr "英属维珍岛"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:348
msgid "Virgin Islands (U.S.)"
msgstr "美属维珍岛"

#: shared/inc/draw.php:452
msgid "Virtual Private Server"
msgstr "VPS (虚拟专用服务器)"

#: admin/inc/dtc_config.php:2032
msgid "Virtual Radius Server"
msgstr "虚拟 Radius 服务器"

#: admin/inc/dtc_config.php:2347
msgid "Virtual host config-file:"
msgstr "Virtual host 配置文件："

#: admin/inc/dtc_config.php:1795
msgid "WMZ: "
msgstr "WMZ："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:349
msgid "Wallis and Futuna Islands"
msgstr "瓦利斯及富图納群島"

#: admin/inc/dtc_config.php:301
#, fuzzy
msgid "Warning after expiration for Custom Products: "
msgstr "VPS 已经过期警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:285
msgid "Warning after expiration for Shared Hosting: "
msgstr "共享主机已经过期警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:269
msgid "Warning after expiration for VPS: "
msgstr "VPS 已经过期警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:297
#, fuzzy
msgid "Warning before expiration for Custom Products: "
msgstr "VPS 即将过期警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:281
msgid "Warning before expiration for Shared Hosting: "
msgstr "共享主机即将过期警告："

#: admin/inc/dtc_config.php:265
msgid "Warning before expiration for VPS: "
msgstr "VPS 即将过期警告："

#: shared/inc/sql/vps.php:309
msgid "Warning: incorrect password format, DTC will disable VNC console."
msgstr "警告：密码错误格式，DTC 将关闭 VNC 终端。"

#: admin/inc/dtc_config.php:373
msgid "Warning: no IP pool in the database"
msgstr "警告：数据库中没有 IP pool"

#: admin/inc/dtc_config.php:986
msgid "Warning: no IP pools in the database."
msgstr "警告：数据库中没有 IP pools。"

#: shared/inc/forms/lists.php:444
msgid "Web archive"
msgstr "Web archive"

#: admin/inc/dtc_config.php:1637
msgid "Web host subdomain registration"
msgstr "网站托管子域名注册"

#: admin/inc/dtc_config.php:1791
msgid "WebMoney secret key: "
msgstr "WebMoney 保密密码："

#: admin/inc/dtc_config.php:1202
msgid "Webalizer country graph: "
msgstr "Webalizer 国家分布图："

#: shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:472
msgid "Webnic configuration"
msgstr "Webnic 配置"

#: shared/dtcrm/modules/webnic/main.php:406
msgid "Webnic doesn't support auth code retrieval, please contact support."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:106
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: admin/cpugraph.php:98
msgid "Week CPU Load Graph"
msgstr "CPU 周负载图"

#: admin/cpugraph.php:35 admin/mailgraph.php:25 admin/memgraph.php:25
#: admin/netusegraph.php:25 admin/active_prods_graph.php:25
msgid "Week Graph"
msgstr "一周统计图表"

#: admin/mailgraph.php:90
msgid "Week Mail Queue Graph"
msgstr "每周邮件排列图表"

#: admin/memgraph.php:93 admin/netusegraph.php:91
msgid "Week Netusage Graph"
msgstr "一周网络使用统计图表"

#: admin/active_prods_graph.php:90
msgid "Week Sales Graph"
msgstr "周销量图"

#: admin/inc/graphs.php:63 admin/inc/graphs.php:65
msgid "Week graph"
msgstr "周统计图"

#: admin/inc/dtc_config.php:795
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: shared/inc/forms/vps_graphs.php:47
msgid "Weekly VPS usage statistics:"
msgstr "每周的VPS 使用量统计："

#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:47
msgid "Weekly Xen server usage statistics:"
msgstr "每周的 Xen 服务器使用量统计："

#: shared/inc/forms/email.php:314
msgid "Welcom to the email panel!"
msgstr "欢迎来到 email 面板！"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:350
msgid "West Bank and Gaza"
msgstr "巴勒斯坦West Bank and Gaza"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:351
msgid "Western Sahara"
msgstr "西撒哈拉"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:90
msgid "What do you want to add:"
msgstr "您想添加什么："

#: shared/inc/forms/ticket.php:54
msgid "What is your server hostname:"
msgstr "您的服务器主机名是什么："

#: shared/dtcrm/draw_nameservers.php:125
msgid "What subzone do you want to use (example: ns1):"
msgstr "您希望使用什么subzone (例如: ns1)："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:85
msgid "When the hour is: "
msgstr "当前一小时："

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:60
msgid "When the minute is: "
msgstr "当前一分钟："

#: shared/inc/forms/lists.php:195
msgid ""
"When this flag is present, a To: header including the recipients "
"emailaddress will be added to outgoing mail. Recommended usage is to remove "
"existing To: headers with delheaders (see above) first."
msgstr ""
"如果设置了这个标志，所有外发的邮件将被添加一个包含了收件人邮件地址的标题。推"
"荐的做法是使用delheaders(参考上面)先删掉现有的To: headers。"

#: shared/inc/forms/lists.php:172
msgid ""
"When this flag is set, only people who are subscribed to the list, are "
"allowed to post to it. The check is made against the &quot;From:&quot; "
"header."
msgstr ""
"如果设置了这个标志，仅仅订阅了这个邮件列表的人才能向这个邮件列表发送邮件。从"
"这里可以检查 &quot;From:&quot; header。"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:46
msgid "Who is the domain name owner registrant?"
msgstr "谁是域名的注册拥有者？"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:122
msgid "Who will be contacted for domain renewal?"
msgstr "对于域名续约，和谁取得联系？"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:160
msgid "Who will be contacted for technical changes?"
msgstr "对于域名技术变化，和谁取得联系？"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:84
msgid "Who will have the rights for changing the whois contact information?"
msgstr "谁有权限更改 whois 联系信息？"

#: shared/inc/draw.php:251
msgid "Whois"
msgstr "Whois"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:62 shared/dtcrm/draw_handle.php:100
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:138 shared/dtcrm/draw_handle.php:176
msgid "Whois handle information not found. Please select a new nick handle."
msgstr "未找到 whois 的信息处理。请选择一个新的昵称处理。"

#: shared/inc/draw.php:496
msgid "Whois of:"
msgstr "Whois 的："

#: shared/inc/draw.php:494
msgid "Whois:"
msgstr "Whois："

#: admin/inc/dtc_config.php:1714 admin/dtcrm/product_manager.php:525
msgid "Widget type"
msgstr "控件类型"

#: shared/inc/forms/subdomain.php:312
msgid ""
"Windows users (and UNIX users running WINE) can update their IP address "
"dynamically by downloading and installing the following open source DTC "
"client:"
msgstr ""
"Windows用户（和 运行WINE的UNIX 用户）可以下载并安装下列的开放源代码DTC软件来"
"自动升级他们的IP地址："

#: admin/inc/renewals.php:640
msgid "Wire"
msgstr "电报"

#: admin/inc/renewals.php:218
msgid "Wire Transfer"
msgstr "电汇"

#: client/cheques_and_transfers.php:57
msgid "Wire transfers shall be made to: "
msgstr "银行转账给："

#: admin/inc/dtc_config.php:1969
msgid "Wiretransfer"
msgstr "电汇"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:322
msgid "Write parameters"
msgstr "记录参数"

#: shared/inc/sql/vps.php:40
msgid "Wrong email format for the monitoring email address"
msgstr "监控邮箱地址的email 格式错误"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:21 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:51
msgid "Wrong login or password"
msgstr "错误登录或者密码"

#: shared/inc/fetch.php:39
msgid "Wrong user or password, or timeout expired"
msgstr "用户或密码错误，或者已过期"

#: admin/cpugraph.php:100
msgid "Year CPU Load Graph"
msgstr "CPU 年负载图"

#: admin/cpugraph.php:43 admin/mailgraph.php:33 admin/memgraph.php:33
#: admin/netusegraph.php:33 admin/active_prods_graph.php:33
msgid "Year Graph"
msgstr "年度统计图表"

#: admin/mailgraph.php:92
msgid "Year Mail Queue Graph"
msgstr "每年邮件排列图表"

#: admin/memgraph.php:95 admin/netusegraph.php:93
msgid "Year Netusage Graph"
msgstr "年度网络使用统计图"

#: admin/active_prods_graph.php:92
msgid "Year Sales Graph"
msgstr "年销量图"

#: admin/inc/graphs.php:75 admin/inc/graphs.php:77
msgid "Year graph"
msgstr "年统计图"

#: shared/inc/forms/vps_graphs.php:60
msgid "Yearly VPS usage statistics:"
msgstr "每年的VPS使用量统计："

#: shared/inc/forms/vps_dom0graphs.php:60
msgid "Yearly Xen server usage statistics:"
msgstr "每年的Xen 服务器使用量统计："

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:352
msgid "Yemen, Republic of"
msgstr "也门共和国"

#: admin/view_waitingusers.php:170 admin/inc/renewals.php:455
#: admin/inc/renewals.php:460 admin/inc/renewals.php:562
#: admin/inc/draw_user_admin.php:267 admin/inc/draw_user_admin.php:448
#: admin/inc/draw_user_admin.php:585 admin/inc/dtc_config.php:558
#: admin/inc/dtc_config.php:740 admin/inc/dtc_config.php:778
#: admin/inc/dtc_config.php:804 admin/inc/dtc_config.php:976
#: admin/inc/dtc_config.php:1035 admin/inc/dtc_config.php:1121
#: admin/inc/dtc_config.php:1126 admin/inc/dtc_config.php:1131
#: admin/inc/dtc_config.php:1136 admin/inc/dtc_config.php:1141
#: admin/inc/dtc_config.php:1146 admin/inc/dtc_config.php:1151
#: admin/inc/dtc_config.php:1156 admin/inc/dtc_config.php:1190
#: admin/inc/dtc_config.php:1195 admin/inc/dtc_config.php:1200
#: admin/inc/dtc_config.php:1205 admin/inc/dtc_config.php:1210
#: admin/inc/dtc_config.php:1215 admin/inc/dtc_config.php:1220
#: admin/inc/dtc_config.php:1239 admin/inc/dtc_config.php:1314
#: admin/inc/dtc_config.php:1319 admin/inc/dtc_config.php:1386
#: admin/inc/dtc_config.php:1587 admin/inc/dtc_config.php:1645
#: admin/inc/dtc_config.php:1729 admin/inc/dtc_config.php:1747
#: admin/inc/dtc_config.php:1765 admin/inc/dtc_config.php:1789
#: admin/inc/dtc_config.php:1810 admin/inc/dtc_config.php:1815
#: admin/inc/dtc_config.php:1837 admin/inc/dtc_config.php:1842
#: admin/inc/dtc_config.php:1858 admin/inc/dtc_config.php:1863
#: admin/inc/dtc_config.php:1889 admin/inc/dtc_config.php:1905
#: admin/inc/dtc_config.php:1934 admin/inc/dtc_config.php:1960
#: admin/dtcrm/main.php:228 admin/dtcrm/product_manager.php:91
#: admin/dtcrm/product_manager.php:99 admin/dtcrm/product_manager.php:107
#: admin/dtcrm/product_manager.php:115 admin/dtcrm/product_manager.php:123
#: admin/dtcrm/product_manager.php:131 admin/dtcrm/product_manager.php:139
#: admin/dtcrm/product_manager.php:232 admin/dtcrm/product_manager.php:325
#: admin/dtcrm/product_manager.php:332 admin/dtcrm/product_manager.php:389
#: admin/dtcrm/product_manager.php:471 admin/dtcrm/product_manager.php:495
#: client/new_account_form.php:701 shared/inc/forms/domain_info.php:206
#: shared/inc/forms/email.php:219 shared/inc/forms/email.php:225
#: shared/inc/forms/email.php:255 shared/inc/forms/root_admin.php:52
#: shared/inc/forms/root_admin.php:62 shared/inc/forms/root_admin.php:72
#: shared/inc/forms/root_admin.php:82 shared/inc/forms/root_admin.php:89
#: shared/inc/forms/root_admin.php:103 shared/inc/forms/root_admin.php:114
#: shared/inc/forms/root_admin.php:125 shared/inc/forms/root_admin.php:136
#: shared/inc/forms/root_admin.php:289 shared/inc/forms/root_admin.php:410
#: shared/inc/forms/root_admin.php:416 shared/inc/forms/root_admin.php:538
#: shared/inc/forms/root_admin.php:545 shared/inc/forms/root_admin.php:554
#: shared/inc/forms/subdomain.php:140 shared/inc/forms/subdomain.php:150
#: shared/inc/forms/subdomain.php:211 shared/inc/forms/subdomain.php:230
#: shared/inc/forms/subdomain.php:246 shared/inc/forms/subdomain.php:253
#: shared/inc/forms/ticket.php:150 shared/securepay/modules/enets/main.php:46
#: shared/securepay/modules/paypal/main.php:78
#: shared/securepay/modules/worldpay/main.php:77
#: shared/securepay/modules/webmoney/main.php:39
#: shared/securepay/modules/moneybookers/main.php:94
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:170
msgid "You can add another domain name:"
msgstr "您可以再添加一个域名："

#: shared/inc/sql/lists.php:217
msgid ""
"You can control your mailing list by email or by control panel.\n"
"You can send a email to the following addresses to execute the listed "
"command:\n"
"  \n"
"  #name##DELIMITER#help@#domain# -> return the most common list's commands\n"
"  #name##DELIMITER#list@#domain# -> return the subscribers's list\n"
"  #name##DELIMITER#get-N@#domain# -> return the N list's message\n"
"  #name##DELIMITER#owner@#domain# -> you can contact the list's owner by "
"this address\n"
"  #name##DELIMITER#unsubscribe@#domain# -> unsubscribe the email's sender "
"from the list\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe@#domain# -> subscribe the email's sender to the "
"list\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe-digest@#domain# -> subscribe the email's sender "
"to the list's digest version\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe-nomail@#domain# -> subscribe the email's sender "
"to the list's nomail version\n"
"  \n"
"For more informations go to mlmmj official web site at http://mlmmj.mmj.dk"
msgstr ""
"您可以通过邮件或者控制面板来管理您的邮件列表。\n"
"您可以发送邮件到下列邮箱来执行相应的命令：\n"
"\n"
"　#name##DELIMITER#help@#domain# -> 返回常用的命令\n"
"  #name##DELIMITER#list@#domain# -> 返回订阅者列表\n"
"  #name##DELIMITER#get-N@#domain# -> 返回N列表的消息\n"
"  #name##DELIMITER#owner@#domain# -> 通过这个地址可以联系到邮件列表的所有者\n"
"  #name##DELIMITER#unsubscribe@#domain# -> 从邮件列表中删除一个订阅者的邮件发"
"送人\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe@#domain# -> 添加一个订阅者的邮件发送人到邮件列"
"表\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe-digest@#domain# -> 添加一个订阅者的邮件发送人到"
"邮件列表的摘要版本\n"
"  #name##DELIMITER#subscribe-nomail@#domain# -> 添加一个订阅者的邮件发送人到"
"邮件列表的普通版本\n"
"更多信息请访问mlmmj官方网站http://mlmmj.mmj.dk"

#: shared/inc/forms/my_account.php:252
msgid ""
"You can customize the <code>return</code> variable to redirect the user to "
"any particular landing page that exists on our Web site (though we recommend "
"the product page as per the example).  Then, when one of your visitors "
"clicks on that link to buy a product from us, he will be redirected to our "
"Web site.  Once he buys, you will automatically be credited a payment "
"depending on the product that your visitor bought."
msgstr ""

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:202
msgid ""
"You cannot start your VPS if it has expired. Please renew it if you want the "
"boot up (xm start) button to appear here."
msgstr ""
"在过期情况下您不能开始您的 VPS。如果您想boot up (xm start) 图标显示在这里，请"
"续订。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:135
msgid ""
"You curently don't have enough privileges to add domain names. If you often "
"add domain names, you can ask the administrator to add this capability to "
"your account. To request hosting for a new domain without domain name "
"registration, please write to:"
msgstr ""
"您暂时没有添加域名的权限。如果您需要经常添加域名，您可以要求管理员授予您自动"
"添加域名的权限。如果仅需要此项服务而不需要注册域名，请发邮件到："

#: shared/dtcrm/draw.php:77
msgid ""
"You currently don't have a validated account. Please contact customer "
"support."
msgstr "您目前还没有一个有效的账户，请联系客服。"

#: shared/inc/forms/my_account.php:140
msgid "You currently don't have any SSL tokens."
msgstr "您目前还没有任何 SSL密匙。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:346 shared/dtcrm/draw.php:221
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:155
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:85
msgid ""
"You currently don't have enough funds in your account. You will be "
"redirected to our payment system. Please click on the button below to pay."
msgstr "您的账户余额不足。页面将会跳转到付费系统，请点击下面的按钮进行支付。"

#: shared/inc/forms/my_account.php:255
msgid "You do not have a client account, so there is no money in your account."
msgstr "您没有一个客户账户，因此您的账户上没有钱."

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:322
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:109
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:41
msgid "You don't have a client ID. Please contact us."
msgstr "您没有客户ID，请联系我们。"

#: shared/dtcrm/draw.php:75
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: client/new_account.php:159
msgid ""
"You have canceled the payment, your account wont be validated. To start "
"again the registration procedure, follow the link here:"
msgstr "您已取消了支付，您的账户将失效。如果重新注册，跟随这里的链接："

#: shared/dtcrm/draw.php:235
msgid ""
"You have enough funds in your account to proceed with an account upgrade. "
"Press the confirm button and your order will be processed."
msgstr "您的账户拥有足够的余额来进行传输，请点击确认键，您的要求将被处理。"

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:161
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:93
msgid ""
"You have enough funds in your account to proceed with transfer. Press the "
"confirm button to continue."
msgstr "您有足够的金额支付注册过程。点击确认图标继续。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:356
msgid ""
"You have enough funds on your account to continue with registration. Press "
"the confirm button to proceed."
msgstr "您有足够的金额支付注册过程。点击确认图标继续。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:144
msgid ""
"You have reached the maximum number of domains that you are allowed to "
"configure with this type of account.\n"
"If you want to add more domain names, you should get in touch by opening a "
"new support ticket."
msgstr ""

#: shared/dtcrm/draw.php:131
msgid "You have selected"
msgstr "您选择"

#: client/new_account_renewal.php:390
msgid ""
"You have sufficient funds in your account. Press the confirm button and your "
"order will be processed."
msgstr "您的账户拥有足够的余额，请点击确认键，您的订单将被处理。"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:181
msgid "You may add another domain name:"
msgstr "您可以再添加一个域名："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:178
msgid "You may verify the configuration by clicking here:"
msgstr "点击这里，您可以检查配置："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:341
msgid ""
"You should then install sshd in your VPS and use the physical console only "
"for debugging purposes."
msgstr "您需要安装 sshd 在您的 VPS 并且仅使用物理终端排除故障。"

#: shared/dtcrm/draw.php:161
msgid "Your Product has been Upgraded."
msgstr "您的产品进行了升级。"

#: shared/inc/forms/vps.php:80
msgid "Your VPS has expired on the: "
msgstr "您的VPS已过期，过期时间为："

#: shared/inc/forms/vps.php:76
msgid "Your VPS was first registered on the: "
msgstr "您的VPS首次注册于："

#: shared/inc/forms/vps.php:83
msgid "Your VPS will expire on the: "
msgstr "您的VPS将要过期，过期时间为："

#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:129
#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:59
msgid "Your account has been credited."
msgstr "钱款已存入您的账户。"

#: client/recover_pass.php:31
msgid "Your account password"
msgstr "您的账户密码"

#: shared/inc/forms/my_account.php:212
msgid "Your address (please alert us if the following is incorrect):"
msgstr "您的地址（请通知我们下面是否正确）："

#: shared/inc/draw.php:73
msgid "Your administrator password has been changed."
msgstr "您的管理员密码已经更改。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:186
msgid "Your area disk usage:"
msgstr "您的磁盘使用率："

#: shared/inc/forms/email.php:122
msgid "Your bounce message"
msgstr "您的退回邮件"

#: shared/inc/forms/reseller.php:22
msgid "Your child accounts:"
msgstr "您的子账户："

#: shared/dtcrm/draw.php:82
msgid "Your current account is "
msgstr "您的现有账户是"

#: shared/inc/draw.php:540
msgid "Your databases"
msgstr "您的数据库"

#: shared/inc/forms/dedicated.php:50
msgid "Your dedicated server has expired on the: "
msgstr "您的独立主机已过期，过期时间为："

#: shared/inc/forms/dedicated.php:46
msgid "Your dedicated server was first registered on the:"
msgstr "您的独立主机首次注册于："

#: shared/inc/forms/dedicated.php:53
msgid "Your dedicated server will expire on the: "
msgstr "您的独立主机将过期，过期时间为："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:22
msgid "Your domain is not registered here."
msgstr "您的域名未注册在这。"

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:44
msgid ""
"Your domain name has been registred elsewhere (i.e. not on this site). To "
"order its transfer, please click "
msgstr ""
"您输入的域名已被注册。如需购买该域名（从它的所有人那里购买），请点击这里"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:177
msgid "Your domain name is now ready:"
msgstr "您的域名已设置完毕："

#: shared/dtcrm/draw_whois.php:100
msgid "Your domain name whois data:"
msgstr "您的域名的whois信息："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:166
msgid "Your domain name will be soon validated:"
msgstr "您的域名很快就能生效："

#: shared/inc/forms/domain_info.php:184
msgid "Your domain usage and quota:"
msgstr "您的域名的使用及名额："

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:83 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:360
msgid "Your domains"
msgstr "您的域名"

#: shared/inc/forms/my_account.php:111
msgid "Your hosting account:"
msgstr "您的账户："

#: shared/dtcrm/draw.php:47
msgid "Your last command expired on the: "
msgstr "您最后的命令已经过期："

#: shared/inc/forms/email.php:306
msgid "Your list of imported mail"
msgstr "重要邮件列表"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:525
msgid "Your password : "
msgstr "您的密码："

#: shared/dtcrm/draw.php:73
msgid "Your past account was: "
msgstr "您的原有的账户是："

#: client/new_account.php:323
msgid "Your registration has been recorded in our database."
msgstr "您的注册已经被我们的数据库记录。"

#: shared/inc/forms/database.php:74
msgid "Your username will be prepended to the database name."
msgstr "您的用户名将被预设到数据库名。"

#: shared/inc/forms/database.php:35
msgid "Your username will be prepended to the database username."
msgstr "您的用户名将被预设到数据库用户名。"

#: shared/inc/forms/database.php:33
msgid "Your users"
msgstr "您的用户"

#: shared/inc/forms/email.php:128
msgid "Your white list"
msgstr "你的白名单"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:353
msgid "Yugoslavia"
msgstr "南斯拉夫"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:354
msgid "Zaire"
msgstr "扎伊尔"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:355
msgid "Zambia"
msgstr "赞比亚"

#: shared/drawlib/cc_code_popup.php:356
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韦"

#: admin/inc/renewals.php:383 shared/inc/forms/my_account.php:223
msgid "Zipcode:"
msgstr "邮编："

#: admin/view_waitingusers.php:178 admin/dtcrm/main.php:236
#: client/new_account_form.php:737 shared/dtcrm/draw_handle.php:70
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:108 shared/dtcrm/draw_handle.php:146
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:184 shared/dtcrm/draw_handle.php:329
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:458
msgid "Zipcode: "
msgstr "邮编："

#: shared/inc/forms/dns.php:67
msgid "Zone file will be regenerated at next cron job."
msgstr "Zone file 将被重新产生在下一个cron job。"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:192
msgid "aliasing"
msgstr "别名"

#: admin/inc/renewals.php:25 admin/inc/renewals.php:29
#: admin/inc/renewals.php:34 admin/inc/renewals.php:38
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "全部"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:267
msgid "applicance builder"
msgstr "applicance builder"

#: admin/inc/dtc_config.php:1046
msgid "are subscribed automatically to the following mailing list:"
msgstr "自动订阅以下邮件列表："

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:246
msgid "boot your own .iso image"
msgstr "启动您自己的 .iso 镜像"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:78
msgid "check"
msgstr "支票"

#: shared/inc/forms/root_admin.php:173
msgid "client"
msgstr "客户"

#: shared/inc/forms/vps_monitoring.php:127
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:76
msgid "couldn't connect to host"
msgstr "无法连接到主机"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
msgid "cz"
msgstr "cz"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1063
msgid "day"
msgstr "天"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:254
msgid "dedicated"
msgstr "专用"

#: admin/deamons_state.php:271
msgid "does not match configured IP"
msgstr "设置的 IP 不匹配"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:257
msgid "dom0"
msgstr "dom0"

#: admin/inc/dtc_config.php:951
msgid "dom0 IP addresses"
msgstr "dom0 IP地址"

#: admin/inc/dtc_config.php:1912
msgid "eNETS merchant ID: "
msgstr "eNETS merchant ID："

#: admin/inc/dtc_config.php:1920
msgid "eNETS rate: "
msgstr "eNETS 利率："

#: admin/inc/dtc_config.php:1907
msgid "eNETS server: "
msgstr "eNETS服务器："

#: admin/inc/dtc_config.php:1916
msgid "eNETS test merchant ID: "
msgstr "eNETS 测试 merchant ID："

#: shared/inc/draw.php:547
msgid "eXtplorer web file manager"
msgstr "eXtplorer 网页文件管理器"

#: shared/dtcrm/draw.php:135
#, fuzzy
msgid "each"
msgstr "每个"

#: shared/inc/fetch.php:469
msgid ""
"either your username or password is not valid, or your session has expired "
"(timed out)."
msgstr "您的登录和密码不匹配或者您的登录过期（超时）。"

#: shared/gfx/skin/default_layout.php:60 shared/gfx/skin/bwoup/layout.php:251
msgid "fetching admin: "
msgstr "读取管理员："

#: shared/inc/forms/email.php:601
msgid "files"
msgstr "文件"

#: shared/dtcrm/draw.php:73
msgid "for"
msgstr "使用"

#: shared/inc/forms/lists.php:415
msgid "get-N function only for subscribers:"
msgstr "仅订阅用户可使用get-N功能："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:429
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:242 shared/dtcrm/draw_whois.php:45
msgid "here"
msgstr "这里"

#: shared/inc/forms/admin_stats.php:38
msgid "hits"
msgstr "点击"

#: shared/dtcrm/modules/ovh/main.php:612
#, fuzzy
msgid "ie"
msgstr "及"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:452
msgid "if applicable"
msgstr "是否适用"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:224
msgid "is NOT available for registration. The registration server returned: "
msgstr "无法注册，域名注册服务器返回信息："

#: shared/dtcrm/draw_renewdomain.php:29
msgid "is NOT renewable. The registration server returned: "
msgstr "无法注册，域名注册服务器返回："

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:238
msgid "is already in use in this server: you can't register that domain name."
msgstr "服务器已被使用：你不能注册该域名。"

#: client/new_account_form.php:347
msgid "is empty or incorrect."
msgstr "为空或不正确。"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1071
msgid "kBytes"
msgstr "kBytes"

#: shared/inc/sql/ticket.php:56
msgid "last_tick_id or tik_id is not a number: hacking attempt."
msgstr "last_tick_id 或者 tik_id 不是一个数据：黑客攻击。"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:425
msgid "marked fields are required"
msgstr "打星号的选项为必填项"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1059
msgid "month"
msgstr "月"

#: client/new_account_form.php:665 client/new_account_form.php:666
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:242
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:243
msgid "network install with debootstrap"
msgstr "使用debootstrap进行网络安装"

#: client/new_account_form.php:667 shared/inc/forms/vps_installation.php:244
msgid "network install with yum"
msgstr "使用yum进行网络安装"

#: client/new_account_form.php:668 shared/inc/forms/vps_installation.php:245
msgid "network setup with install kernel"
msgstr "安装内核时进行网络设置l"

#: shared/inc/forms/ftp.php:69
msgid "new FTP account"
msgstr "新FTP账户"

#: shared/inc/forms/ssh.php:47
msgid "new SSH account"
msgstr "新的SSH账户"

#: shared/inc/forms/user_cronjobs.php:120
msgid "new cron job"
msgstr "新的 cron job"

#: shared/inc/forms/email.php:25
msgid "new fetchmail address"
msgstr "新的 fetchmail 地址"

#: shared/inc/forms/email.php:529
msgid "new mailbox"
msgstr "新邮箱"

#: shared/inc/forms/lists.php:51 shared/inc/forms/lists.php:85
msgid "new mailing list"
msgstr "新邮箱列表"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:78 admin/inc/ip_usage_report.php:303
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:321
msgid "no"
msgstr "否"

#: admin/inc/dtc_config.php:592
msgid "no list selected"
msgstr "没有选中的列表"

#: admin/inc/dtc_config.php:2487
#, fuzzy
msgid "none"
msgstr "没有"

#: shared/inc/forms/vps_installation.php:256
msgid "operating system image"
msgstr "操作系统图形"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:446 shared/dtcrm/draw_handle.php:449
#: shared/dtcrm/draw_handle.php:470
msgid "optional"
msgstr "选项"

#: shared/dtcrm/draw_handle.php:464
msgid "optional, but required for .eu f.ex."
msgstr "可选，但需要 .eu f.ex"

#: shared/inc/draw.php:452
msgid "running on"
msgstr "运行"

#: admin/inc/dtc_config.php:1685
#, fuzzy
msgid "scp address: "
msgstr "IP地址："

#: admin/inc/ip_usage_report.php:251
msgid "ssl"
msgstr "SSL"

#: shared/dtcrm/draw_adddomain.php:429
#: shared/dtcrm/draw_transferdomain.php:242
msgid "to refresh the menu or add another domain name."
msgstr "刷新主菜单或者添加另外一个域名。"

#: admin/inc/ip_usage_report.php:248
msgid "vps"
msgstr "VPS"

#: admin/inc/dtc_config.php:632
msgid "when resubscribing all users."
msgstr "当重新订阅全部用户。"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1055 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:262
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:104
msgid "year"
msgstr "年"

#: shared/inc/forms/domain_info.php:93
msgid "year(s)"
msgstr "年"

#: shared/drawlib/dtc_functions.php:1055 shared/dtcrm/draw_adddomain.php:263
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:105
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:106
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:107
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:108
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:109
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:110
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:111
#: shared/dtcrm/draw_register_forms.php:112
msgid "years"
msgstr "年"

#: admin/dtcrm/product_manager.php:78
#: shared/inc/forms/vps_installation.php:321
msgid "yes"
msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "Active product statistics for"
#~ msgstr "邮件排列统计"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a domain"
#~ msgstr "为这个用户添加一个域名："

#, fuzzy
#~ msgid "Add new NAS"
#~ msgstr "添加新用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Add new NAS:"
#~ msgstr "添加新用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Adddress (line2): "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Adddress (line3): "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Address (line1: "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Address (line2: "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Address (line3: "
#~ msgstr "地址："

#~ msgid "Address email"
#~ msgstr "email地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Addresse (line1): "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Addresse (line2): "
#~ msgstr "地址："

#, fuzzy
#~ msgid "Addresse (line3): "
#~ msgstr "地址："

#~ msgid "Aff. kickback"
#~ msgstr "合作方提成"

#~ msgid ""
#~ "Allow those servers to list this server's domain names for doing backup:"
#~ msgstr "允许下列服务器备份本服务器的域名："

#~ msgid "Alternatively, you can add another domain name:"
#~ msgstr "或者您可以添加另外一个域名："

#~ msgid "Bank accounts edition"
#~ msgstr "银行账户编辑"

#~ msgid "Byelorussian SSR"
#~ msgstr "白俄罗斯 SSR"

#, fuzzy
#~ msgid "CPU Load average"
#~ msgstr "CPU 平均载入"

#~ msgid "CPU, IO and Network usage:"
#~ msgstr "CPU，IO 和网络的使用率："

#~ msgid "Cannot find product id!"
#~ msgstr "在数据库中没有发现该款产品ID！"

#~ msgid "Configuration of the domains"
#~ msgstr "域名相关配置"

#~ msgid "Congo, The Democratic Republic Of"
#~ msgstr "刚果民主共和国"

#~ msgid "Could not find such login into our database!"
#~ msgstr "在我们的数据库中没有找到这样的登录！"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not get VPS install log. Error: "
#~ msgstr "无法得到远程主机的运行状态.未知的错误:"

#~ msgid "Deamons states"
#~ msgstr "Deamons 统计"

#~ msgid "Dedicated server IP addresses"
#~ msgstr "独立服务器IP地址"

#~ msgid "Description: "
#~ msgstr "描述："

#~ msgid "Each 2 minutes"
#~ msgstr "每2分钟"

#~ msgid "Each 3 minutes"
#~ msgstr "每3分钟"

#~ msgid "Each 4 minutes"
#~ msgstr "每4分钟"

#~ msgid "Each 5 minutes"
#~ msgstr "每分钟"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit a NAS:"
#~ msgstr "编辑一个公司："

#~ msgid "Familly name:"
#~ msgstr "姓："

#~ msgid "Familly name: "
#~ msgstr "姓："

#~ msgid "Family name:"
#~ msgstr "姓："

#, fuzzy
#~ msgid "Firstname: "
#~ msgstr "名："

#~ msgid "France, Metropolitan"
#~ msgstr "法国（Metropolitan）"

#, fuzzy
#~ msgid "Gate cost"
#~ msgstr "付费方式成本"

#~ msgid "Go to client panel"
#~ msgstr "进入客户控制面板"

#~ msgid "Go to email panel"
#~ msgstr "进入邮箱控制面板"

#~ msgid "Guam"
#~ msgstr "关岛"

#~ msgid "Guinea"
#~ msgstr "几内亚"

#~ msgid "Has a dedicated"
#~ msgstr "有一个专用的"

#~ msgid "If no FTP user was created, please make at least one!"
#~ msgstr "如果没有 FTP 用户被创建，请至少创建一个！"

#~ msgid ""
#~ "Incorrect SSH login form: please enter another login and try again.<br>\n"
#~ msgstr "错误的SSH登录：请更改登录名再试一次。<br>\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Incorrect SSH password: from 6 to 16 characters, a-z A-Z 0-9"
#~ msgstr "错误 SSH 密码：从 6 到 16 个字符， a-z A-Z 0-9"

#, fuzzy
#~ msgid "Incorrect SSH password: from 6 to 16 characters, a-z A-Z 0-9<br>\n"
#~ msgstr "错误 SSH 密码：从 6 到 16 个字符， a-z A-Z 0-9<br>\n"

#~ msgid ""
#~ "Incorrect ssh login : this is not a good string for a ssh login, please "
#~ "enter a new one."
#~ msgstr "错误 ssh 登录：这不是一个正确的ssh 登录，请重新输入一遍。"

#, fuzzy
#~ msgid "Installation log:"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "Is company radio button is wrong!"
#~ msgstr "确认是否公司客户按钮功能（是/否）出故障！"

#~ msgid "Is it a company:"
#~ msgstr "是公司吗："

#~ msgid "Is it a company: "
#~ msgstr "是公司吗："

#~ msgid "List of payments done by your hosting company"
#~ msgstr "您的托管公司已经支付的列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Mail queue statistics"
#~ msgstr "邮件排列统计"

#, fuzzy
#~ msgid "Mail queue statistics for"
#~ msgstr "邮件排列统计"

#~ msgid "Mail-newu"
#~ msgstr "Mail-newu"

#~ msgid "Mailbox type"
#~ msgstr "邮箱类型"

#~ msgid "Max email"
#~ msgstr "最大email"

#, fuzzy
#~ msgid "Maxmium"
#~ msgstr "最大email"

#~ msgid "Means of payment"
#~ msgstr "支付类型"

#, fuzzy
#~ msgid "Memory and swap usage statistics usage for"
#~ msgstr "内存和Swap用量 "

#~ msgid "Nagios host"
#~ msgstr "Nagios 主机"

#, fuzzy
#~ msgid "Network usage statistics for"
#~ msgstr "网络流量统计"

#~ msgid "No SSL IP expired"
#~ msgstr "没有已过期的SSL IP"

#~ msgid "No dedicated server expired"
#~ msgstr "没有已过期的独立主机"

#~ msgid "No shared account expired."
#~ msgstr "没有已过期的共享主机账号。"

#~ msgid "Operating system type not supported"
#~ msgstr "目前不支持该操作系统"

#, fuzzy
#~ msgid "Paiement not found!"
#~ msgstr "没有找到相关付费"

#~ msgid "Password 1 does not match password 2!"
#~ msgstr "密码1和密码2不匹配！"

#~ msgid ""
#~ "Path where DTC will be restricted for generating it's configuration files "
#~ "for daemons.<br>\n"
#~ "Each of the following (qmail, apache and named) path will be concatened "
#~ "to this:"
#~ msgstr ""
#~ "DTC 将被限定来产生其配置文件 对于 daemons的路径。<br>\n"
#~ "下边的每一个 (qmail， apache 和 named) 路径将被连结到这个："

#~ msgid "Payment method"
#~ msgstr "付费方式"

#~ msgid "Please now click on the following button to go for paiment:"
#~ msgstr "请点击下列的图标进入转账:"

#~ msgid "Please select!"
#~ msgstr "请选择！"

#~ msgid "Quantity"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Recurring payment"
#~ msgstr "循环付款"

#~ msgid "Renewal repport"
#~ msgstr "续约报告"

#~ msgid "Required field family name missing."
#~ msgstr "必填的姓氏一项缺失。"

#~ msgid "SSL IPs renewals"
#~ msgstr "SSL IPs 续约"

#~ msgid "Server accounted transfers this month: "
#~ msgstr "服务器计算出的本月流量："

#~ msgid "Server hostname related: "
#~ msgstr "相关的服务器主机名："

#~ msgid "Short name: "
#~ msgstr "简名："

#~ msgid "Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克"

#~ msgid "Soap login"
#~ msgstr "Soap登陆"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This text is just a name for this contact used only in DTC, and will not "
#~ "really be used in your domain names."
#~ msgstr "这个文本只是您自己的备忘录，不作为实际使用。"

#~ msgid "USSR"
#~ msgstr "USSR"

#~ msgid "Upstream provider list edition"
#~ msgstr "Upstream 供应商列表编辑"

#~ msgid "Use CNAME instead of A record for subdomains:"
#~ msgstr "子域名使用CNAME而不使用A记录："

#~ msgid "Use the LIVE server (and not the test one) :"
#~ msgstr "使用 LIVE 服务器 （不是测试服务器）："

#~ msgid "Users administration"
#~ msgstr "用户管理"

#~ msgid "View details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "What"
#~ msgstr "什么"

#, fuzzy
#~ msgid "You don't have SSH login permissions."
#~ msgstr "您没有 SSH 登录标志！"

#~ msgid "Your SRS username:"
#~ msgstr "您的SRS用户名："

#~ msgid "Your domain"
#~ msgstr "您的域名"

#~ msgid "Your domain:"
#~ msgstr "您的域名："

#~ msgid "Your key to access the LIVE server:"
#~ msgstr "连接到真实服务器的密钥："

#~ msgid "Your key to access the test server:"
#~ msgstr "连接到测试服务器的密钥："

#~ msgid "Your path is restricted to "
#~ msgstr "您的目录被限定在"

#~ msgid "click logo to choose payment method"
#~ msgstr "点击图标选择付款方式"

#~ msgid "file"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "is not same as the one I have in the database"
#~ msgstr "和数据库里现有的不匹配"

#, fuzzy
#~ msgid "new nick handle"
#~ msgstr "DNS Nick handles"

#, fuzzy
#~ msgid "show"
#~ msgstr "显示："
